# edX community translations have been downloaded from Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/open-edx/edx-platform/language/zh_TW/)
# Copyright (C) 2020 edX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
#
# Translators:
# ahan <ahan.net@gmail.com>, 2014
# ahan <ahan.net@gmail.com>, 2014
# Andrew Lau <alau52@yahoo.com>, 2017
# 8cdb4758e2f8f89e1b6f455d24a57c7b_26aedc9 <d42fecad8431def0e25dc12221e713ed_169300>, 2014
# LIU,SHU-HAO <jeremy55662004@gmail.com>, 2014
# HSU-CHENG CHIANG <tosti.chiang@gmail.com>, 2013
# Joey Chiou <Joeyc0916@gmail.com>, 2013-2014
# Joey Chiou <Joeyc0916@gmail.com>, 2013
# Juan Camilo Montoya Franco <juan.montoya@edunext.co>, 2017
# Julia Oppenheimer <juliaoppenheimer2017@gmail.com>, 2019
# KUN-MIN SYU <qwer20108@gmail.com>, 2014-2015
# lin31504 <lin31504@gmail.com>, 2014
# lin31504 <lin31504@gmail.com>, 2014
# lin feather <further.33.44@gmail.com>, 2016
# Lin Yu-Chun <iftwoplustwoequalsfive@gmail.com>, 2013-2014
# LIU,SHU-HAO <jeremy55662004@gmail.com>, 2014
# 8cdb4758e2f8f89e1b6f455d24a57c7b_26aedc9 <d42fecad8431def0e25dc12221e713ed_169300>, 2014
# MOH CHIN LAM <chinlam91@gmail.com>, 2014-2015
# 區壬豪 <oldmon@livemail.tw>, 2014
# Lin Yu-Chun <iftwoplustwoequalsfive@gmail.com>, 2013-2014
# Shawn Li <tp9106@gmail.com>, 2017
# Shung-Hsi Yu <shy.no.reply@gmail.com>, 2017
# Timothy K. Shih <timothykshih@gmail.com>, 2013
# HSU-CHENG CHIANG <tosti.chiang@gmail.com>, 2013
# Timothy K. Shih <timothykshih@gmail.com>, 2013
# vincent <orzkng2007@yahoo.com.tw>, 2015-2016
# wei-chi lin <vickybunny1989@hotmail.com>, 2016
# Wun-Han Syu <whsyu@mail.fcu.edu.tw>, 2016
# Xaver Y.R. Chen <yrchen@atcity.org>, 2013-2018
# Ya-chi Chang <yacchang@mail.fcu.edu.tw>, 2016
# Ya-chi Chang <yacchang@mail.fcu.edu.tw>, 2016
# Yenling Chen <bugchen.chen@gmail.com>, 2016
# Yung Wei <oscarwei1988@gmail.com>, 2014
# Zhen-Rong Chen <zhenrc@gmail.com>, 2014-2015
# KUN-MIN SYU <qwer20108@gmail.com>, 2014
# 薛念林 <nlhsueh@mail.fcu.edu.tw>, 2016
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: edx-platform\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: openedx-translation@googlegroups.com\n"
"POT-Creation-Date: 2020-08-23 20:42+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-08-16 20:47+0000\n"
"Last-Translator: edx_transifex_bot <i18n-working-group+edx-transifex-bot@edx.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/open-edx/edx-platform/language/zh_TW/)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.8.0\n"

#: cms/templates/404.html:7 cms/templates/error.html:11
#: lms/templates/static_templates/404.html:9
msgid "Page Not Found"
msgstr "找不到頁面"

#: cms/templates/404.html:15 lms/templates/static_templates/404.html:14
msgid "Page not found"
msgstr "找不到頁面"

#: cms/templates/asset_index.html:27 cms/templates/course_info.html:39
#: cms/templates/course_outline.html:124 cms/templates/edit-tabs.html:32
#: cms/templates/textbooks.html:41 cms/templates/videos_index.html:57
#: cms/templates/widgets/header.html:55 lms/templates/static_htmlbook.html:109
#: lms/templates/static_pdfbook.html:35 lms/templates/staticbook.html:79
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: cms/templates/base.html:83 lms/templates/main.html:181
msgid "Skip to main content"
msgstr "跳到主要內容"

#: cms/templates/certificates.html:57
#: cms/templates/group_configurations.html:46
#: cms/templates/manage_users.html:29 cms/templates/manage_users_lib.html:28
#: cms/templates/settings.html:54 cms/templates/settings_advanced.html:40
#: cms/templates/settings_graders.html:45 cms/templates/widgets/header.html:86
#: cms/templates/widgets/header.html:172
#: lms/templates/wiki/includes/article_menu.html:57
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: cms/templates/certificates.html:83 cms/templates/container.html:160
#: cms/templates/course_outline.html:210
#: cms/templates/group_configurations.html:61
#: cms/templates/group_configurations.html:77 cms/templates/library.html:84
#: cms/templates/manage_users.html:78 cms/templates/manage_users_lib.html:77
#: lms/templates/courseware/courses.html:48
#: lms/templates/edxnotes/edxnotes.html:64
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:193
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:207
#: openedx/features/learner_profile/templates/learner_profile/learner_profile.html:49
msgid "Loading"
msgstr "讀取中..."

#: cms/templates/component.html:13 cms/templates/container.html:141
#: cms/templates/studio_xblock_wrapper.html:81
#: lms/templates/wiki/includes/article_menu.html:22
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: cms/templates/course-create-rerun.html:76 cms/templates/index.html:72
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:75
#: lms/templates/support/feature_based_enrollments.html:32
msgid "Course Name"
msgstr "課程名稱"

#: cms/templates/course-create-rerun.html:95 cms/templates/index.html:92
#: cms/templates/settings.html:78
#: lms/templates/courseware/course_about.html:167
msgid "Course Number"
msgstr "課程編號"

#: cms/templates/course_outline.html:15 cms/templates/course_outline.html:125
#: cms/templates/course_outline.html:205
#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-home-fragment.html:29
msgid "Course Outline"
msgstr ""

#: cms/templates/course_outline.html:60 cms/templates/index.html:302
#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/latest-update-fragment.html:15
#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/welcome-message-fragment.html:16
msgid "Dismiss"
msgstr ""

#: cms/templates/course_outline.html:71
#: cms/templates/widgets/deprecated-course-key-warning.html:34
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_status_verification.html:15
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_status_verification.html:50
msgid "Warning"
msgstr ""

#: cms/templates/course_outline.html:132 lms/templates/ccx/schedule.html:86
#: lms/templates/seq_module.html:122
msgid "Section"
msgstr "章節"

#: cms/templates/group_configurations.html:91
#: cms/templates/group_configurations.html:101
#: cms/templates/group_configurations.html:110
#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:319
#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-home-fragment.html:155
msgid "Learn More"
msgstr ""

#: cms/templates/html_error.html:18 lms/templates/module-error.html:22
msgid "Error:"
msgstr "錯誤："

#: cms/templates/index.html:202 cms/templates/videos_index_pagination.html:14
#: lms/templates/dashboard/_entitlement_reason_survey.html:134
#: lms/templates/dashboard/_reason_survey.html:20
#: lms/templates/manage_user_standing.html:38
#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:58
#: lms/templates/survey/survey.html:50
#: lms/templates/widgets/footer-language-selector.html:38
#: openedx/core/djangoapps/dark_lang/templates/dark_lang/preview-language-fragment.html:32
#: openedx/core/djangoapps/theming/templates/theming/theming-admin-fragment.html:40
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-shib.html:190
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: cms/templates/index.html:224 cms/templates/index.html:270
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:68
msgid "Organization:"
msgstr "組織："

#: cms/templates/index.html:227 cms/templates/index.html:273
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:63
msgid "Course Number:"
msgstr "課程編號："

#: cms/templates/index.html:231 cms/templates/index.html:277
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:58
msgid "Course Run:"
msgstr ""

#: cms/templates/index.html:316 lms/templates/courseware/courses.html:32
#: lms/templates/header/navbar-authenticated.html:35
#: lms/templates/header/navbar-not-authenticated.html:29
#: lms/templates/navigation/bootstrap/navbar-authenticated.html:39
#: lms/templates/navigation/navbar-authenticated.html:22
#: lms/templates/navigation/navbar-not-authenticated.html:21
#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:58
#: lms/templates/sysadmin_dashboard_gitlogs.html:118
#: themes/edx.org/lms/templates/header/navbar-authenticated.html:37
msgid "Courses"
msgstr "課程"

#: cms/templates/manage_users.html:61 cms/templates/manage_users_lib.html:60
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:85
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:129
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-shib.html:135
msgid "example: username@domain.com"
msgstr "例：username@domain.com"

#: cms/templates/settings.html:559
#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:348
msgid "Instructors"
msgstr ""

#: cms/templates/settings.html:578
#: lms/templates/courseware/course_about.html:238
msgid "Requirements"
msgstr "課程要求"

#: cms/templates/studio_xblock_wrapper.html:129
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:164
#: lms/templates/module-error.html:20
msgid "Details"
msgstr "細節"

#. Translators: this is a verb describing the action of viewing more details
#: cms/templates/studio_xblock_wrapper.html:146
#: lms/templates/wiki/includes/article_menu.html:13
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: cms/templates/maintenance/_announcement_edit.html:26
#: lms/templates/problem.html:76 lms/templates/problem.html:78
#: lms/templates/word_cloud.html:40
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: cms/templates/maintenance/_announcement_index.html:47
#: lms/templates/sysadmin_dashboard_gitlogs.html:40
msgid "previous"
msgstr "上一個"

#: cms/templates/maintenance/_announcement_index.html:53
#: lms/templates/sysadmin_dashboard_gitlogs.html:51
msgid "next"
msgstr "下一個"

#: cms/templates/maintenance/_force_publish_course.html:15
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/add_coupon_modal.html:51
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/edit_coupon_modal.html:47
#: lms/templates/support/feature_based_enrollments.html:31
#: lms/templates/sysadmin_dashboard_gitlogs.html:149
msgid "Course ID"
msgstr "課程編號"

#: cms/templates/maintenance/_force_publish_course.html:27
#: lms/templates/problem.html:85
#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart.html:148
#: openedx/core/djangoapps/dark_lang/templates/dark_lang/preview-language-fragment.html:33
#: openedx/core/djangoapps/theming/templates/theming/theming-admin-fragment.html:41
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: cms/templates/widgets/footer.html:25
#: lms/templates/static_templates/tos.html:5
#: lms/templates/static_templates/tos.html:10
#: themes/red-theme/lms/templates/footer.html:97
#: themes/stanford-style/lms/templates/footer.html:18
#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/tos.html:8
#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/tos.html:11
msgid "Terms of Service"
msgstr "服務條款"

#: cms/templates/widgets/footer.html:30
#: lms/templates/static_templates/privacy.html:6
#: lms/templates/static_templates/privacy.html:11
#: themes/edx.org/lms/templates/certificates/_accomplishment-footer.html:15
#: themes/red-theme/lms/templates/footer.html:101
#: themes/stanford-style/lms/templates/footer.html:19
#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/tos.html:15
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私權保護政策"

#: cms/templates/widgets/footer.html:45 lms/templates/footer.html:53
#: lms/templates/footer.html:134 themes/red-theme/lms/templates/footer.html:78
msgid "Legal"
msgstr "合法"

#. Translators: 'edX' and 'Open edX' are trademarks of 'edX Inc.'. Please do
#. not translate any of these trademarks and company names.
#: cms/templates/widgets/footer.html:50
#: themes/red-theme/lms/templates/footer.html:73
msgid ""
"edX, Open edX, and the edX and Open edX logos are registered trademarks of "
"{link_start}edX Inc.{link_end}"
msgstr ""

#. Translators: 'Open edX' is a brand, please keep this untranslated. See
#. http://openedx.org for more information.
#: cms/templates/widgets/footer.html:58 cms/templates/widgets/footer.html:59
#: themes/edx.org/lms/templates/certificates/_accomplishment-footer.html:28
#: themes/red-theme/lms/templates/footer.html:113
msgid "Powered by Open edX"
msgstr "由 Open edX 技術支援"

#: cms/templates/widgets/header.html:51 cms/templates/widgets/header.html:55
#: cms/templates/widgets/header.html:86 cms/templates/widgets/header.html:167
#: lms/templates/courseware/course_navigation.html:41
#: lms/templates/courseware/courseware.html:163
#: lms/templates/courseware/courseware.html:177
#: lms/templates/ux/reference/bootstrap/course-skeleton.html:21
msgid "Course"
msgstr "課程"

#: cms/templates/widgets/header.html:64
#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:66
#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-updates-fragment.html:18
#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-updates-fragment.html:25
msgid "Updates"
msgstr ""

#: cms/templates/widgets/header.html:216 lms/templates/header/header.html:95
#: lms/templates/navigation/navigation.html:63
#: lms/templates/widgets/footer-language-selector.html:24
msgid "Choose Language"
msgstr "選擇語言"

#: cms/templates/widgets/header.html:232 cms/templates/widgets/header.html:245
#: lms/templates/header/user_dropdown.html:55
#: lms/templates/user_dropdown.html:31 lms/templates/user_dropdown.html:39
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: cms/templates/widgets/header.html:236 cms/templates/widgets/header.html:249
#: lms/templates/header/navbar-authenticated.html:64
#: lms/templates/navigation/bootstrap/navbar-authenticated.html:64
#: lms/templates/navigation/navbar-authenticated.html:47
#: lms/templates/static_templates/help.html:5
#: lms/templates/static_templates/help.html:10
#: themes/edx.org/lms/templates/header/navbar-authenticated.html:63
#: themes/edx.org/lms/templates/header/navbar-authenticated.html:65
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: cms/templates/widgets/sock.html:12
#: themes/edx.org/cms/templates/widgets/sock.html:10
msgid "Looking for help with {studio_name}?"
msgstr "尋找更多相關 {studio_name}的幫助？"

#: cms/templates/widgets/sock.html:13
#: themes/edx.org/cms/templates/widgets/sock.html:11
msgid "Hide {studio_name} Help"
msgstr "隱藏 {studio_name}支援"

#: cms/templates/widgets/sock.html:20
#: themes/edx.org/cms/templates/widgets/sock.html:19
msgid "{studio_name} Documentation"
msgstr "{studio_name}文件"

#: cms/templates/widgets/sock_links.html:14
#: themes/edx.org/cms/templates/widgets/sock.html:30
msgid "Access documentation on http://docs.edx.org"
msgstr "在 http://docs.edx.org 讀取文件 "

#: cms/templates/widgets/sock_links.html:15
#: themes/edx.org/cms/templates/widgets/sock.html:31
msgid "edX Documentation"
msgstr "edX 文件"

#: cms/templates/widgets/sock_links.html:24
#: themes/edx.org/cms/templates/widgets/sock.html:40
msgid "Enroll in edX101: Overview of Creating an edX Course"
msgstr "註冊 edX101 : 新建edX課程概論"

#: cms/templates/widgets/sock_links.html:25
#: themes/edx.org/cms/templates/widgets/sock.html:41
msgid "Enroll in edX101"
msgstr "註冊edX101"

#: cms/templates/widgets/sock_links.html:29
#: themes/edx.org/cms/templates/widgets/sock.html:45
msgid "Enroll in StudioX: Creating a Course with edX Studio"
msgstr "註冊 StudioX : 新建StudioX課程"

#: cms/templates/widgets/sock_links.html:30
#: themes/edx.org/cms/templates/widgets/sock.html:46
msgid "Enroll in StudioX"
msgstr "註冊 StudioX"

#: cms/templates/widgets/sock_links.html:34
#: themes/edx.org/cms/templates/widgets/sock.html:50
msgid "Send an email to {email}"
msgstr "發送一封電子郵件給 {email}"

#: cms/templates/widgets/sock_links.html:35
#: themes/edx.org/cms/templates/widgets/sock.html:51
#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/about.html:96
msgid "Contact Us"
msgstr "聯繫我們"

#: cms/templates/widgets/tabs-aggregator.html:8
#: lms/templates/courseware/static_tab.html:25
#: lms/templates/courseware/tab-view.html:20
msgid "name"
msgstr ""

#: cms/templates/widgets/user_dropdown.html:30
#: lms/templates/header/user_dropdown.html:59
#: lms/templates/user_dropdown.html:32 lms/templates/user_dropdown.html:40
#: lms/templates/user_dropdown.html:59
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: common/lib/capa/capa/templates/codeinput.html:10
msgid "Code Editor"
msgstr ""

#: common/templates/emails/contact_us_feedback_email_body.txt:2
msgid "Feedback Form"
msgstr ""

#: common/templates/emails/contact_us_feedback_email_body.txt:4
msgid "Email: {email}"
msgstr "電子郵件： {email}"

#: common/templates/emails/contact_us_feedback_email_body.txt:5
msgid "Full Name: {realname}"
msgstr "全名： {realname}"

#: common/templates/emails/contact_us_feedback_email_body.txt:6
msgid "Inquiry Type: {inquiry_type}"
msgstr ""

#: common/templates/emails/contact_us_feedback_email_body.txt:7
msgid "Message: {message}"
msgstr "訊息：{message}"

#: common/templates/emails/contact_us_feedback_email_body.txt:8
msgid "Tags: {tags}"
msgstr "標籤： {tags}"

#: common/templates/emails/contact_us_feedback_email_body.txt:9
msgid "Additional Info:"
msgstr "額外資訊："

#: common/templates/emails/contact_us_feedback_email_subject.txt:1
msgid "Feedback from user"
msgstr ""

#: common/templates/emails/sync_learner_profile_data_email_change_body.txt:5
msgid ""
"The email associated with your {platform_name} account has changed from "
"{old_email} to {new_email}."
msgstr ""

#: common/templates/emails/sync_learner_profile_data_email_change_body.txt:13
msgid "No action is needed on your part."
msgstr ""

#: common/templates/emails/sync_learner_profile_data_email_change_body.txt:16
msgid ""
"If this change is not correct, contact {link_start}{platform_name} "
"Support{link_end} or your administrator."
msgstr ""

#: common/templates/emails/sync_learner_profile_data_email_change_subject.txt:4
msgid "Your {platform_name} account email has been updated"
msgstr ""

#: lms/djangoapps/discussion/templates/discussion/discussion_board_fragment.html:29
msgid "Discussions"
msgstr ""

#: lms/djangoapps/discussion/templates/discussion/discussion_board_fragment.html:37
msgid "Add a Post"
msgstr "新增一則貼文"

#: lms/djangoapps/discussion/templates/discussion/discussion_board_fragment.html:54
msgid "New topic form"
msgstr "新主題形式"

#: lms/djangoapps/discussion/templates/discussion/discussion_board_fragment.html:57
msgid "Discussion thread list"
msgstr "討論串列表"

#: lms/djangoapps/discussion/templates/discussion/discussion_private_fragment.html:10
msgid "Private Discussion"
msgstr ""

#: lms/djangoapps/discussion/templates/discussion/discussion_private_fragment.html:16
msgid ""
"This is a private discussion. You do not have permissions to view this "
"discussion"
msgstr ""

#: lms/djangoapps/discussion/templates/discussion/discussion_profile_page.html:49
#: lms/templates/ux/reference/bootstrap/course-skeleton.html:24
msgid "Discussion"
msgstr ""

#: lms/djangoapps/discussion/templates/discussion/discussion_profile_page.html:56
#: lms/templates/discussion/_user_profile.html:8
#, python-format
msgid "%s discussion started"
msgid_plural "%s discussions started"
msgstr[0] "%s 已開始的討論"

#: lms/djangoapps/discussion/templates/discussion/discussion_profile_page.html:57
#: lms/templates/discussion/_user_profile.html:9
#, python-format
msgid "%s comment"
msgid_plural "%s comments"
msgstr[0] "%s 評論"

#: lms/djangoapps/discussion/templates/discussion/maintenance_fragment.html:10
msgid "Discussion unavailable"
msgstr ""

#: lms/djangoapps/discussion/templates/discussion/maintenance_fragment.html:16
msgid ""
"The discussions are currently undergoing maintenance. We'll have them back "
"up shortly!"
msgstr "討論區目前正在進行維護，我們將盡快恢復運作!"

#: lms/djangoapps/teams/templates/teams/teams.html:18
msgid "Teams"
msgstr "團隊"

#: lms/templates/_gated_content.html:11 lms/templates/_gated_content.html:15
#: lms/templates/seq_module.html:39
msgid "Content Locked"
msgstr ""

#: lms/templates/_gated_content.html:18
msgid ""
"You must complete the prerequisites for '{prereq_section_name}' to access "
"this content."
msgstr ""

#: lms/templates/_gated_content.html:22
msgid "Go to Prerequisite Section"
msgstr ""

#: lms/templates/annotatable.html:13
#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:25
msgid "Instructions"
msgstr "說明"

#: lms/templates/annotatable.html:14
msgid "Collapse Instructions"
msgstr "收起說明"

#: lms/templates/annotatable.html:24
msgid "Guided Discussion"
msgstr "引導的討論"

#: lms/templates/annotatable.html:25
msgid "Hide Annotations"
msgstr "隱藏註解"

#: lms/templates/bookmark_button.html:13 lms/templates/seq_module.html:74
msgid "Bookmarked"
msgstr "已置書籤於此"

#: lms/templates/bookmark_button.html:13
msgid "Bookmark this page"
msgstr "將這個頁面加入書籤"

#: lms/templates/conditional_module.html:22
msgid "You do not have access to this dependency module."
msgstr ""

#: lms/templates/course.html:14
msgid "LEARN MORE"
msgstr "學習更多"

#: lms/templates/course.html:30 lms/templates/course.html:40
#: lms/templates/course.html:42
msgid "Starts"
msgstr "開始"

#: lms/templates/course.html:32
msgid "Starts: {date}"
msgstr "開始日期：{date}"

#: lms/templates/courses_list.html:22
msgid "View all Courses"
msgstr "檢視所有課程"

#: lms/templates/dashboard.html:30 lms/templates/header/user_dropdown.html:47
#: lms/templates/user_dropdown.html:30 lms/templates/user_dropdown.html:38
#: themes/edx.org/lms/templates/dashboard.html:33
msgid "Dashboard"
msgstr "我的課程"

#: lms/templates/dashboard.html:222
#: themes/edx.org/lms/templates/dashboard.html:259
msgid "results successfully populated,"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard.html:224
#: themes/edx.org/lms/templates/dashboard.html:261
msgid "Click to load all enrolled courses"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard.html:231
#: themes/edx.org/lms/templates/dashboard.html:267
msgid "You are not enrolled in any courses yet."
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard.html:237
#: lms/templates/header/navbar-not-authenticated.html:39
#: lms/templates/navigation/bootstrap/navbar-authenticated.html:32
#: lms/templates/navigation/navbar-authenticated.html:16
#: themes/edx.org/lms/templates/dashboard.html:271
msgid "Explore courses"
msgstr "探索課程"

#: lms/templates/dashboard.html:241
#: lms/templates/registration/account_activation_sidebar_notice.html:16
msgid "Activate your account!"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard.html:249
#: themes/edx.org/lms/templates/dashboard.html:279
msgid "Course-loading errors"
msgstr "課程讀取錯誤"

#: lms/templates/dashboard.html:275
#: themes/edx.org/lms/templates/dashboard.html:305
msgid "Search Your Courses"
msgstr "搜尋您的課程"

#: lms/templates/api_admin/catalogs/search.html:23
#: lms/templates/courseware/courses.html:43
#: lms/templates/courseware/courseware.html:151
#: lms/templates/dashboard.html:278 lms/templates/edxnotes/edxnotes.html:39
#: lms/templates/index.html:30
#: lms/templates/ux/reference/bootstrap/course-skeleton.html:47
#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-home-fragment.html:46
#: openedx/features/course_search/templates/course_search/course-search-fragment.html:50
#: themes/edx.org/lms/templates/dashboard.html:308
#: themes/stanford-style/lms/templates/index.html:26
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:152
#: lms/templates/dashboard.html:281
#: themes/edx.org/lms/templates/dashboard.html:311
msgid "Clear search"
msgstr "清除搜尋"

#: lms/templates/dashboard.html:292
msgid "Skip to list of announcements"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard.html:302
#: themes/edx.org/lms/templates/dashboard.html:358
msgid "Account Status Info"
msgstr "帳戶狀態資訊"

#. Translators: this is a control to allow users to exit out of this modal
#. interface (a menu or piece of UI that takes the full focus of the screen)
#: lms/templates/ccx/schedule.html:44 lms/templates/dashboard.html:323
#: lms/templates/dashboard.html:354
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_entitlement_unenrollment_modal.html:13
#: lms/templates/forgot_password_modal.html:16
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/add_coupon_modal.html:13
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/edit_coupon_modal.html:13
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:13
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/invalidate_registration_code_modal.html:11
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/set_course_mode_price_modal.html:13
#: lms/templates/modal/_modal-settings-language.html:15
#: lms/templates/signup_modal.html:20
#: themes/edx.org/lms/templates/dashboard.html:378
#: themes/edx.org/lms/templates/dashboard.html:409
#: themes/edx.org/lms/templates/dashboard/_dashboard_entitlement_unenrollment_modal.html:13
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: lms/templates/dashboard.html:329
#: themes/edx.org/lms/templates/dashboard.html:384
msgid "Email Settings for {course_number}"
msgstr "{course_number} 的電子郵件通知設定"

#. Translators: this text gives status on if the modal interface (a menu or
#. piece of UI that takes the full focus of the screen) is open or not
#: lms/templates/dashboard.html:332 lms/templates/dashboard.html:364
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_entitlement_unenrollment_modal.html:22
#: lms/templates/modal/_modal-settings-language.html:24
#: themes/edx.org/lms/templates/dashboard.html:387
#: themes/edx.org/lms/templates/dashboard.html:419
#: themes/edx.org/lms/templates/dashboard/_dashboard_entitlement_unenrollment_modal.html:22
msgid "window open"
msgstr "視窗開啟"

#: lms/templates/dashboard.html:340
#: themes/edx.org/lms/templates/dashboard.html:395
msgid "Receive course emails"
msgstr "接收課程郵件"

#: lms/templates/dashboard.html:342
#: themes/edx.org/lms/templates/dashboard.html:397
msgid "Save Settings"
msgstr "儲存設定"

#: lms/templates/ccx/enrollment.html:58 lms/templates/dashboard.html:374
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:277
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_entitlement_actions.html:43
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_entitlement_unenrollment_modal.html:29
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:65
#: themes/edx.org/lms/templates/dashboard.html:429
#: themes/edx.org/lms/templates/dashboard/_dashboard_entitlement_unenrollment_modal.html:29
msgid "Unenroll"
msgstr "取消註冊"

#: lms/templates/dates_banner.html:19
msgid ""
"It looks like you missed some important deadlines based on our suggested "
"schedule. "
msgstr ""

#: lms/templates/dates_banner.html:20
msgid ""
"To keep yourself on track, you can update this schedule and shift the past "
"due assignments into the future by visiting "
msgstr ""

#: lms/templates/dates_banner.html:22
msgid ""
" Don't worry—you won't lose any of the progress you've made when you shift "
"your due dates."
msgstr ""

#: lms/templates/dates_banner.html:24
msgid ""
"It looks like you missed some important deadlines based on our suggested "
"schedule."
msgstr ""

#: lms/templates/dates_banner.html:25
msgid ""
"To keep yourself on track, you can update this schedule and shift the past "
"due assignments into the future. Don't worry—you won't lose any of the "
"progress you've made when you shift your due dates."
msgstr ""

#: lms/templates/dates_banner.html:33
msgid "Shift due dates"
msgstr ""

#: lms/templates/dates_banner.html:43 lms/templates/dates_banner.html:47
#: lms/templates/dates_banner.html:67 lms/templates/dates_banner.html:71
msgid "You are auditing this course,"
msgstr ""

#: lms/templates/dates_banner.html:44 lms/templates/dates_banner.html:48
#: lms/templates/dates_banner.html:68 lms/templates/dates_banner.html:72
msgid " which means that you are unable to participate in graded assignments."
msgstr ""

#: lms/templates/dates_banner.html:45
msgid ""
" It looks like you missed some important deadlines based on our suggested "
"schedule. Graded assignments and schedule adjustment are available to "
"Verified Track learners."
msgstr ""

#: lms/templates/dates_banner.html:49
msgid ""
" It looks like you missed some important deadlines based on our suggested "
"schedule. To complete graded assignments as part of this course and shift "
"the past due assignments into the future, you can upgrade today."
msgstr ""

#: lms/templates/dates_banner.html:56
msgid "Upgrade to shift due dates"
msgstr ""

#: lms/templates/dates_banner.html:69
msgid "Graded assignments are available to Verified Track learners."
msgstr ""

#: lms/templates/dates_banner.html:73
msgid ""
" To complete graded assignments as part of this course, you can upgrade "
"today."
msgstr ""

#: lms/templates/dates_banner.html:80
msgid "Upgrade now"
msgstr ""

#: lms/templates/dates_banner.html:93
msgid "We've built a suggested schedule to help you stay on track."
msgstr ""

#: lms/templates/dates_banner.html:94
msgid ""
"But don't worry—it's flexible so you can learn at your own pace. If you "
"happen to fall behind on our suggested dates, you'll be able to adjust them "
"to keep yourself on track."
msgstr ""

#: lms/templates/email_change_failed.html:11
#: lms/templates/email_exists.html:11
msgid "E-mail change failed"
msgstr "電子郵件信箱變更失敗"

#: lms/templates/email_change_failed.html:17
msgid "We were unable to send a confirmation email to {email}"
msgstr "我們將無法發送確認郵件給{email}"

#: lms/templates/email_change_failed.html:20
#: lms/templates/email_exists.html:16 lms/templates/invalid_email_key.html:18
#: lms/templates/secondary_email_change_failed.html:19
msgid "Go back to the {link_start}home page{link_end}."
msgstr "返回{link_start}首頁{link_end}"

#: lms/templates/email_change_successful.html:12
msgid "E-mail change successful!"
msgstr "電子郵件信箱變更成功"

#: lms/templates/email_change_successful.html:15
msgid "You should see your new email in your {link_start}dashboard{link_end}."
msgstr "您應該可以在{link_start}我的課程{link_end}看到您新的電子郵件信箱。"

#: lms/templates/email_exists.html:14
msgid "An account with the new e-mail address already exists."
msgstr "該電子郵件信箱地址已經存在一個帳戶。"

#: lms/templates/enroll_staff.html:23
msgid "You should Register before trying to access the Unit"
msgstr "在進入本單元前，您應先註冊。"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:285
#: lms/templates/enroll_staff.html:34
msgctxt "self"
msgid "Enroll"
msgstr ""

#: lms/templates/enroll_staff.html:37
msgid "Don't enroll"
msgstr ""

#: lms/templates/enroll_students.html:4
msgid "Student Enrollment Form"
msgstr "學生報名表"

#: lms/templates/enroll_students.html:6
msgid "Course: "
msgstr "課程："

#: lms/templates/enroll_students.html:10
msgid "Add new students"
msgstr "增加新的學生"

#: lms/templates/enroll_students.html:16
msgid "Existing students:"
msgstr "已有學生："

#: lms/templates/enroll_students.html:20
msgid "New students added: "
msgstr "已增加新的學生："

#: lms/templates/enroll_students.html:23
msgid "Students rejected: "
msgstr "被拒絕的學生："

#: lms/templates/enroll_students.html:26
msgid "Debug: "
msgstr "除錯："

#: lms/templates/extauth_failure.html:8 lms/templates/extauth_failure.html:11
msgid "External Authentication failed"
msgstr "外部認證失敗"

#: lms/templates/footer.html:18 lms/templates/footer.html:95
#: lms/templates/static_templates/about.html:5
#: lms/templates/static_templates/about.html:10
#: themes/red-theme/lms/templates/footer.html:20
#: themes/red-theme/lms/templates/footer.html:24
#: themes/stanford-style/lms/templates/footer.html:15
#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/about.html:9
#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/about.html:41
#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/about.html:58
msgid "About"
msgstr "關於"

#: lms/templates/footer.html:38 lms/templates/footer.html:119
msgid "organization logo"
msgstr ""

#: lms/templates/forgot_password_modal.html:10
#: lms/templates/forgot_password_modal.html:22
msgid "Password Reset"
msgstr "密碼重置"

#: lms/templates/forgot_password_modal.html:26
msgid ""
"Please enter your e-mail address below, and we will e-mail instructions for "
"setting a new password."
msgstr "請在下面輸入您的電子郵件地址。我們會通過郵件發送設置新密碼的說明。"

#: lms/templates/forgot_password_modal.html:31
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/add_coupon_modal.html:30
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/edit_coupon_modal.html:26
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:31
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/invalidate_registration_code_modal.html:28
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/set_course_mode_price_modal.html:30
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:78
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-shib.html:117
msgid "Required Information"
msgstr "需要的資訊"

#: lms/templates/forgot_password_modal.html:35
msgid "Your E-mail Address"
msgstr "您的電子郵件信箱地址"

#: lms/templates/forgot_password_modal.html:37
msgid "This is the e-mail address you used to register with {platform}"
msgstr "這是您用來註冊 {platform} 的 e-mail 地址"

#: lms/templates/forgot_password_modal.html:43
msgid "Reset My Password"
msgstr "重置我的密碼"

#: lms/templates/forgot_password_modal.html:57
msgid "Email is incorrect."
msgstr "電子郵件信箱不正確。"

#: lms/templates/hidden_content.html:10
msgid "The course has ended."
msgstr "課程已結束。"

#: lms/templates/hidden_content.html:12
msgid "The due date for this assignment has passed."
msgstr ""

#: lms/templates/hidden_content.html:18
msgid ""
"Because the course has ended, this assignment is no longer "
"available.{line_break}If you have completed this assignment, your grade is "
"available on the {link_start}progress page{link_end}."
msgstr ""

#: lms/templates/hidden_content.html:28
msgid ""
"Because the due date has passed, this assignment is no longer "
"available.{line_break}If you have completed this assignment, your grade is "
"available on the {link_start}progress page{link_end}."
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/courses.html:41
#: lms/templates/courseware/courses.html:42 lms/templates/index.html:26
#: lms/templates/index.html:27
#: themes/stanford-style/lms/templates/index.html:22
#: themes/stanford-style/lms/templates/index.html:23
msgid "Search for a course"
msgstr "搜尋課程"

#: lms/templates/index_overlay.html:8
msgid "Welcome to {platform_name}"
msgstr "歡迎來到{platform_name}"

#. Translators: 'Open edX' is a registered trademark, please keep this
#. untranslated. See http://open.edx.org for more information.
#: lms/templates/index_overlay.html:10
msgid "It works! Powered by Open edX{registered_trademark}"
msgstr ""

#: lms/templates/invalid_email_key.html:10
msgid "Invalid email change key"
msgstr "無效的電子郵件變更碼"

#: lms/templates/invalid_email_key.html:12
msgid "This e-mail key is not valid. Please check:"
msgstr "此電子郵件信箱金鑰無效。請檢查："

#: lms/templates/invalid_email_key.html:14
msgid ""
"Was this key already used? Check whether the e-mail change has already "
"happened."
msgstr "如果該金鑰已被使用，請檢查是否已變更郵寄地址。"

#: lms/templates/invalid_email_key.html:15
msgid "Did your e-mail client break the URL into two lines?"
msgstr "您的電子郵件客戶端是否將URL分成兩行？"

#: lms/templates/invalid_email_key.html:16
msgid "The keys are valid for a limited amount of time. Has the key expired?"
msgstr "由於金鑰的時效有限，請檢查是否已過期。"

#: lms/templates/library-block-author-preview-header.html:7
msgid ""
"Showing all matching content eligible to be added into {display_name}. Each "
"student will be assigned {max_count} component drawn randomly from this "
"list."
msgid_plural ""
"Showing all matching content eligible to be added into {display_name}. Each "
"student will be assigned {max_count} components drawn randomly from this "
"list."
msgstr[0] ""

#. Translators:  "External resource" means that this learning module is hosted
#. on a platform external to the edX LMS
#: lms/templates/lti.html:9
msgid "External resource"
msgstr "外部資源"

#. Translators: "points" is the student's achieved score on this LTI unit, and
#. "total_points" is the maximum number of points achievable.
#: lms/templates/lti.html:16
msgid "{points} / {total_points} points"
msgstr "{points} / {total_points} 點"

#. Translators: "total_points" is the maximum number of points achievable on
#. this LTI unit
#: lms/templates/lti.html:19
msgid "{total_points} points possible"
msgstr "{total_points} 總點數"

#: lms/templates/lti.html:38
msgid "View resource in a new window"
msgstr "在新視窗檢視資源"

#: lms/templates/lti.html:57
msgid ""
"Please provide launch_url. Click \"Edit\", and fill in the required fields."
msgstr "請提供 launch_url. 點擊\"編輯\"，並且填寫需要的項目。"

#: lms/templates/lti.html:62
msgid "Feedback on your work from the grader:"
msgstr "評分程式對您的工作的回應："

#: lms/templates/lti_form.html:29
msgid "Press to Launch"
msgstr "點擊以啟動"

#: lms/templates/manage_user_standing.html:10
msgid "Manage student accounts"
msgstr "管理學生帳戶"

#: lms/templates/manage_user_standing.html:12
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱："

#: lms/templates/manage_user_standing.html:16
msgid "Profile:"
msgstr "個人檔案："

#: lms/templates/manage_user_standing.html:17
msgid "Image:"
msgstr "圖片："

#: lms/templates/manage_user_standing.html:20
msgid "Name:"
msgstr "名稱："

#: lms/templates/manage_user_standing.html:24
msgid "Choose an action:"
msgstr "選擇一個動作："

#: lms/templates/manage_user_standing.html:25
msgid "View Profile"
msgstr "檢視個人檔案："

#: lms/templates/manage_user_standing.html:28
msgid "Disable Account"
msgstr "停用帳號"

#: lms/templates/manage_user_standing.html:31
msgid "Reenable Account"
msgstr "重新啟用帳號"

#: lms/templates/manage_user_standing.html:34
msgid "Remove Profile Image"
msgstr "移除個人檔案圖片"

#: lms/templates/manage_user_standing.html:43
msgid "Students whose accounts have been disabled"
msgstr "已被停用的學生帳號"

#: lms/templates/manage_user_standing.html:44
msgid "(reload your page to refresh)"
msgstr "(重新載入以重新整理您的頁面)"

#: lms/templates/manage_user_standing.html:91
#: lms/templates/manage_user_standing.html:103
msgid "working"
msgstr "進行中"

#: lms/templates/courseware/courseware-error.html:24
#: lms/templates/module-error.html:10
msgid "There has been an error on the {platform_name} servers"
msgstr " {platform_name}的系統出現了錯誤"

#: lms/templates/module-error.html:15
msgid ""
"We're sorry, this module is temporarily unavailable. Our staff is working to"
" fix it as soon as possible. "
msgstr ""

#: lms/templates/module-error.html:28
msgid "Raw data:"
msgstr "原始資料："

#: lms/templates/preview_menu.html:54
msgid "Course View"
msgstr "課程檢視"

#: lms/templates/preview_menu.html:59
msgid "View this course as:"
msgstr "檢視此課程為："

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:167
#: lms/templates/preview_menu.html:61
msgid "Staff"
msgstr "工作人員"

#: lms/templates/preview_menu.html:62
msgid "Learner"
msgstr "學生"

#: lms/templates/preview_menu.html:63
msgid "Specific learner"
msgstr ""

#: lms/templates/preview_menu.html:68
msgid "Learner in {content_group}"
msgstr ""

#: lms/templates/preview_menu.html:75
msgid "Username or email:"
msgstr "使用者名稱或是電子郵件信箱"

#: lms/templates/preview_menu.html:78
msgid "Set preview mode"
msgstr "設定預覽模式"

#: lms/templates/preview_menu.html:85
msgid "You are now viewing the course as {i_start}{user_name}{i_end}."
msgstr "您現在正以 {i_start}{user_name}{i_end}查看課程。"

#: lms/templates/preview_menu.html:96
msgid "View in the new experience"
msgstr ""

#: lms/templates/preview_menu.html:106
msgid "View in Studio"
msgstr ""

#: lms/templates/preview_menu.html:142
msgid "View in Insights"
msgstr ""

#: lms/templates/problem.html:63
msgid "You have used {num_used} of {num_total} attempt"
msgid_plural "You have used {num_used} of {num_total} attempts"
msgstr[0] "您已經嘗試了{num_used}次，總共可以嘗試{num_total}次"

#: lms/templates/problem.html:65
msgid ""
"Some problems have options such as save, reset, hints, or show answer. These"
" options follow the Submit button."
msgstr ""

#: lms/templates/problem.html:71
msgid "Hint"
msgstr "提示"

#: lms/templates/problem.html:79
msgid "Save your answer"
msgstr "儲存您的答案"

#: lms/templates/problem.html:85
msgid "Reset your answer"
msgstr ""

#: lms/templates/problem.html:90
msgid "Show Answer"
msgstr "顯示答案"

#: lms/templates/problem.html:147
msgid "Answers are displayed within the problem"
msgstr ""

#: lms/templates/problem_notifications.html:14
msgid "Next Hint"
msgstr "下一個提示"

#: lms/templates/problem_notifications.html:17
#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart_flow.html:19
msgid "Review"
msgstr "回顧"

#: lms/templates/provider_login.html:38
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: lms/templates/provider_login.html:43
msgid "Email or password is incorrect."
msgstr "電子郵件信箱或密碼錯誤"

#: lms/templates/provider_login.html:45
msgid ""
"Your username, email, and full name will be sent to {destination}, where the"
" collection and use of this information will be governed by their terms of "
"service and privacy policy."
msgstr ""

#: lms/templates/provider_login.html:46 lms/templates/provider_login.html:47
#: lms/templates/signup_modal.html:41 lms/templates/signup_modal.html:63
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:84
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:128
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-shib.html:134
msgid "E-mail"
msgstr "電子郵件"

#: lms/templates/provider_login.html:48 lms/templates/provider_login.html:49
#: lms/templates/signup_modal.html:44 lms/templates/sysadmin_dashboard.html:81
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:102
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:109
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: lms/templates/provider_login.html:51
#, python-format
msgid "Return To %s"
msgstr "返回%s"

#: lms/templates/resubscribe.html:15
msgid "Re-subscribe Successful!"
msgstr "重新訂閱成功！"

#: lms/templates/resubscribe.html:19
msgid ""
"You have re-enabled forum notification emails from {platform_name}. You may "
"{dashboard_link_start}return to your dashboard{link_end}."
msgstr ""

#: lms/templates/secondary_email_change_failed.html:11
msgid "Secondary e-mail change failed"
msgstr ""

#: lms/templates/secondary_email_change_failed.html:17
msgid "We were unable to activate your secondary email {secondary_email}"
msgstr ""

#: lms/templates/secondary_email_change_successful.html:12
msgid "Secondary e-mail change successful!"
msgstr ""

#: lms/templates/secondary_email_change_successful.html:15
msgid ""
"Your secondary email has been activated. Please visit "
"{link_start}dashboard{link_end} for courses."
msgstr ""

#: lms/templates/seq_module.html:15
msgid "Important!"
msgstr ""

#. Translators: A button for showing the Previous Unit
#: lms/templates/seq_module.html:28 lms/templates/seq_module.html:126
msgctxt "unit"
msgid "Previous"
msgstr ""

#. Translators: A button for showing the Next Unit
#: lms/templates/seq_module.html:32 lms/templates/seq_module.html:130
msgctxt "unit"
msgid "Next"
msgstr ""

#: lms/templates/seq_module.html:35
msgid "Sequence"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/dates.html:58 lms/templates/seq_module.html:70
#: lms/templates/vert_module.html:22
#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-outline-fragment.html:55
#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-outline-fragment.html:92
msgid "Completed"
msgstr ""

#: lms/templates/ccx/schedule.html:94 lms/templates/seq_module.html:89
msgid "Unit"
msgstr "單元"

#: lms/templates/signup_modal.html:27
msgid "Sign Up for {platform_name}"
msgstr "註冊加入{platform_name}"

#: lms/templates/signup_modal.html:42 lms/templates/signup_modal.html:64
msgid "e.g. yourname@domain.com"
msgstr "例如：yourname@domain.com"

#: lms/templates/signup_modal.html:47 lms/templates/signup_modal.html:59
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:94
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-shib.html:126
msgid "Public Username"
msgstr "使用者名稱"

#: lms/templates/signup_modal.html:48 lms/templates/signup_modal.html:60
msgid "e.g. yourname (shown on forums)"
msgstr "例如：您的名字(顯示於討論區上)"

#: lms/templates/signup_modal.html:50 lms/templates/sysadmin_dashboard.html:77
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:89
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:143
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-shib.html:144
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: lms/templates/signup_modal.html:51 lms/templates/signup_modal.html:70
msgid "e.g. Your Name (for certificates)"
msgstr "例如：您的名字(用於證書)"

#: lms/templates/signup_modal.html:53
msgid "{start_li}Welcome{end_li} {name}"
msgstr ""

#: lms/templates/signup_modal.html:57
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-shib.html:120
msgid "Enter a public username:"
msgstr "輸入一個使用者名稱："

#: lms/templates/signup_modal.html:69
msgid "Full Name *"
msgstr "全名 *"

#: lms/templates/signup_modal.html:80
msgid "Ed. Completed"
msgstr "編輯已完成"

#: lms/templates/signup_modal.html:94
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:194
msgid "Gender"
msgstr "性別"

#: lms/templates/signup_modal.html:108
msgid "Year of birth"
msgstr "出生年份"

#: lms/templates/signup_modal.html:122
msgid "Mailing address"
msgstr "郵寄地址"

#: lms/templates/signup_modal.html:127
msgid "Goals in signing up for {platform_name}"
msgstr "註冊加入{platform_name}的目標"

#: lms/templates/signup_modal.html:136
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:247
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-shib.html:164
msgid "I agree to the {link_start}Terms of Service{link_end}"
msgstr "我同意{link_start}服務條款{link_end}"

#: lms/templates/signup_modal.html:144
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:261
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-shib.html:176
msgid "I agree to the {link_start}Honor Code{link_end}"
msgstr "我同意{link_start}榮譽守則{link_end}"

#: lms/templates/signup_modal.html:152
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:273
msgid "Create My Account"
msgstr "建立我的帳號"

#: lms/templates/signup_modal.html:159
msgid "Already have an account?"
msgstr "已經擁有帳戶了嗎？"

#: lms/templates/signup_modal.html:159
msgid "Login."
msgstr "登入"

#: lms/templates/split_test_author_view.html:19
msgid ""
"This content experiment uses group configuration "
"'{group_configuration_name}'."
msgstr ""

#: lms/templates/split_test_author_view.html:30
msgid "Active Groups"
msgstr "活躍小組"

#: lms/templates/split_test_author_view.html:36
msgid "Inactive Groups"
msgstr "不活躍的群組"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:28
msgid "Staff Debug Info"
msgstr "工作人員除錯資訊"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:32
msgid "Submission history"
msgstr "提交歷史"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:40
msgid "{platform_name} Content Quality Assessment"
msgstr "{platform_name} 內容品質評估"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:44
msgid "Comment"
msgstr "注釋"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:45
msgid "comment"
msgstr "注釋"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:46
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:47
msgid "Optional tag (eg \"done\" or \"broken\"):"
msgstr "選項標誌(如：“done” 或 “broken”)："

#: lms/templates/staff_problem_info.html:48
msgid "tag"
msgstr "標籤"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:50
msgid "Add comment"
msgstr "新增評論"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:62
msgid "Staff Debug:"
msgstr ""

#: lms/templates/staff_problem_info.html:67
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: lms/templates/api_admin/catalogs/search.html:21
#: lms/templates/ccx/enrollment.html:83
#: lms/templates/staff_problem_info.html:69
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:74
msgid "Score (for override only)"
msgstr ""

#: lms/templates/staff_problem_info.html:82
msgid "Reset Learner's Attempts to Zero"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:120
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:176
#: lms/templates/staff_problem_info.html:85
msgid "Delete Learner's State"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:93
#: lms/templates/staff_problem_info.html:88
msgid "Rescore Learner's Submission"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:94
#: lms/templates/staff_problem_info.html:90
msgid "Rescore Only If Score Improves"
msgstr ""

#: lms/templates/staff_problem_info.html:94
msgid "Override Score"
msgstr ""

#: lms/templates/staff_problem_info.html:105
#: lms/templates/staff_problem_info.html:106
msgid "Module Fields"
msgstr "模組欄位"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:112
msgid "XML attributes"
msgstr "XML 屬性"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:128
msgid "Submission History Viewer"
msgstr "提交歷史檢視器"

#: lms/templates/staff_problem_info.html:131
msgid "User:"
msgstr "用戶："

#: lms/templates/staff_problem_info.html:135
msgid "View History"
msgstr "檢視歷史記錄"

#: lms/templates/static_htmlbook.html:13 lms/templates/static_pdfbook.html:11
#: lms/templates/staticbook.html:13
msgid "{course_number} Textbook"
msgstr "{course_number} 課本"

#: lms/templates/static_htmlbook.html:113 lms/templates/static_pdfbook.html:38
#: lms/templates/staticbook.html:82
msgid "Textbook Navigation"
msgstr "課本導航"

#: lms/templates/courseware/gradebook.html:131
#: lms/templates/staticbook.html:119
msgid "Page"
msgstr "頁面"

#: lms/templates/staticbook.html:122
msgid "Previous page"
msgstr "上一頁"

#: lms/templates/staticbook.html:125
msgid "Next page"
msgstr "下一頁"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:54
#: lms/templates/sysadmin_dashboard_gitlogs.html:114
msgid "Sysadmin Dashboard"
msgstr "系統管理員控制台"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:57
#: lms/templates/sysadmin_dashboard_gitlogs.html:117
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:59
#: lms/templates/sysadmin_dashboard_gitlogs.html:119
msgid "Staffing and Enrollment"
msgstr "工作人員及註冊資訊"

#. Translators: refers to http://git-scm.com/docs/git-log
#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:61
#: lms/templates/sysadmin_dashboard_gitlogs.html:121
#: lms/templates/sysadmin_dashboard_gitlogs.html:131
msgid "Git Logs"
msgstr "Git日誌"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:65
msgid "User Management"
msgstr "用戶管理"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:72
msgid "Email or username"
msgstr "電子郵件或使用者名稱"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:88
msgid "Delete user"
msgstr "刪除用戶"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:89
msgid "Create user"
msgstr "建立用戶"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:96
msgid "Download list of all users (csv file)"
msgstr "下載所有用戶列表(CSV 格式)"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:102
msgid "Check and repair external authentication map"
msgstr "檢查並修復外部認證對應"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:112
msgid ""
"Go to each individual course's Instructor dashboard to manage course "
"enrollment."
msgstr "進入每門課程獨立的 \"課程教師控制台\" 來管理課程註冊情況"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:115
msgid "Manage course staff and instructors"
msgstr "管理課程工作人員與教師"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:118
msgid "Download staff and instructor list (csv file)"
msgstr "下載工作人員與教師列表(CSV 格式檔案)"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:124
msgid "Administer Courses"
msgstr "管理課程"

#. Translators: Repo is short for git repository or source of
#. courseware; see http://git-scm.com/about
#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:133
msgid "Repo Location"
msgstr "程式庫位置"

#. Translators: Repo is short for git repository (http://git-scm.com/about) or
#. source of
#. courseware and branch is a specific version within that repository
#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:141
msgid "Repo Branch (optional)"
msgstr "程式庫分支(選用)"

#. Translators: GitHub is a popular website for hosting code
#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:148
msgid "Load new course from GitHub"
msgstr "從GitHub載入新課程"

#. Translators: 'dir' is short for 'directory'
#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:155
msgid "Course ID or dir"
msgstr "課程編號或目錄"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard.html:161
msgid "Delete course from site"
msgstr "從網站中刪除課程"

#: lms/templates/sysadmin_dashboard_gitlogs.html:44
msgid "Page {current_page} of {total_pages}"
msgstr "{total_pages}中{current_page}頁面"

#. Translators: Git is a version-control system; see http://git-scm.com/about
#: lms/templates/sysadmin_dashboard_gitlogs.html:135
msgid "Recent git load activity for {course_id}"
msgstr ""

#: lms/templates/ccx/schedule.html:78
#: lms/templates/sysadmin_dashboard_gitlogs.html:137
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: lms/templates/ccx/schedule.html:53
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:163
#: lms/templates/sysadmin_dashboard_gitlogs.html:148
msgid "Date"
msgstr "日期"

#. Translators: Git is a version-control system; see http://git-scm.com/about
#: lms/templates/sysadmin_dashboard_gitlogs.html:151
msgid "Git Action"
msgstr "Git動作"

#. Translators: git is a version-control system; see http://git-scm.com/about
#: lms/templates/sysadmin_dashboard_gitlogs.html:196
msgid "No git import logs have been recorded."
msgstr ""

#. Translators: git is a version-control system; see http://git-scm.com/about
#: lms/templates/sysadmin_dashboard_gitlogs.html:200
msgid "No git import logs have been recorded for this course."
msgstr ""

#: lms/templates/text-me-the-app.html:13
msgid "Text Me The App"
msgstr ""

#: lms/templates/tracking_log.html:5
msgid "Tracking Log"
msgstr "追蹤記錄"

#: lms/templates/tracking_log.html:6
msgid "datetime"
msgstr "日期時間"

#: lms/templates/tracking_log.html:6
msgid "username"
msgstr "使用者名稱"

#: lms/templates/tracking_log.html:6
msgid "ipaddr"
msgstr "ip位址"

#: lms/templates/tracking_log.html:6
msgid "source"
msgstr "來源"

#: lms/templates/tracking_log.html:6
msgid "type"
msgstr "類型"

#: lms/templates/unsubscribe.html:15
msgid "Unsubscribe Successful!"
msgstr "退訂成功！"

#: lms/templates/unsubscribe.html:20
msgid ""
"You will no longer receive forum notification emails from {platform_name}. "
"You may {dashboard_link_start}return to your dashboard{link_end}. If you did"
" not mean to do this, {undo_link_start}you can re-subscribe{link_end}."
msgstr ""

#: lms/templates/header/user_dropdown.html:34
#: lms/templates/user_dropdown.html:24 lms/templates/user_dropdown.html:46
msgid "Dashboard for:"
msgstr "我的課程："

#: lms/templates/user_dropdown.html:29
msgid "Usermenu"
msgstr ""

#: lms/templates/user_dropdown.html:54
msgid "More options"
msgstr "更多選項"

#: lms/templates/header/header.html:67
#: lms/templates/header/user_dropdown.html:42
#: lms/templates/user_dropdown.html:57
msgid "More Options"
msgstr ""

#: lms/templates/using.html:4
msgid "Using the system"
msgstr "使用系統"

#: lms/templates/using.html:8
msgid ""
"During video playback, use the subtitles and the scroll bar to navigate. "
"Clicking the subtitles is a fast way to skip forwards and backwards by small"
" amounts."
msgstr "當影片重播時，請使用字幕或者捲軸來操縱。點擊副標題可以便捷地實現向前或向後跳躍一小段。"

#: lms/templates/using.html:12
msgid ""
"If you are on a low-resolution display, the left navigation bar can be "
"hidden by clicking on the set of three left arrows next to it."
msgstr "如果您使用的是低解析度的顯示器，可以通過點擊旁邊的三個左箭頭來隱藏左邊的捲軸。"

#: lms/templates/using.html:16
msgid ""
"If you need bigger or smaller fonts, use your browsers settings to scale "
"them up or down. Under Google Chrome, this is done by pressing ctrl-plus, or"
" ctrl-minus at the same time."
msgstr ""
"如果您需要更大或更小的字體，請使用瀏覽器設置實現縮放。以Google Chrome瀏覽器為例，可以透過按鍵Ctrl + +，Ctrl + "
"-來完成放大和縮小功能。"

#: lms/templates/vert_module.html:17
#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-outline-fragment.html:120
msgid "{subsection_format} due {{date}}"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/dates.html:60 lms/templates/vert_module.html:24
msgid "Past Due"
msgstr ""

#: lms/templates/video.html:24
msgid "Loading video player"
msgstr "正在載入影片撥放器"

#: lms/templates/video.html:25
msgid "Play video"
msgstr "播放影片"

#: lms/templates/video.html:29
msgid "No playable video sources found."
msgstr "未找到可播放的影片。"

#: lms/templates/video.html:31
msgid ""
"Your browser does not support this video format. Try using a different "
"browser."
msgstr ""

#: lms/templates/video.html:48
msgid "Downloads and transcripts"
msgstr ""

#: lms/templates/video.html:52
msgid "Video"
msgstr "影片"

#: lms/templates/video.html:54
msgid "Download video file"
msgstr "下載影片檔"

#: lms/templates/video.html:60
msgid "Transcripts"
msgstr "字幕"

#: lms/templates/video.html:65
msgid "Download {file}"
msgstr "下載 {file}"

#: lms/templates/video.html:71
msgid "Download transcript"
msgstr "下載字幕"

#: lms/templates/video.html:77
msgid "Handouts"
msgstr "講義"

#: lms/templates/video.html:78
msgid "Download Handout"
msgstr "下載課程講義"

#: lms/templates/word_cloud.html:29
msgid "{num} of {total}"
msgstr "{num}/ {total}"

#: lms/templates/word_cloud.html:47
msgid "Your words were:"
msgstr "您的話是："

#: lms/templates/api_admin/api_access_request_form.html:8
msgid "API Access Request"
msgstr "API 存取要求"

#: lms/templates/api_admin/api_access_request_form.html:12
#: lms/templates/api_admin/status.html:16
msgid "{platform_name} API Access Request"
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/api_access_request_form.html:20
msgid "Request API Access"
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/status.html:12
msgid "API Access Request Status"
msgstr ""

#. Translators: "platform_name" is the name of this Open edX installation.
#: lms/templates/api_admin/status.html:21
msgid ""
"Your request to access the {platform_name} Course Catalog API is being "
"processed. You will receive a message at the email address in your profile "
"when processing is complete. You can also return to this page to see the "
"status of your API access request."
msgstr ""

#. Translators: "platform_name" is the name of this Open edX installation.
#. "api_support_email_link" is HTML for a link to email the API support staff.
#: lms/templates/api_admin/status.html:27
msgid ""
"Your request to access the {platform_name} Course Catalog API has been "
"denied. If you think this is an error, or for other questions about using "
"this API, contact {api_support_email_link}."
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/status.html:33
msgid ""
"Your request to access the {platform_name} Course Catalog API has been "
"approved."
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/status.html:39
msgid "Application Name"
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/status.html:40
msgid "API Client ID"
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/status.html:41
msgid "API Client Secret"
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/status.html:42
msgid "Redirect URLs"
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/status.html:45
msgid ""
"If you would like to regenerate your API client information, please use the "
"form below."
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/status.html:53
msgid "Generate API client credentials"
msgstr ""

#. Translators: "platform_name" is the name of this Open edX installation.
#. "link_start" and "link_end" are the HTML for a link to the API
#. documentation. "api_support_email_link" is HTML for a link to email the API
#. support staff.
#: lms/templates/api_admin/status.html:62
msgid ""
"To learn more about the {platform_name} Course Catalog API, visit "
"{link_start}our API documentation page{link_end}. For questions about using "
"this API, contact {api_support_email_link}."
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:9
msgid "API Terms of Service"
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:12
msgid "Terms of Service for {platform_name} APIs"
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:13
msgid "Effective Date: May 24th, 2018"
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:15
msgid ""
"Welcome to {platform_name}. Thank you for using {platform_name}'s Course "
"Discovery API, Enterprise API and/or any additional APIs that we may offer "
"from time to time (collectively, the \"APIs\"). Please read these Terms of "
"Service prior to accessing or using the APIs. These Terms of Service, any "
"additional terms within accompanying API documentation, and any applicable "
"policies and guidelines that {platform_name} makes available and/or updates "
"from time to time are agreements (collectively, the \"Terms\") between you "
"and {platform_name}. These Terms are issued under the enterprise product "
"agreement, member participation agreement, or other direct agreement "
"governing the purchase of {platform_name} products, if any (the "
"\"Agreement\"), executed by you or the party on whose behalf you are "
"accessing or using the APIs and {platform_name}.  In the event that you have"
" such an Agreement that applies to your use of the APIs, the Agreement will "
"control in the event of any conflict between it and these Terms. By "
"accessing or using the APIs, you accept and agree to be legally bound by the"
" Terms, whether or not you are a registered user. If you are accessing or "
"using the APIs on behalf of a company, organization or other legal entity, "
"you are agreeing to these Terms for that entity and representing and "
"warranting to {platform_name} that you have full authority to accept and "
"agree to these Terms for such entity, in which case the terms \"you,\" "
"\"your\" or related terms herein shall refer to such entity on whose behalf "
"you are accessing or using the APIs. If you do not have such authority or if"
" you do not understand or do not wish to be bound by the Terms, you should "
"not use the APIs."
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:17
msgid "API Access"
msgstr "API 存取"

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:19
msgid ""
"To access the APIs, you will need to create an {platform_name} user account "
"for your application (not for personal use). This account will provide you "
"with access to our API request page at {request_url}. On that page, you must"
" complete the API request form including a description of your proposed uses"
" for the APIs. Any account and registration information that you provide to "
"{platform_name} must be accurate and up to date, and you agree to inform us "
"promptly of any changes. {platform_name_capitalized} will review your API "
"request form and, upon approval in {platform_name}'s sole discretion, will "
"provide you with instructions for obtaining your API shared secret and "
"client ID."
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:21
msgid "Permissible Use"
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:23
msgid ""
"You agree to use the APIs solely for the purpose of delivering content that "
"is accessed through the APIs (the \"API Content\") to your own website, "
"mobile site, app, blog, email distribution list, or social media property "
"(\"Your Application\") or for another commercial use that you described in "
"your request for access and that {platform_name} has approved on a case-by-"
"case basis. {platform_name_capitalized} may monitor your use of the APIs for"
" compliance with the Terms and may deny your access or shut down your "
"integration if you attempt to go around or exceed the requirements and "
"limitations set by {platform_name}. Your Application or other approved use "
"of the API or the API Content must not prompt your end users to provide "
"their {platform_name} username, password or other {platform_name} user "
"credentials anywhere other than on the {platform_name} website at "
"{platform_url}."
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:25
msgid "Prohibited Uses and Activities"
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:27
msgid ""
"{platform_name_capitalized} shall have the sole right to determine whether "
"or not any given use of the APIs is acceptable, and {platform_name} reserves"
" the right to revoke API access for any use that {platform_name} determines "
"at any time, in its sole discretion, does not benefit or serve the best "
"interests of {platform_name}, its users and its partners."
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:29
msgid ""
"The following activities are not acceptable when using the APIs (this is not"
" an exhaustive list):"
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:32
msgid ""
"collecting or storing the names, passwords, or other credentials of "
"{platform_name} users;"
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:33
msgid ""
"scraping or similar techniques to aggregate or otherwise create permanent "
"copies of API Content;"
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:34
msgid ""
"violating, misappropriating or infringing any copyright, trademark rights, "
"rights of privacy or publicity, confidential information or any other right "
"of any third party;"
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:35
msgid "altering or editing any content or graphics in the API Content;"
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:36
msgid ""
"altering or removing any trademark, copyright or other proprietary or legal "
"notices contained in, or appearing on, the APIs or any API Content;"
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:37
msgid ""
"sublicensing, re-distributing, renting, selling or leasing access to the "
"APIs or your client secret to any third party;"
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:38
msgid ""
"distributing any virus, Trojan horse, spyware, adware, malware, bot, time "
"bomb, worm, or other harmful or malicious component; or"
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:39
msgid ""
"using the APIs for any purpose which or might overburden, impair or disrupt "
"the {platform_name} platform, servers or networks."
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:42
msgid "Usage and Quotas"
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:44
msgid ""
"{platform_name_capitalized} reserves the right, in its discretion, to impose"
" reasonable restrictions and limitations on the number and frequency of "
"calls made by you or Your Application to the APIs. You must not attempt to "
"circumvent any restrictions or limitations imposed by {platform_name}."
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:46
msgid "Compliance"
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:48
msgid ""
"You agree to comply with all applicable laws, regulations, and third party "
"rights (including without limitation laws regarding the import or export of "
"data or software, privacy, copyright, and local laws). You will not use the "
"APIs to encourage or promote illegal activity or violation of third party "
"rights. You will not violate any other terms of service with "
"{platform_name}. You will only access (or attempt to access) an API by the "
"means described in the documentation of that API. You will not misrepresent "
"or mask either your identity or Your Application's identity when using the "
"APIs."
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:50
msgid "Ownership"
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:52
msgid ""
"You acknowledge and agree that the APIs and all API Content contain valuable"
" intellectual property of {platform_name} and its partners. The APIs and all"
" API Content are protected by United States and foreign copyright, "
"trademark, and other laws. All rights in the APIs and the API Content, if "
"not expressly granted, are reserved. By using the APIs or any API Content, "
"you do not acquire ownership of any rights in the APIs or API Content. You "
"must not claim or attempt to claim ownership in the APIs or any API Content "
"or misrepresent yourself or your company or your Application as being the "
"source of any API Content. You may not modify, create derivative works of, "
"or attempt to use, license, or in any way exploit any API Content in whole "
"or in part on your own behalf or on behalf of any third party. You may not "
"distribute or modify the APIs or any API Content (including adaptation, "
"editing, excerpting, or creating derivative works)."
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:54
msgid ""
"All names, logos and seals (\"Trademarks\") that appear in the APIs, API "
"Content, or on or through the services made available on or through the "
"APIs, if any, are the property of their respective owners. You may not "
"remove, alter, or obscure any copyright, Trademark, or other proprietary "
"rights notices incorporated in or accompanying the API Content. If any "
"{platform_name} Participant (as hereinafter defined) or other third party "
"revokes access to API Content owned or controlled by that {platform_name} "
"Participant or third party, including without limitation any Trademarks, you"
" must ensure that all API Content pertaining to that {platform_name} "
"Participant or third party is deleted from Your Application and your "
"networks, systems and servers as soon as reasonably possible. "
"\"{platform_name_capitalized} Participants\" means MIT, Harvard, and the "
"other entities providing information, API Content or services for the APIs, "
"the course instructors and their staffs."
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:56
msgid ""
"To the extent that you submit any content to {platform_name} in connection "
"with your use of the APIs or any API Content, you hereby grant to "
"{platform_name} a worldwide, non-exclusive, transferable, assignable, sub "
"licensable, fully paid-up, royalty-free, perpetual, irrevocable right and "
"license to host, transfer, display, perform, reproduce, modify, distribute, "
"re-distribute, relicense and otherwise use, make available and exploit such "
"content, in whole or in part, in any form and in any media formats and "
"through any media channels (now known or hereafter developed)."
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:58
msgid "Privacy"
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:60
msgid ""
"You agree to comply with all applicable privacy laws and regulations and to "
"be transparent with respect to any collection and use of end user data. You "
"will provide and adhere to a privacy policy for Your Application that "
"clearly and accurately describes to your end users what user information you"
" collect and how you may use and share such information (including for "
"advertising) with {platform_name} and other third parties."
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:62
msgid "Right to Charge"
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:64
msgid ""
"Certain access to the APIs may be provided free of charge, but "
"{platform_name} reserves the right to charge fees for future use or access "
"to the APIs."
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:68
msgid ""
"{platform_name_capitalized} reserves the right to modify the Terms at any "
"time without advance notice.  Any changes to the Terms will be effective "
"immediately upon posting on this page, with an updated effective date.  By "
"accessing or using the APIs after any changes have been made, you signify "
"your agreement on a prospective basis to the modified Terms and all of the "
"changes.  Be sure to return to this page periodically to ensure familiarity "
"with the most current version of the Terms."
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:70
msgid ""
"{platform_name_capitalized} may also update or modify the APIs from time to "
"time without advance notice.  These changes may affect your use of the APIs "
"or the way your integration interacts with the API.  If we make a change "
"that is unacceptable to you, you should stop using the APIs. Continued use "
"of the APIs means you accept the change."
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:72
msgid "Confidentiality"
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:74
msgid ""
"Your credentials (such as client secret and IDs) are intended to be used "
"solely by you. You will keep your credentials confidential and prevent and "
"discourage others from using your credentials. Your credentials may not be "
"embedded in open source projects."
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:76
msgid ""
"In the event that {platform_name} provides you with access to information "
"specific to {platform_name} and/or the APIs that is either marked as "
"\"Confidential\" or which a reasonable person would assume to be "
"confidential or proprietary given the terms of its disclosure "
"(\"Confidential Information\"), you agree to use this information only to "
"use and build with the APIs. You may not disclose the Confidential "
"Information to anyone without {platform_name}'s prior written consent, and "
"you agree to protect the Confidential Information from unauthorized use and "
"disclosure in the same way that you would protect your own confidential "
"information. Confidential Information does not include information that you "
"independently developed, that was rightfully given to you by a third party "
"without any confidentiality obligation, or that becomes public through no "
"fault of your own. You may disclose Confidential Information when compelled "
"to do so by law if you provide {platform_name} with reasonable prior notice,"
" unless a court orders that {platform_name} not receive notice."
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:78
msgid "Disclaimer of Warranty / Limitation of Liabilities"
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:80
msgid ""
"THE APIS AND ANY INFORMATION, API CONTENT OR SERVICES MADE AVAILABLE ON OR "
"THROUGH THE APIS ARE PROVIDED \"AS IS\" AND \"AS AVAILABLE\" WITHOUT "
"WARRANTY OF ANY KIND (EXPRESS, IMPLIED OR OTHERWISE), INCLUDING, WITHOUT "
"LIMITATION, ANY IMPLIED WARRANTIES OF MERCHANTABILITY, FITNESS FOR A "
"PARTICULAR PURPOSE AND NON-INFRINGEMENT, EXCEPT INSOFAR AS ANY SUCH IMPLIED "
"WARRANTIES MAY NOT BE DISCLAIMED UNDER APPLICABLE LAW."
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:82
msgid ""
"{platform_name} AND THE {platform_name} PARTICIPANTS DO NOT WARRANT THAT THE"
" APIS WILL OPERATE IN AN UNINTERRUPTED OR ERROR-FREE MANNER, THAT THE APIS "
"ARE FREE OF VIRUSES OR OTHER HARMFUL COMPONENTS, OR THAT THE APIS OR API "
"CONTENT PROVIDED WILL MEET YOUR NEEDS OR EXPECTATIONS. {platform_name} AND "
"THE {platform_name} PARTICIPANTS ALSO MAKE NO WARRANTY ABOUT THE ACCURACY, "
"COMPLETENESS, TIMELINESS, OR QUALITY OF THE APIS OR ANY API CONTENT, OR THAT"
" ANY PARTICULAR API CONTENT WILL CONTINUE TO BE MADE AVAILABLE."
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:84
msgid ""
"USE OF THE APIS, AND THE API CONTENT AND ANY SERVICES OBTAINED FROM OR "
"THROUGH THE APIS, IS AT YOUR OWN RISK. YOUR ACCESS TO OR DOWNLOAD OF "
"INFORMATION, MATERIALS OR DATA THROUGH THE APIS IS AT YOUR OWN DISCRETION "
"AND RISK, AND YOU WILL BE SOLELY RESPONSIBLE FOR ANY DAMAGE TO YOUR PROPERTY"
" (INCLUDING YOUR COMPUTER SYSTEM) OR LOSS OF DATA THAT RESULTS FROM THE "
"DOWNLOAD OR USE OF SUCH INFORMATION, MATERIALS OR DATA, UNLESS OTHERWISE "
"EXPRESSLY PROVIDED FOR IN THE {platform_name} PRIVACY POLICY."
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:86
msgid ""
"TO THE FULLEST EXTENT PERMITTED BY APPLICABLE LAW, YOU AGREE THAT NEITHER "
"{platform_name} NOR ANY OF THE {platform_name} PARTICIPANTS WILL BE LIABLE "
"TO YOU FOR ANY LOSS OR DAMAGES, EITHER ACTUAL OR CONSEQUENTIAL, ARISING OUT "
"OF OR RELATING TO THE TERMS, OR YOUR (OR ANY THIRD PARTY'S) USE OF OR "
"INABILITY TO USE THE APIS OR ANY API CONTENT, OR YOUR RELIANCE UPON "
"INFORMATION OBTAINED FROM OR THROUGH THE APIS, WHETHER YOUR CLAIM IS BASED "
"IN CONTRACT, TORT, STATUTORY OR OTHER LAW."
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:88
msgid ""
"IN PARTICULAR, TO THE FULLEST EXTENT PERMITTED BY APPLICABLE LAW, NEITHER "
"{platform_name} NOR ANY OF THE {platform_name} PARTICIPANTS WILL HAVE ANY "
"LIABILITY FOR ANY CONSEQUENTIAL, INDIRECT, PUNITIVE, SPECIAL, EXEMPLARY OR "
"INCIDENTAL DAMAGES, WHETHER FORESEEABLE OR UNFORESEEABLE AND WHETHER OR NOT "
"{platform_name} OR ANY OF THE {platform_name} PARTICIPANTS HAS BEEN "
"NEGLIGENT OR OTHERWISE AT FAULT (INCLUDING, BUT NOT LIMITED TO, CLAIMS FOR "
"DEFAMATION, ERRORS, LOSS OF PROFITS, LOSS OF DATA OR INTERRUPTION IN "
"AVAILABILITY OF DATA)."
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:90
msgid ""
"CERTAIN STATE LAWS DO NOT ALLOW LIMITATIONS ON IMPLIED WARRANTIES OR THE "
"EXCLUSION OR LIMITATION OF CERTAIN DAMAGES. IF THESE LAWS APPLY TO YOU, SOME"
" OR ALL OF THE ABOVE DISCLAIMERS, EXCLUSIONS, OR LIMITATIONS MAY NOT APPLY "
"TO YOU, AND YOU MIGHT HAVE ADDITIONAL RIGHTS."
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:92
msgid ""
"The APIs and API Content may include hyperlinks to sites maintained or "
"controlled by others and not affiliated with or under the control of "
"{platform_name}. {platform_name_capitalized} and the {platform_name} "
"Participants are not responsible for and do not routinely screen, approve, "
"review or endorse the contents of or use of any of the products or services "
"that may be offered at these third-party sites. If you decide to access "
"linked third-party websites, you do so at your own risk."
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:96
msgid ""
"To the maximum extent permitted by applicable law, you agree to defend, hold"
" harmless and indemnify {platform_name} and the {platform_name} "
"Participants, and their respective subsidiaries, affiliates, officers, "
"faculty, students, fellows, governing board members, agents and employees "
"from and against any third-party claims, actions or demands arising out of, "
"resulting from or in any way related to your use of the APIs and any API "
"Content, including any liability or expense arising from any and all claims,"
" losses, damages (actual and consequential), suits, judgments, litigation "
"costs and attorneys' fees, of every kind and nature. In such a case, "
"{platform_name} or one of the {platform_name} Participants will provide you "
"with written notice of such claim, action or demand."
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:98
msgid "General Legal Terms"
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:100
msgid ""
"The Terms constitute the entire agreement between you and {platform_name} "
"with respect to your use of the APIs and API Content, superseding any prior "
"agreements between you and {platform_name} regarding your use of the APIs "
"and API Content. The failure of {platform_name} to exercise or enforce any "
"right or provision of the Terms shall not constitute a waiver of such right "
"or provision. If any provision of the Terms is found by a court of competent"
" jurisdiction to be invalid, the parties nevertheless agree that the court "
"should endeavor to give effect to the parties' intentions as reflected in "
"the provision and the other provisions of the Terms shall remain in full "
"force and effect. The Terms do not create any third party beneficiary rights"
" or any agency, partnership, or joint venture. For any notice provided to "
"you by {platform_name} under these Terms, {platform_name} may notify you via"
" the email address associated with your {platform_name} account."
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:102
msgid ""
"You agree that the Terms, the APIs, and any claim or dispute arising out of "
"or relating to the Terms or the APIs will be governed by the laws of the "
"Commonwealth of Massachusetts, excluding its conflicts of law provisions. "
"You agree that all such claims and disputes will be heard and resolved "
"exclusively in the federal or state courts located in and serving Cambridge,"
" Massachusetts, U.S.A. You consent to the personal jurisdiction of those "
"courts over you for this purpose, and you waive and agree not to assert any "
"objection to such proceedings in those courts (including any defense or "
"objection of lack of proper jurisdiction or venue or inconvenience of "
"forum). Notwithstanding the foregoing, you agree that {platform_name} shall "
"still be allowed to apply for injunctive remedies (or an equivalent type of "
"urgent legal relief) in any jurisdiction."
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:104
msgid "Termination"
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:106
msgid ""
"You may stop using the APIs at any time. You agree that {platform_name}, in "
"its sole discretion and at any time, may terminate your use of the APIs or "
"any API Content for any reason or no reason, without prior notice or "
"liability."
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:108
msgid ""
"{platform_name_capitalized} and the {platform_name} Participants reserve the"
" right at any time in their sole discretion to cancel, delay, reschedule or "
"alter the format of any API or API Content offered through {platform_name}, "
"or to cease providing any part or all of the APIs or API Content or related "
"services, and you agree that neither {platform_name} nor any of the "
"{platform_name} Participants will have any liability to you for such an "
"action."
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/terms_of_service.html:110
msgid ""
"Upon any termination of the Terms or discontinuation of your access to an "
"API for any reason, your right to use any API and API Content will "
"immediately cease. You will immediately stop using the APIs and delete any "
"cached or stored API Content from Your Application and your networks, "
"systems and servers as soon as reasonably possible. All provisions of the "
"Terms that by their nature should survive termination shall survive "
"termination, including, without limitation, ownership provisions, warranty "
"disclaimers, and limitations of liability. Termination of your access to and"
" use of the APIs and API Content shall not relieve you of any obligations "
"arising or accruing prior to such termination or limit any liability that "
"you otherwise may have to {platform_name}, including without limitation any "
"indemnification obligations contained herein."
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/catalogs/edit.html:12
msgid "Edit {catalog_name}"
msgstr "編輯 {catalog_name}"

#: lms/templates/api_admin/catalogs/edit.html:29
#: lms/templates/api_admin/catalogs/list.html:32
msgid "Download CSV"
msgstr "下載 CSV"

#: lms/templates/api_admin/catalogs/edit.html:39
msgid "Delete this catalog"
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/catalogs/edit.html:42
msgid "Update Catalog"
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/catalogs/list.html:12
#: lms/templates/api_admin/catalogs/list.html:25
msgid "Catalogs for {username}"
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/catalogs/list.html:38
msgid "Create new catalog:"
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/catalogs/list.html:43
msgid "Create Catalog"
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/catalogs/search.html:9
msgid "Catalog search"
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/catalogs/search.html:13
msgid "Catalog Search"
msgstr ""

#: lms/templates/api_admin/catalogs/search.html:16
msgid "Enter a username to view catalogs belonging to that user."
msgstr ""

#: lms/templates/bulk_email/confirm_unsubscribe.html:11
#: lms/templates/bulk_email/confirm_unsubscribe.html:17
#: lms/templates/bulk_email/unsubscribe_success.html:11
#: lms/templates/bulk_email/unsubscribe_success.html:17
msgid "Unsubscribe"
msgstr ""

#: lms/templates/bulk_email/confirm_unsubscribe.html:27
msgid "confirm unsubscribe from {org} {course} emails."
msgstr ""

#: lms/templates/bulk_email/confirm_unsubscribe.html:34
msgid "Note:"
msgstr ""

#: lms/templates/bulk_email/confirm_unsubscribe.html:35
msgid ""
"You will still receive course emails from other courses you are enrolled in."
msgstr ""

#: lms/templates/bulk_email/unsubscribe_success.html:24
msgid "You have successfully unsubscribed from {org} {course} emails."
msgstr ""

#: lms/templates/bulk_email/unsubscribe_success.html:30
msgid "You have not been unsubscribed from {org} {course} emails."
msgstr ""

#: lms/templates/bulk_email/unsubscribe_success.html:37
msgid "{link_start}Return to edX.org{link_end}"
msgstr ""

#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:10
msgid "Open Calculator"
msgstr "開啟計算機"

#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:17
msgid "Enter equation"
msgstr ""

#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:18
msgid "Calculator Input Field"
msgstr "計算器輸入項"

#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:21
msgid "Hints"
msgstr "提示"

#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:24
msgid ""
"Use the arrow keys to navigate the tips or use the tab key to return to the "
"calculator"
msgstr ""

#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:27
msgid ""
"For detailed information, see {math_link_start}Entering Mathematical and "
"Scientific Expressions{math_link_end} in the {guide_link_start}edX Guide for"
" Students{guide_link_end}."
msgstr ""

#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:36
msgid "Tips"
msgstr "提示"

#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:38
msgid ""
"Use parentheses () to make expressions clear. You can use parentheses inside"
" other parentheses."
msgstr ""

#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:39
msgid "Do not use spaces in expressions."
msgstr ""

#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:40
msgid "For constants, indicate multiplication explicitly (example: 5*c)."
msgstr ""

#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:41
msgid "For affixes, type the number and affix without a space (example: 5c)."
msgstr ""

#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:42
msgid ""
"For functions, type the name of the function, then the expression in "
"parentheses."
msgstr ""

#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:49
msgid "To Use"
msgstr "使用"

#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:50
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:51
msgid "Examples"
msgstr "例子"

#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:54
msgid "Numbers"
msgstr "數字"

#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:56
msgid "Integers"
msgstr "整數"

#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:57
msgid "Fractions"
msgstr "分數"

#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:58
msgid "Decimals"
msgstr "小數"

#. Translators: This refers to mathematical operators such as `plus`, `minus`,
#. `division` and others.
#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:68
msgid "Operators"
msgstr ""

#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:71
msgid "+ - * / (add, subtract, multiply, divide)"
msgstr "+ - * / (加，減，乘，除)"

#. Translators: Please do not translate mathematical symbols.
#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:73
msgid "^ (raise to a power)"
msgstr "^ (次方)"

#. Translators: Please do not translate mathematical symbols.
#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:75
msgid "|| (parallel resistors)"
msgstr "||(並聯電阻)"

#. Translators: This refers to symbols that are mathematical constants, such
#. as
#. "i" (square root of -1)
#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:86
msgid "Constants"
msgstr "常量"

#. Translators: This refers to symbols that appear at the end of a number,
#. such
#. as the percent sign (%) and metric affixes
#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:95
msgid "Affixes"
msgstr "詞綴"

#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:96
msgid "Percent sign (%) and metric affixes (d, c, m, u, n, p, k, M, G, T)"
msgstr ""

#. Translators: This refers to basic mathematical functions such as "square
#. root"
#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:105
msgid "Basic functions"
msgstr "基本功能"

#. Translators: This refers to mathematical Sine, Cosine and Tan
#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:114
msgid "Trigonometric functions"
msgstr "三角函数"

#. Translators: Please see http://en.wikipedia.org/wiki/Scientific_notation
#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:127
msgid "Scientific notation"
msgstr "科學記號"

#. Translators: 10^ is a mathematical symbol. Please do not translate.
#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:129
msgid "10^ and the exponent"
msgstr "10^以及指數"

#. Translators: this is part of scientific notation. Please see
#. http://en.wikipedia.org/wiki/Scientific_notation#E_notation
#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:134
msgid "e notation"
msgstr "e符號"

#. Translators: 1e is a mathematical symbol. Please do not translate.
#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:136
msgid "1e and the exponent"
msgstr "1e以及指數"

#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:146
msgid "Calculate"
msgstr "計算"

#: lms/templates/calculator/toggle_calculator.html:147
msgid "Result"
msgstr ""

#: lms/templates/ccx/coach_dashboard.html:12
#: lms/templates/ccx/coach_dashboard.html:27
msgid "CCX Coach Dashboard"
msgstr ""

#: lms/templates/ccx/coach_dashboard.html:46
#: lms/templates/ccx/coach_dashboard.html:47
msgid "Name your CCX"
msgstr "命名您 CCX"

#: lms/templates/ccx/coach_dashboard.html:50
msgid "Create a new Custom Course for edX"
msgstr ""

#: lms/templates/ccx/coach_dashboard.html:59
#: lms/templates/ccx/enrollment.html:8
#: lms/templates/support/enrollment.html:22
msgid "Enrollment"
msgstr "註冊"

#: lms/templates/ccx/coach_dashboard.html:62
#: lms/templates/ccx/coach_dashboard.html:74
#: lms/templates/ccx/schedule.html:33
msgid "Schedule"
msgstr "時程表"

#: lms/templates/ccx/coach_dashboard.html:65
msgid "Student Admin"
msgstr "學生管理員"

#: lms/templates/ccx/coach_dashboard.html:68
#: lms/templates/ccx/coach_dashboard.html:80
#: lms/templates/ccx/grading_policy.html:4
msgid "Grading Policy"
msgstr "評分政策"

#: lms/templates/ccx/coach_dashboard.html:71
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:9
msgid "Batch Enrollment"
msgstr "批次招生"

#: lms/templates/ccx/coach_dashboard.html:77
#: lms/templates/ccx/student_admin.html:5
msgid "Student Grades"
msgstr "學生分數"

#: lms/templates/ccx/coach_dashboard.html:152
msgid "Please enter a valid CCX name."
msgstr ""

#: lms/templates/ccx/enrollment.html:12 lms/templates/ccx/enrollment.html:17
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:13
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:101
msgid "Email Addresses/Usernames"
msgstr "電子郵件地址/用戶名"

#: lms/templates/ccx/enrollment.html:14
msgid ""
"Enter one or more email addresses or usernames separated by new lines or "
"commas."
msgstr ""

#: lms/templates/ccx/enrollment.html:15
msgid ""
"Make sure you enter the information carefully. You will not receive "
"notification for invalid usernames or email addresses."
msgstr ""

#: lms/templates/ccx/enrollment.html:22
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:38
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:106
msgid "Auto Enroll"
msgstr "自動註冊"

#: lms/templates/ccx/enrollment.html:26
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:42
msgid ""
"If this option is {em_start}checked{em_end}, users who have not yet "
"registered for {platform_name} will be automatically enrolled."
msgstr ""

#: lms/templates/ccx/enrollment.html:31
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:43
msgid ""
"If this option is left {em_start}unchecked{em_end}, users who have not yet "
"registered for {platform_name} will not be enrolled, but will be allowed to "
"enroll once they make an account."
msgstr ""

#: lms/templates/ccx/enrollment.html:37
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:45
msgid "Checking this box has no effect if 'Unenroll' is selected."
msgstr ""

#: lms/templates/ccx/enrollment.html:44
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:54
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:120
msgid "Notify users by email"
msgstr "透過電子郵件通知使用者"

#: lms/templates/ccx/enrollment.html:48
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:58
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:124
msgid ""
"If this option is {em_start}checked{em_end}, users will receive an email "
"notification."
msgstr ""

#: lms/templates/ccx/enrollment.html:57
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:64
msgctxt "someone"
msgid "Enroll"
msgstr ""

#: lms/templates/ccx/enrollment.html:71
msgid "Student List Management"
msgstr "學生列表管理"

#: lms/templates/ccx/enrollment.html:73
msgid "CCX student list management response message"
msgstr ""

#: lms/templates/ccx/enrollment.html:84
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:53
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:66
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: lms/templates/ccx/enrollment.html:85 lms/templates/ccx/enrollment.html:93
msgid "Revoke access"
msgstr ""

#: lms/templates/ccx/grading_policy.html:10
msgid "WARNING"
msgstr "注意"

#: lms/templates/ccx/grading_policy.html:12
msgid ""
"For advanced users only. Errors in the grading policy can lead to the course"
" failing to display. This form does not check the validity of the policy "
"before saving."
msgstr ""

#: lms/templates/ccx/grading_policy.html:13
msgid "Most coaches should not need to make changes to the grading policy."
msgstr ""

#: lms/templates/ccx/grading_policy.html:23
msgid "Save Grading Policy"
msgstr "儲存評分政策"

#. Translators: This explains to people using a screen reader how to interpret
#. the format of YYYY-MM-DD
#: lms/templates/ccx/schedule.html:52
msgid "Date format four digit year dash two digit month dash two digit day"
msgstr ""

#. Translators: This explains to people using a screen reader how to interpret
#. the format of HH:MM
#: lms/templates/ccx/schedule.html:55
msgid "Time format two digit hours colon two digit minutes"
msgstr ""

#: lms/templates/ccx/schedule.html:56
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: lms/templates/ccx/schedule.html:59
msgid "Set date"
msgstr "設定日期"

#: lms/templates/ccx/schedule.html:68 lms/templates/ccx/schedule.html:73
msgid "Save changes"
msgstr "儲存修改"

#: lms/templates/ccx/schedule.html:70
msgid "You have unsaved changes."
msgstr "您有未儲存的更改"

#: lms/templates/ccx/schedule.html:79
msgid "There was an error saving changes."
msgstr "儲存變更時出現錯誤。"

#: lms/templates/ccx/schedule.html:83
msgid "Schedule a Unit"
msgstr "一單元的時程表"

#: lms/templates/ccx/schedule.html:90
msgid "Subsection"
msgstr "小節"

#: lms/templates/ccx/schedule.html:100
msgid "Start Date"
msgstr "開始日期"

#. Translators: This explains to people using a screen reader how to interpret
#. the format of YYYY-MM-DD
#: lms/templates/ccx/schedule.html:103 lms/templates/ccx/schedule.html:118
msgid "format four digit year dash two digit month dash two digit day"
msgstr "格式為4個數字的西元年-2個數字的月份-2個數字的日期"

#: lms/templates/ccx/schedule.html:106 lms/templates/ccx/schedule.html:121
msgid "yyyy-mm-dd"
msgstr "西元年-月份-日期"

#. Translators: This explains to people using a screen reader how to interpret
#. the format of HH:MM
#: lms/templates/ccx/schedule.html:108
msgid "Start time format two digit hours colon two digit minutes"
msgstr "開始時間格式為2個數字的時 : 2個數字的分"

#: lms/templates/ccx/schedule.html:109 lms/templates/ccx/schedule.html:124
msgid "time"
msgstr "時間"

#: lms/templates/ccx/schedule.html:115
msgid "Due Date"
msgstr "截止日期"

#: lms/templates/ccx/schedule.html:115
msgid "(Optional)"
msgstr "(可選填)"

#. Translators: This explains to people using a screen reader how to interpret
#. the format of HH:MM
#: lms/templates/ccx/schedule.html:123
msgid "Due Time format two digit hours colon two digit minutes"
msgstr ""

#: lms/templates/ccx/schedule.html:129
msgid "Add Unit"
msgstr "新增單元"

#: lms/templates/ccx/schedule.html:133
msgid "Add All Units"
msgstr "新增所有單元"

#: lms/templates/ccx/schedule.html:137
msgid "All units have been added."
msgstr "已經新增所有單元"

#: lms/templates/ccx/student_admin.html:6
msgid "View gradebook"
msgstr "查看成績單"

#: lms/templates/ccx/student_admin.html:7
msgid "Download student grades"
msgstr "下載學生成績"

#: lms/templates/certificates/_accomplishment-banner.html:50
#: themes/edx.org/lms/templates/certificates/_accomplishment-banner.html:31
msgid "Print or share your certificate:"
msgstr "顯示或共享您的證書："

#: lms/templates/certificates/_accomplishment-banner.html:57
msgid "Click the link to see my certificate."
msgstr "點擊鏈接可查看我的證書。"

#: lms/templates/certificates/_accomplishment-banner.html:60
msgid "Post on Facebook"
msgstr "發表在Facebook"

#: lms/templates/certificates/_accomplishment-banner.html:64
#: lms/templates/certificates/_accomplishment-banner.html:66
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:233
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:239
#: themes/edx.org/lms/templates/certificates/_accomplishment-banner.html:39
msgid "Share on Twitter"
msgstr "分享到Twitter"

#: lms/templates/certificates/_accomplishment-banner.html:70
msgid "Tweet this Accomplishment. Pop up window."
msgstr "發布成績的訊息。將彈跳出視窗。"

#: lms/templates/certificates/_accomplishment-banner.html:75
#: lms/templates/certificates/_accomplishment-banner.html:77
#: themes/edx.org/lms/templates/certificates/_accomplishment-banner.html:46
msgid "Add to LinkedIn Profile"
msgstr "加入LinkedIn的個人檔案"

#: lms/templates/certificates/_accomplishment-banner.html:84
msgid "Add to Mozilla Backpack"
msgstr "加入Mozilla的背包"

#: lms/templates/certificates/_accomplishment-banner.html:90
msgid "Print Certificate"
msgstr "列印證書"

#: lms/templates/certificates/_accomplishment-header.html:9
msgid "{platform_name} Home"
msgstr "{platform_name}首頁"

#: lms/templates/certificates/_accomplishment-rendering.html:43
msgid "Noted by"
msgstr ""

#: lms/templates/certificates/_accomplishment-rendering.html:69
msgid "Supported by the following organizations"
msgstr "由以下組織支持"

#: lms/templates/certificates/_accomplishment-rendering.html:96
msgid "Awarded to:"
msgstr ""

#: lms/templates/certificates/_edx-accomplishment-print-help.html:10
msgid ""
"For tips and tricks on printing your certificate, view the {link_start}Web "
"Certificates help documentation{link_end}."
msgstr ""

#: lms/templates/certificates/invalid.html:9
msgid "Cannot Find Certificate"
msgstr "找不到證書"

#: lms/templates/certificates/invalid.html:11
msgid ""
"We cannot find a certificate with this URL or ID number. If you are trying "
"to validate a certificate, make sure that the URL or ID number is correct. "
"If you are sure that the URL or ID number is correct, contact support."
msgstr "我們無法找到該網址或ID號證書。如果您想驗證證書，確保網址或身份證號碼是正確的。如果確定該URL或身份證號碼是正確的，請聯繫技術支持。"

#: lms/templates/certificates/invalid.html:15
#: lms/templates/certificates/url_unsupported.html:15
msgid "About {platform_name} Certificates"
msgstr ""

#: lms/templates/certificates/server-error.html:5
msgid "Invalid Certificate Configuration."
msgstr "無效的證書配置。"

#: lms/templates/certificates/server-error.html:9
msgid "There is a problem with this certificate."
msgstr "有這個證書有問題。"

#: lms/templates/certificates/server-error.html:14
msgid ""
"To resolve the problem, your partner manager should verify that the "
"following information is correct."
msgstr "要解決此問題，您的合作夥伴經理應該確認以下資訊是正確的。"

#: lms/templates/certificates/server-error.html:17
msgid "The institution's logo."
msgstr ""

#: lms/templates/certificates/server-error.html:18
msgid "The institution that is linked to the course."
msgstr "鏈接到課程的機構。"

#: lms/templates/certificates/server-error.html:19
msgid "The course information in the Course Administration tool."
msgstr "在課程管理工具的課程資訊。"

#: lms/templates/certificates/server-error.html:22
msgid ""
"If all of the information is correct and the problem persists, contact "
"technical support."
msgstr "如果所有的資訊是正確的，問題仍然存在，請聯繫技術人員。"

#: lms/templates/certificates/url_unsupported.html:9
msgid "URL Not Supported"
msgstr ""

#: lms/templates/certificates/url_unsupported.html:11
msgid ""
"This link is no longer valid. But don’t worry—this Verified Certificate is "
"still valid and available to share. If this is your certificate, please "
"visit your dashboard to get a new shareable link. If you're viewing someone "
"else's certificate, please contact them to get an updated link."
msgstr ""

#: lms/templates/certificates/valid.html:12
msgid "About edX Certificates"
msgstr ""

#: lms/templates/course_modes/_upgrade_button.html:14
#: lms/templates/course_modes/choose.html:135
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/_upgrade_button.html:14
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:144
msgid "Pursue the Verified Track"
msgstr ""

#: lms/templates/course_modes/_upgrade_button.html:17
#: lms/templates/course_modes/choose.html:137
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/_upgrade_button.html:17
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:146
msgid "Pursue a Verified Certificate"
msgstr ""

#: lms/templates/course_modes/choose.html:12
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:15
msgid "Enroll In {course_name} | Choose Your Track"
msgstr "註冊到 {course_name} | 選擇您的追蹤"

#: lms/templates/course_modes/choose.html:61
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:71
msgid "Sorry, there was an error when trying to enroll you"
msgstr "很抱歉，當您要註冊時發生錯誤"

#: lms/templates/course_modes/choose.html:94
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:102
msgid "Pursue Academic Credit with the Verified Track"
msgstr ""

#: lms/templates/course_modes/choose.html:96
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:104
msgid "Pursue Academic Credit with a Verified Certificate"
msgstr "升級為有學分的認證學程"

#: lms/templates/course_modes/choose.html:100
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:108
msgid ""
"Become eligible for academic credit and highlight your new skills and "
"knowledge with a verified certificate. Use this valuable credential to "
"qualify for academic credit, advance your career, or strengthen your school "
"applications."
msgstr ""

#: lms/templates/course_modes/choose.html:105
#: lms/templates/course_modes/choose.html:147
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:113
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:154
msgid "Benefits of the Verified Track"
msgstr ""

#: lms/templates/course_modes/choose.html:107
#: lms/templates/course_modes/choose.html:119
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:115
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:128
msgid ""
"{b_start}Eligible for credit:{b_end} Receive academic credit after "
"successfully completing the course"
msgstr ""

#: lms/templates/course_modes/choose.html:109
#: lms/templates/course_modes/choose.html:150
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:117
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:157
msgid ""
"{b_start}Unlimited Course Access: {b_end}Learn at your own pace, and access "
"materials anytime to brush up on what you've learned."
msgstr ""

#: lms/templates/course_modes/choose.html:112
#: lms/templates/course_modes/choose.html:153
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:120
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:160
msgid ""
"{b_start}Graded Assignments: {b_end}Build your skills through graded "
"assignments and projects."
msgstr ""

#: lms/templates/course_modes/choose.html:114
#: lms/templates/course_modes/choose.html:155
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:122
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:162
msgid ""
"{b_start}Easily Sharable: {b_end}Add the certificate to your CV or resume, "
"or post it directly on LinkedIn."
msgstr ""

#: lms/templates/course_modes/choose.html:117
#: lms/templates/course_modes/choose.html:158
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:126
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:166
msgid "Benefits of a Verified Certificate"
msgstr "合格證書的好處"

#: lms/templates/course_modes/choose.html:120
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:129
msgid ""
"{b_start}Official:{b_end} Receive an instructor-signed certificate with the "
"institution's logo"
msgstr ""

#: lms/templates/course_modes/choose.html:121
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:130
msgid ""
"{b_start}Easily shareable:{b_end} Add the certificate to your CV or resume, "
"or post it directly on LinkedIn"
msgstr ""

#: lms/templates/course_modes/choose.html:142
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:149
msgid ""
"Highlight your new knowledge and skills with a verified certificate. Use "
"this valuable credential to improve your job prospects and advance your "
"career, or highlight your certificate in school applications."
msgstr ""

#: lms/templates/course_modes/choose.html:160
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:168
msgid ""
"{b_start}Official: {b_end}Receive an instructor-signed certificate with the "
"institution's logo"
msgstr ""

#: lms/templates/course_modes/choose.html:161
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:169
msgid ""
"{b_start}Easily shareable: {b_end}Add the certificate to your CV or resume, "
"or post it directly on LinkedIn"
msgstr ""

#: lms/templates/course_modes/choose.html:162
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:170
msgid ""
"{b_start}Motivating: {b_end}Give yourself an additional incentive to "
"complete the course"
msgstr ""

#. Translators: this is the last choice of a number of choices of how to log
#. in
#. to the site.
#: lms/templates/course_modes/choose.html:181
#: lms/templates/course_modes/choose.html:201
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:192
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:212
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:46
msgid "or"
msgstr "或者"

#: lms/templates/course_modes/choose.html:187
#: lms/templates/course_modes/choose.html:195
#: lms/templates/course_modes/choose.html:224
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:198
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:206
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:235
msgid "Audit This Course"
msgstr "旁聽這門課程"

#: lms/templates/course_modes/choose.html:189
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:200
msgid ""
"Audit this course for free and have complete access to all the course "
"material, activities, tests, and forums."
msgstr ""

#: lms/templates/course_modes/choose.html:207
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:218
msgid "Audit This Course (No Certificate)"
msgstr "旁聽這門課 (沒有證書)"

#: lms/templates/course_modes/choose.html:211
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:222
msgid ""
"Audit this course for free and have access to course materials and "
"discussions forums. {b_start}This track does not include graded assignments,"
" or unlimited course access.{b_end}"
msgstr ""

#: lms/templates/course_modes/choose.html:213
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:224
msgid ""
"Audit this course for free and have access to course materials and "
"discussions forums. {b_start}This track does not include graded "
"assignments.{b_end}"
msgstr ""

#: lms/templates/course_modes/choose.html:215
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:226
msgid ""
"Audit this course for free and have access to course materials and "
"discussions forums. {b_start}This track does not include unlimited course "
"access.{b_end}"
msgstr ""

#: lms/templates/course_modes/choose.html:217
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:228
msgid ""
"Audit this course for free and have complete access to all the course "
"material, activities, tests, and forums.  {b_start}Please note that this "
"track does not offer a certificate for learners who earn a passing "
"grade.{b_end}"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/accordion.html:13
msgid "{chapter} current chapter"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/accordion.html:30
msgid "{span_start}current section{span_end}"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/accordion.html:46
#: lms/templates/courseware/progress.html:195
#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-outline-fragment.html:118
msgid "due {date}"
msgstr "到期日 {date}"

#: lms/templates/courseware/accordion.html:48
msgid "{section_format} due {{date}}"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/accordion.html:69
#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-outline-fragment.html:158
msgid "This content is graded"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/course_about.html:44
msgid "An error has occurred. Please ensure that you are logged in to enroll."
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/course_about.html:48
msgid "An error occurred. Please try again later."
msgstr "發生錯誤。請稍後再試一次。"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:82
msgid "You are enrolled in this course"
msgstr "您參加此課程"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:85
#: lms/templates/courseware/course_about.html:103
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_resume.html:21
#: lms/templates/shoppingcart/registration_code_receipt.html:80
#: themes/edx.org/lms/templates/dashboard/_dashboard_course_resume.html:39
msgid "View Course"
msgstr "檢視課程"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:91
msgid "Course is full"
msgstr "課程已滿"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:94
msgid "Enrollment in this course is by invitation only"
msgstr "只能經由邀請註冊這課程"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:99
msgid "Enrollment is Closed"
msgstr "註冊功能已經關閉"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:118
msgid "Enroll Now"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/course_about.html:150
msgid "View About Page in studio"
msgstr "在Studio中檢視關於頁面"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:174
msgid "Classes Start"
msgstr "課程開始"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:194
msgid "Classes End"
msgstr "課程結束"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:207
msgid "Estimated Effort"
msgstr "預期投入"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:215
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:224
msgid "Prerequisites"
msgstr "預備知識"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:228
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:437
msgid ""
"You must successfully complete {link_start}{prc_display}{link_end} before "
"you begin this course."
msgstr "於修習本門課程前，您必須先完成以下先修課程 {link_start}{prc_display}{link_end} 。"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:255
msgid "Additional Resources"
msgstr "額外資源"

#: lms/templates/courseware/course_about.html:290
msgctxt "self"
msgid "enroll"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/course_about_sidebar_header.html:15
#: themes/stanford-style/lms/templates/courseware/course_about_sidebar_header.html:8
msgid "Share with friends and family!"
msgstr "與朋友和家人分享！"

#: lms/templates/courseware/course_about_sidebar_header.html:26
msgid "I just enrolled in {number} {title} through {account}: {url}"
msgstr "我剛註冊 {number} {title} 透過 {account}: {url}"

#: lms/templates/courseware/course_about_sidebar_header.html:40
msgid "I just enrolled in {number} {title} through {platform} {url}"
msgstr "我剛參加{number} {title}透過 {platform} {url}"

#: lms/templates/courseware/course_about_sidebar_header.html:51
msgid "Take a course with {platform} online"
msgstr "到 {platform} 參加線上課程"

#: lms/templates/courseware/course_about_sidebar_header.html:58
#: themes/stanford-style/lms/templates/courseware/course_about_sidebar_header.html:10
msgid "Tweet that you've enrolled in this course"
msgstr "利用推特轉發您已註冊此課程的訊息。"

#: lms/templates/courseware/course_about_sidebar_header.html:61
msgid "Post a Facebook message to say you've enrolled in this course"
msgstr "發表一則Facebook訊息來表示您已經註冊這門課程"

#: lms/templates/courseware/course_about_sidebar_header.html:64
#: themes/stanford-style/lms/templates/courseware/course_about_sidebar_header.html:13
msgid "Email someone to say you've enrolled in this course"
msgstr "Email 給某人告知你以註冊此課程。"

#: lms/templates/courseware/course_navigation.html:51
msgid "current location"
msgstr ""

#. Translators: 'needs attention' is an alternative string for the
#. notification image that indicates the tab "needs attention".
#: lms/templates/courseware/course_navigation.html:56
#: lms/templates/courseware/tabs.html:30
msgid "needs attention"
msgstr "需要注意"

#: lms/templates/courseware/course_navigation.html:64
msgid "Course Material"
msgstr "課程內容"

#: lms/templates/courseware/course_updates.html:10
#: lms/templates/courseware/course_updates.html:40
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: lms/templates/courseware/course_updates.html:11
#: lms/templates/courseware/course_updates.html:41
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: lms/templates/courseware/course_updates.html:28
msgid "Show Earlier Course Updates"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/courses.html:59
msgid "List of Courses"
msgstr "課程名單"

#: lms/templates/courseware/courses.html:71
#: lms/templates/courseware/courses.html:72
msgid "Refine Your Search"
msgstr "小搜索範圍"

#: lms/templates/courseware/courseware-chromeless.html:12
#: lms/templates/courseware/courseware.html:32
#: openedx/features/course_bookmarks/templates/course_bookmarks/course-bookmarks.html:10
msgid "{course_number} Courseware"
msgstr "{course_number}課程"

#: lms/templates/courseware/courseware-chromeless.html:95
#: lms/templates/courseware/courseware.html:262
msgid "Course Utilities"
msgstr "課程工具"

#: lms/templates/courseware/courseware-error.html:8
msgid "Courseware"
msgstr "課程教材"

#: lms/templates/courseware/courseware-error.html:29
#: lms/templates/courseware/error-message.html:9
msgid ""
"We're sorry, this module is temporarily unavailable. Our staff is working to"
" fix it as soon as possible."
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/courseware.html:141
#: openedx/features/course_bookmarks/templates/course_bookmarks/course-bookmarks.html:43
#: openedx/features/course_bookmarks/templates/course_bookmarks/course-bookmarks.html:50
msgid "Bookmarks"
msgstr "書籤"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:148
msgid "Course Search"
msgstr "課程搜尋"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:167
msgid "No content has been added to this course"
msgstr "沒有內容已經被添加到這個課程"

#: lms/templates/courseware/courseware.html:211
#, python-format
msgid ""
"To access course materials, you must score {required_score}% or higher on "
"this                     exam. Your current score is {current_score}%."
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/courseware.html:229
msgid "Your score is {current_score}%. You have passed the entrance exam."
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/dates.html:18
#: lms/templates/courseware/syllabus.html:14
msgid "{course.display_number_with_default} Course Info"
msgstr "{course.display_number_with_default}課程資訊"

#: lms/templates/courseware/dates.html:27
msgid "Important Dates"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/dates.html:52
msgid "Today"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/dates.html:55
msgid "Verified Only"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/dates.html:62
msgid "Due Next"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/dates.html:66
msgid "Not yet released"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/gradebook.html:45
msgid "Gradebook"
msgstr "成績單"

#: lms/templates/courseware/gradebook.html:52
msgid "Search students"
msgstr "搜尋學生"

#: lms/templates/courseware/gradebook.html:92
#: lms/templates/courseware/gradebook.html:117
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:34
#: lms/templates/shoppingcart/billing_details.html:43
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:362
msgid "Total"
msgstr "總數"

#: lms/templates/courseware/gradebook.html:127
msgid "previous page"
msgstr "上一頁"

#: lms/templates/courseware/gradebook.html:131
msgid "of"
msgstr "的"

#: lms/templates/courseware/gradebook.html:136
msgid "next page"
msgstr "下一頁"

#: lms/templates/courseware/info.html:17
msgid "{course_number} Course Info"
msgstr "{course_number} 課程資訊"

#: lms/templates/courseware/info.html:28
msgid "You are not enrolled yet"
msgstr "您尚未註冊此課程。"

#: lms/templates/courseware/info.html:31
msgid ""
"You are not currently enrolled in this course. {link_start}Enroll "
"now!{link_end}"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/info.html:63
msgid "Welcome to {org}'s {course_title}!"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/info.html:65
msgid "Welcome to {course_title}!"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/info.html:74
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_resume.html:12
#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-home-fragment.html:55
#: themes/edx.org/lms/templates/dashboard/_dashboard_course_resume.html:22
msgid "Resume Course"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/info.html:84
msgid "View Updates in Studio"
msgstr "在Studio中檢視更新"

#: lms/templates/courseware/info.html:89
#: lms/templates/courseware/info.html:111
msgid "Course Updates and News"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/info.html:93
#: lms/templates/courseware/info.html:114
msgid "Handout Navigation"
msgstr "講義導覽"

#: lms/templates/courseware/info.html:95
#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-home-fragment.html:117
msgid "Course Tools"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/info.html:115
#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-home-fragment.html:166
msgid "Course Handouts"
msgstr "課程講義"

#: lms/templates/courseware/news.html:6
msgid "News - MITx 6.002x"
msgstr "新聞 - MITx 6.002x"

#: lms/templates/courseware/news.html:21
msgid "Updates to Discussion Posts You Follow"
msgstr "更新您參與討論的文章"

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:92
msgid "Purchase the Program ("
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:94
#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:254
msgid "Original Price"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:95
#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:255
msgid "${oldPrice}"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:98
#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:259
msgid "Discounted Price"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:99
msgid "${newPrice}"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:104
msgid "{currency})"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:116
msgid "Start Learning"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:124
msgid "Play"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:127
msgid "YouTube Video"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:140
#: lms/templates/shoppingcart/billing_details.html:61
#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart.html:210
msgid "View Courses"
msgstr "查看課程"

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:145
msgid "Meet the Instructors"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:150
#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:401
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:168
msgid "Job Outlook"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:180
msgid "Real Career Impact"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:199
msgid "What You'll Learn"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:215
msgid "Average Length"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:218
msgid "{weeks_to_complete} weeks per course"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:226
msgid "Effort"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:229
msgid ""
"{min_hours_effort_per_week}-{max_hours_effort_per_week} hours per week, per "
"course"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:238
msgid "Number of Courses"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:241
msgid "{number_of_courses} courses in program"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:249
msgid "Price (USD)"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:260
msgid "${newPrice}{htmlEnd} for entire program"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:265
msgid "You save ${discount_value} {currency}"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:273
msgid "${full_program_price} for entire program"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:290
msgid "Courses in the {}"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/program_marketing.html:324
msgid "Starts on {}"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/progress.html:33
msgid "{course_number} Progress"
msgstr "{course_number}進度"

#: lms/templates/courseware/progress.html:61
msgid "View Grading in studio"
msgstr "在Studio中檢視評分"

#: lms/templates/courseware/progress.html:65
msgid "Course Progress for '{username}' ({email})"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/progress.html:83
msgid "View Certificate"
msgstr "查看證書"

#: lms/templates/courseware/progress.html:83
#: lms/templates/courseware/progress.html:85
msgid "Opens in a new browser window"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/progress.html:85
msgid "Download Your Certificate"
msgstr "下載您的證書"

#: lms/templates/courseware/progress.html:87
msgid "Request Certificate"
msgstr "申請證書"

#: lms/templates/courseware/progress.html:102
msgid "Requirements for Course Credit"
msgstr "課程學分要求"

#: lms/templates/courseware/progress.html:105
msgid "{student_name}, you are no longer eligible for credit in this course."
msgstr "{student_name},你不再取得此課程學分的資格"

#: lms/templates/courseware/progress.html:108
msgid ""
"{student_name}, you have met the requirements for credit in this course. "
"{a_start}Go to your dashboard{a_end} to purchase course credit."
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/progress.html:115
msgid "{student_name}, you have not yet met the requirements for credit."
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/progress.html:120
msgid "Information about course credit requirements"
msgstr "有關課程學分要求的資訊"

#: lms/templates/courseware/progress.html:127
msgid "display_name"
msgstr "顯示名稱"

#: lms/templates/courseware/progress.html:135
msgid "Verification Submitted"
msgstr "驗證提交"

#: lms/templates/courseware/progress.html:138
msgid "Verification Failed"
msgstr "驗證失敗"

#: lms/templates/courseware/progress.html:141
msgid "Verification Declined"
msgstr "驗證拒絕"

#: lms/templates/courseware/progress.html:144
msgid "Completed by {date}"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/progress.html:147
msgid "Upcoming"
msgstr "即將開始的"

#: lms/templates/courseware/progress.html:155
msgid "Less"
msgstr "少於"

#: lms/templates/courseware/progress.html:163
msgid "Details for each chapter"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/progress.html:182
msgid "{earned} of {total} possible points"
msgstr "{earned} of {total} 可能獲得的點數"

#: lms/templates/courseware/progress.html:202
msgid ""
"Suspicious activity detected during proctored exam review. Exam score 0."
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/progress.html:204
msgid "Section grade has been overridden."
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/progress.html:211
msgid "Problem Scores: "
msgstr "問題分數："

#: lms/templates/courseware/progress.html:211
msgid "Practice Scores: "
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/progress.html:220
msgid "Problem scores are hidden until the due date."
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/progress.html:222
msgid "Practice scores are hidden until the due date."
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/progress.html:226
msgid "Problem scores are hidden."
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/progress.html:228
msgid "Practice scores are hidden."
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/progress.html:234
msgid "No problem scores in this section"
msgstr "本章節尚未有問題計分結果"

#: lms/templates/courseware/syllabus.html:21
msgid "Syllabus"
msgstr "教學大綱"

#: lms/templates/courseware/welcome-back.html:9
msgid ""
"You were most recently in {section_link}.  If you're done with that, choose "
"another section on the left."
msgstr "您最近在{section_link}。如果您已經完成此章節，請選擇左側的另一個章節。"

#: lms/templates/credit_notifications/credit_eligibility_email.html:34
#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:4
#: lms/templates/emails/order_confirmation_email.txt:3
msgid "Hi {name},"
msgstr "您好 {name}，"

#: lms/templates/credit_notifications/credit_eligibility_email.html:36
msgid "Hi,"
msgstr "Hi,"

#: lms/templates/credit_notifications/credit_eligibility_email.html:43
msgid ""
"Congratulations! You are now eligible to receive course credit from "
"{providers} for successfully completing your {platform_name} course! "
"{link_start}Purchase credit now.{link_end}"
msgstr ""

#: lms/templates/credit_notifications/credit_eligibility_email.html:52
msgid ""
"Congratulations! You are now eligible to receive course credit for "
"successfully completing your {platform_name} course! {link_start}Purchase "
"credit now.{link_end}"
msgstr ""

#: lms/templates/credit_notifications/credit_eligibility_email.html:63
msgid ""
"Course credit can help you get a jump start on your university degree, "
"finish a degree already started, or fulfill requirements at a different "
"academic institution."
msgstr ""

#: lms/templates/credit_notifications/credit_eligibility_email.html:67
msgid "There are 2 steps to getting course credit."
msgstr ""

#: lms/templates/credit_notifications/credit_eligibility_email.html:71
msgid ""
"Purchase credit by going to your {link_start}{platform_name} "
"dashboard{link_end} and clicking the {bold_start}Get Credit{bold_end} button"
" below the course title."
msgstr ""

#: lms/templates/credit_notifications/credit_eligibility_email.html:82
msgid ""
"When your payment is complete, return to the dashboard and click the "
"{bold_start}Request Credit{bold_end} button under the course title to "
"request an official academic transcript at the institution that granted the "
"credit."
msgstr ""

#: lms/templates/credit_notifications/credit_eligibility_email.html:89
msgid ""
"We hope you enjoyed the course, and we hope to see you in future "
"{platform_name} courses!"
msgstr ""

#: lms/templates/credit_notifications/credit_eligibility_email.html:90
#: lms/templates/emails/order_confirmation_email.txt:18
msgid "The {platform_name} Team"
msgstr "{platform_name} 團隊"

#: lms/templates/credit_notifications/credit_eligibility_email.html:100
msgid ""
"{link_start}Click here for more information on credit at "
"{platform_name}{link_end}."
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:40
msgid "Your certificate will be available on or before {date}"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:50
msgid "Your final grade:"
msgstr "您的最終得分："

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:56
msgid "Grades will be finalized on {cert_available_date}"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:60
msgid "Grade required for a {cert_name_short}:"
msgstr "通過{cert_name_short}所需的得分："

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:62
msgid "Grade required to pass this course:"
msgstr "通過此課程所需的等級："

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:67
msgid ""
"Your verified {cert_name_long} is being held pending confirmation that the "
"issuance of your {cert_name_short} is in compliance with strict U.S. "
"embargoes on Iran, Cuba, Syria and Sudan. If you think our system has "
"mistakenly identified you as being connected with one of those countries, "
"please let us know by contacting {email}. If you would like a refund on your"
" {cert_name_long}, please contact our billing address {billing_email}"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:71
msgid ""
"Your {cert_name_long} is being held pending confirmation that the issuance "
"of your {cert_name_short} is in compliance with strict U.S. embargoes on "
"Iran, Cuba, Syria and Sudan. If you think our system has mistakenly "
"identified you as being connected with one of those countries, please let us"
" know by contacting {email}."
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:75
msgid ""
"Your certificate was not issued because you do not have a current verified "
"identity with {platform_name}. "
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:76
msgid "Verify your identity now."
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:88
msgid "Your {cert_name_short} is Generating"
msgstr "正在產生您的{cert_name_short}"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:94
msgid "This link will open the certificate web view"
msgstr "此連結可至證書的web介面"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:95
msgid "View {cert_name_short}"
msgstr "瀏覽 {cert_name_short}"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:101
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:108
msgid "This link will open/download a PDF document"
msgstr "這個連結會打開或下載一個PDF文件"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:102
msgid "Download {cert_name_short} (PDF)"
msgstr "下載{cert_name_short} (PDF)"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:109
msgid "Download Your {cert_name_short} (PDF)"
msgstr "下載您的  {cert_name_short} (PDF)"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:115
msgid ""
"This link will open/download a PDF document of your verified "
"{cert_name_long}."
msgstr "這個連結會打開或下載一個驗證過的證書{cert_name_long}PDF文件。"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:116
msgid "Download Your ID Verified {cert_name_short} (PDF)"
msgstr "下載您的ID驗證證書{cert_name_short}(PDF)"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:124
msgid "Complete our course feedback survey"
msgstr "完成我們的課程回饋調查"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:135
msgid "Add Certificate to LinkedIn Profile"
msgstr "新增證書到LinkedIn個人檔案"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:141
msgid "Share on LinkedIn"
msgstr "分享到LinkedIn"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_certificate_information.html:150
msgid ""
"Since we did not have a valid set of verification photos from you when your "
"{cert_name_long} was generated, we could not grant you a verified "
"{cert_name_short}. An honor code {cert_name_short} has been granted instead."
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:71
msgid "Course details"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:76
msgid "{course_number} {course_name} Home Page"
msgstr "{course_number} {course_name}首頁"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:80
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:85
msgid "{course_number} {course_name} Cover Image"
msgstr "{course_number} {course_name} 封面圖片"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:90
msgid "Enrolled as: "
msgstr "登記為："

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:116
msgid "Coming Soon"
msgstr "課程即將開始"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:121
msgid "Ended - {date}"
msgstr "結束日期 - {date}"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:124
msgid "Started - {date}"
msgstr "開始日期 - {date}"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:127
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:131
msgid "Starts - {date}"
msgstr "開始日期 - {date}"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:142
msgid "for {course_display_name}"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:150
msgid "You must select a session by {expiration_date} to access the course."
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:152
msgid "You must select a session to access the course."
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:165
msgid "Change or Leave Session"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:173
msgid "You can no longer change sessions."
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:175
msgid "You can change sessions until {entitlement_expiration_date}."
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:185
msgid "View Archived Course"
msgstr "查看已封存的課程"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:205
msgid "I'm taking {course_name} online with {facebook_brand}. Check it out!"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:208
msgid "Share {course_name} on Facebook"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:211
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:217
#: themes/edx.org/lms/templates/certificates/_accomplishment-banner.html:33
msgid "Share on Facebook"
msgstr "分享到Facebook"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:227
msgid "I'm taking {course_name} online with {twitter_brand}. Check it out!"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:230
msgid "Share {course_name} on Twitter"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:257
msgid "Course options for"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:264
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_entitlement_actions.html:30
msgid "Available Actions"
msgstr "可執行功能"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:283
msgid ""
"You are enrolled by your institution and you should reach out to your "
"institution to drop this course."
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:289
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_entitlement_actions.html:57
msgid "Email Settings"
msgstr "電子郵件通知設定"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:328
msgid "Related Programs"
msgstr "相關程式"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:357
msgid "Verification not yet complete."
msgstr "驗證尚未完成。"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:358
msgid "You only have {days} day left to verify for this course."
msgid_plural "You only have {days} days left to verify for this course."
msgstr[0] "您還有{days}天來驗證這門課程。"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:364
msgid "Almost there!"
msgstr "快完成了！"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:365
msgid "You still need to verify for this course."
msgstr "您還需要驗證這門課程。"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:369
msgid "Verify Now"
msgstr "立即驗證"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:372
msgid "You have submitted your verification information."
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:373
msgid ""
"You will see a message on your dashboard when the verification process is "
"complete (usually within 5-7 days)."
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:375
msgid "Your current verification will expire soon!"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:376
msgid ""
"You have submitted your reverification information. You will see a message "
"on your dashboard when the verification process is complete (usually within "
"5-7 days)."
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:378
msgid "You have successfully verified your ID with edX"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:380
msgid "Your current verification is effective until {date}."
msgstr "您的驗證效期至 {date}。"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:383
msgid "Your current verification will expire soon."
msgstr ""

#. Translators: start_link and end_link will be replaced with HTML tags;
#. please do not translate these.
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:386
msgid ""
"Your current verification will expire in {days} days. {start_link}Re-verify "
"your identity now{end_link} using a webcam and a government-issued photo ID."
msgstr ""
"您目前的驗證將在 {days}天後過期。{start_link}請立即重新驗證您的身份{end_link}，請使用視訊鏡頭和證件照進行驗證。"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:401
msgid ""
"Pursue a {cert_name_long} to highlight the knowledge and skills you gain in "
"this course."
msgstr "藉由升級為{cert_name_long}，您可以獲得證書以表揚您於本課程中的精采表現！"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:403
msgid ""
"It's official. It's easily shareable. It's a proven motivator to complete "
"the course. {line_break}{link_start}Learn more about the verified "
"{cert_name_long}{link_end}."
msgstr ""
"這是正式而且可分享的學歷，更是大家所公認完成課程的實質動力！{line_break}{link_start}快來深入了解目前所提供的{cert_name_long}{link_end}。"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_course_listing.html:423
msgid "Upgrade to Verified"
msgstr ""

#. Translators: provider_name is the name of a credit provider or university
#. (e.g. State University)
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_credit_info.html:18
msgid ""
"You have completed this course and are eligible to purchase course credit. "
"Select {strong_start}Get Credit{strong_end} to get started."
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_credit_info.html:22
msgid "You are now eligible for credit from {provider}. Congratulations!"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_credit_info.html:26
msgid "Get Credit"
msgstr "獲得學分"

#. Translators: link_to_provider_site is a link to an external webpage. The
#. text of the link will be the name of a  credit provider, such as 'State
#. University' or 'Happy Fun Company'.
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_credit_info.html:38
msgid ""
"Thank you for your payment. To receive course credit, you must now request "
"credit at the {link_to_provider_site} website. Select {start_bold}Request "
"Credit{end_bold} to get started."
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_credit_info.html:45
msgid "Request Credit"
msgstr "學分申請"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_credit_info.html:50
msgid ""
"{provider_name} has received your course credit request. We will update you "
"when credit processing is complete."
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_credit_info.html:52
msgid "View Details"
msgstr "查看詳情"

#. Translators: link_to_provider_site is a link to an external webpage. The
#. text of the link will be the name of a credit provider, such as 'State
#. University' or 'Happy Fun Company'. provider_name is the name of credit
#. provider.
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_credit_info.html:57
msgid ""
"{start_bold}Congratulations!{end_bold} {provider_name} has approved your "
"request for course credit. To see your course credit, visit the "
"{link_to_provider_site} website."
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_credit_info.html:65
msgid "View Credit"
msgstr "查詢學分"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_credit_info.html:69
msgid ""
"{provider_name} did not approve your request for course credit. For more "
"information, contact {link_to_provider_site} directly."
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_credit_info.html:80
msgid ""
"An error occurred with this transaction. For help, contact {support_email}."
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_entitlement_actions.html:25
msgid "Course options for {courseName}"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_show_consent.html:11
msgid "Consent to share your data"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_show_consent.html:14
msgid ""
"To access this course, you must first consent to share your learning "
"achievements with {enterprise_customer_name}."
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_show_consent.html:19
msgid "View Consent"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_status_verification.html:12
msgid "Current Verification Status: Approved"
msgstr "目前身分驗證狀態：被認可的"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_status_verification.html:13
msgid ""
"Your edX verification has been approved. Your verification is effective for "
"one year after submission."
msgstr "您已通過驗證！本次驗證在提交後有效期為一年。"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_status_verification.html:15
msgid ""
"Your photo verification expires on {verification_expiry}. Please be aware "
"photo verification can take up to three days once initiated and you will not"
" be able to earn a certificate or take a proctored exam until approved."
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_status_verification.html:17
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_status_verification.html:43
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_status_verification.html:52
msgid "Resubmit Verification"
msgstr "重新提交驗證"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_status_verification.html:23
msgid "Current Verification Status: Pending"
msgstr "目前身分驗證狀態：等待中"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_status_verification.html:24
msgid ""
"Your edX ID verification is pending. Your verification information has been "
"submitted and will be reviewed shortly."
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_status_verification.html:28
msgid "Current Verification Status: Denied"
msgstr "目前身分驗證狀態：被拒絕"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_status_verification.html:30
msgid ""
"Your verification submission was not accepted. To receive a verified "
"certificate, you must submit a new photo of yourself and your government-"
"issued photo ID before the verification deadline for your course."
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_status_verification.html:34
msgid "Your verification was denied for the following reasons:"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_status_verification.html:48
msgid "Current Verification Status: Expired"
msgstr "目前身分驗證狀態：已過期"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_status_verification.html:49
msgid ""
"Your verification has expired. To receive a verified certificate, you must "
"submit a new photo of yourself and your government-issued photo ID before "
"the verification deadline for your course."
msgstr "您的驗證已過期。如欲獲得核準之證書，您須在課程驗證截止前，提交您的新照片和您的證件ID。"

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_status_verification.html:50
msgid ""
" Please be aware photo verification can take up to three days once initiated"
" and you will not be able to earn a certificate or take a proctored exam "
"until approved."
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_dashboard_third_party_error.html:7
msgid "Could Not Link Accounts"
msgstr "無法連結帳號"

#. Translators: this message is displayed when a user tries to link their
#. account with a third-party authentication provider (for example, Google or
#. LinkedIn) with a given edX account, but their third-party account is
#. already
#. associated with another edX account. provider_name is the name of the
#. third-party authentication provider, and platform_name is the name of the
#. edX deployment.
#: lms/templates/dashboard/_dashboard_third_party_error.html:10
msgid ""
"The {provider_name} account you selected is already linked to another "
"{platform_name} account."
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_entitlement_reason_survey.html:7
msgid ""
"We're sorry to see you go! Read the following statements and rate your level"
" of agreement."
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_entitlement_reason_survey.html:9
msgid "Price is too high for me"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_entitlement_reason_survey.html:32
msgid "I was not satisfied with my experience taking the courses"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_entitlement_reason_survey.html:55
msgid "Content of the courses was too difficult"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_entitlement_reason_survey.html:78
msgid "I did not have enough time to complete the courses"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_entitlement_reason_survey.html:101
msgid "The content was not available when I wanted to start"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_entitlement_reason_survey.html:124
msgid "Can we contact you via email for follow up?"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_entitlement_reason_survey.html:137
#: lms/templates/dashboard/_reason_survey.html:23
msgid "Thank you for sharing your reasons for unenrolling."
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_entitlement_reason_survey.html:138
#: lms/templates/dashboard/_reason_survey.html:24
msgid "You are unenrolled from"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_entitlement_reason_survey.html:142
#: lms/templates/dashboard/_reason_survey.html:28
msgid "Return To Dashboard"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_entitlement_reason_survey.html:145
#: lms/templates/dashboard/_reason_survey.html:31
msgid "Browse Courses"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_reason_survey.html:7
msgid ""
"We're sorry to see you go! Please share your main reason for unenrolling."
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_reason_survey.html:9
msgid "I just wanted to browse the material"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_reason_survey.html:10
msgid "This won't help me reach my goals"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_reason_survey.html:11
msgid "I don't have the time"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_reason_survey.html:12
msgid "I don't have the academic or language prerequisites"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_reason_survey.html:13
msgid "I don't have enough support"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_reason_survey.html:14
msgid "I am not happy with the quality of the content"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_reason_survey.html:15
msgid "The course material was too hard"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_reason_survey.html:16
msgid "The course material was too easy"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_reason_survey.html:17
msgid "Something was broken"
msgstr ""

#: lms/templates/dashboard/_reason_survey.html:18
msgid "Other"
msgstr ""

#: lms/templates/debug/run_python_form.html:16
msgid "Results:"
msgstr "結果："

#: lms/templates/discussion/_discussion_inline.html:27
msgid "Topic:"
msgstr ""

#: lms/templates/discussion/_discussion_inline.html:36
msgid "Show Discussion"
msgstr "顯示討論"

#: lms/templates/discussion/_discussion_inline_studio.html:8
msgid "To view live discussions, click Preview or View Live in Unit Settings."
msgstr ""

#: lms/templates/discussion/_discussion_inline_studio.html:9
msgid "Discussion ID: {discussion_id}"
msgstr ""

#: lms/templates/discussion/_filter_dropdown.html:53
msgid "Discussion topics list"
msgstr ""

#: lms/templates/discussion/_filter_dropdown.html:55
#: lms/templates/discussion/_filter_dropdown.html:56
msgid "Filter Topics"
msgstr "過濾主題"

#: lms/templates/discussion/_filter_dropdown.html:57
msgid "filter topics"
msgstr "過濾主題"

#: lms/templates/discussion/_filter_dropdown.html:63
msgid "All Discussions"
msgstr "所有討論"

#: lms/templates/discussion/_filter_dropdown.html:67
msgid "Posts I'm Following"
msgstr "我追蹤的文章"

#. Translators: This labels a filter menu in forum navigation
#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:8
msgid "Filter:"
msgstr "過濾:"

#. Translators: This is a menu option for showing all forum threads unfiltered
#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:11
msgid "Show all posts"
msgstr ""

#. Translators: This is a menu option for showing only unread forum threads
#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:13
msgid "Unread posts"
msgstr ""

#. Translators: This is a menu option for showing only unanswered forum
#. question threads
#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:16
msgid "Unanswered posts"
msgstr ""

#. Translators: This is a menu option for showing only forum threads flagged
#. for abuse
#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:20
msgid "Flagged"
msgstr "標記"

#. Translators: This labels a group menu in forum navigation
#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:26
msgid "Group:"
msgstr ""

#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:28
msgid "in all groups"
msgstr ""

#. Translators: This labels a sort menu in forum navigation
#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:37
msgid "Sort:"
msgstr "排序:"

#. Translators: This is a menu option for sorting forum threads
#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:40
msgid "by recent activity"
msgstr "近期活動"

#. Translators: This is a menu option for sorting forum threads
#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:42
msgid "by most activity"
msgstr "依最高活躍度"

#. Translators: This is a menu option for sorting forum threads
#: lms/templates/discussion/_thread_list_template.html:44
msgid "by most votes"
msgstr "依最多票數"

#: lms/templates/edxnotes/edxnotes.html:13
msgid "Student Notes"
msgstr "學生筆記"

#: lms/templates/edxnotes/edxnotes.html:27
msgid "Notes"
msgstr "筆記"

#: lms/templates/edxnotes/edxnotes.html:28
msgid "Highlights and notes you've made in course content"
msgstr ""

#: lms/templates/edxnotes/edxnotes.html:35
msgid "Search notes for:"
msgstr ""

#: lms/templates/edxnotes/edxnotes.html:36
msgid "Search notes for..."
msgstr ""

#: lms/templates/edxnotes/edxnotes.html:56
msgid "View notes by:"
msgstr ""

#: lms/templates/edxnotes/edxnotes.html:71
msgid ""
"You have not made any notes in this course yet. Other students in this "
"course are using notes to:"
msgstr ""

#: lms/templates/edxnotes/edxnotes.html:75
msgid "Mark a passage or concept so that it's easy to find later."
msgstr ""

#: lms/templates/edxnotes/edxnotes.html:76
msgid "Record thoughts about a specific passage or concept."
msgstr ""

#: lms/templates/edxnotes/edxnotes.html:77
msgid ""
"Highlight important information to review later in the course or in future "
"courses."
msgstr ""

#: lms/templates/edxnotes/edxnotes.html:82
msgid ""
"Get started by making a note in something you just read, like "
"{section_link}."
msgstr ""

#: lms/templates/edxnotes/toggle_notes.html:22
msgid "Hide notes"
msgstr "隱藏筆記"

#: lms/templates/edxnotes/toggle_notes.html:24
msgid "Show notes"
msgstr "顯示筆記"

#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:7
msgid "Thank you for your purchase of "
msgstr "感謝您訂購 "

#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:10
msgid "Your payment was successful."
msgstr "您付款成功。"

#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:12
#: lms/templates/emails/order_confirmation_email.txt:8
msgid ""
"If you have billing questions, please read the FAQ ({faq_url}) or contact "
"{billing_email}."
msgstr ""

#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:14
#: lms/templates/emails/order_confirmation_email.txt:10
msgid "If you have billing questions, please contact {billing_email}."
msgstr ""

#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:19
msgid ""
"{order_placed_by} placed an order and mentioned your name as the "
"Organization contact."
msgstr ""

#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:23
msgid ""
"{order_placed_by} placed an order and mentioned your name as the additional "
"receipt recipient."
msgstr ""

#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:27
#: lms/templates/emails/order_confirmation_email.txt:24
msgid "The items in your order are:"
msgstr "您的購物車內有："

#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:29
#: lms/templates/emails/order_confirmation_email.txt:26
msgid "Quantity - Description - Price"
msgstr "數量 - 說明 - 價格"

#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:34
#: lms/templates/emails/order_confirmation_email.txt:31
msgid "Total billed to credit/debit card: {currency_symbol}{total_cost}"
msgstr "總金額: {currency_symbol}{total_cost}"

#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:38
msgid "Company Name:"
msgstr "公司名稱："

#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:41
msgid "Purchase Order Number:"
msgstr "購買訂單編號："

#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:44
msgid "Company Contact Name:"
msgstr "公司聯絡人姓名："

#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:47
msgid "Company Contact Email:"
msgstr "公司聯絡人電子郵件："

#. Translators: this will be the name of a person receiving an email
#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:51
msgid "Recipient Name:"
msgstr "收件人名稱："

#. Translators: this will be the email address of a person receiving an email
#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:55
msgid "Recipient Email:"
msgstr "收件人電子郵件："

#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:59
#: lms/templates/emails/order_confirmation_email.txt:34
msgid "#:"
msgstr "#："

#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:67
msgid "Order Number: {order_number}"
msgstr "訂單編號：{order_number}"

#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:69
msgid ""
"A CSV file of your registration URLs is attached. Please distribute "
"registration URLs to each student planning to enroll using the email "
"template below."
msgstr ""

#. Translators: This is followed by the instructor or course team name (so
#. could be singular or plural)
#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:73
msgid "Warm regards,"
msgstr "溫馨問候，"

#. Translators: The <br> is a line break (empty line), please keep this html
#. in
#. the string after the sign off.
#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:77
msgid "Warm regards,<br>The {platform_name} Team"
msgstr "溫馨問候，<br> {platform_name}團隊"

#. Translators: please translate the text inside [[ ]]. This is meant as a
#. template for course teams to use.
#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:87
msgid "Dear [[Name]]"
msgstr "親愛的 [[Name]]:"

#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:89
msgid ""
"To enroll in {course_names} we have provided a registration URL for you.  "
"Please follow the instructions below to claim your access."
msgstr ""

#. Translators: please translate the text inside [[ ]]. This is meant as a
#. template for course teams to use.
#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:92
msgid "Your redeem url is: [[Enter Redeem URL here from the attached CSV]]"
msgstr ""

#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:94
msgid "(1) Register for an account at {site_name}"
msgstr "(1) 註冊一個帳號在{site_name}。"

#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:95
msgid ""
"(2) Once registered, copy the redeem URL and paste it in your web browser."
msgstr "(2) 一旦註冊，複製網址並且貼在您的瀏覽器上。"

#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:96
msgid ""
"(3) On the enrollment confirmation page, Click the 'Activate Enrollment "
"Code' button. This will show the enrollment confirmation."
msgstr "(3) 在確認註冊頁面上，點選 '啟用註冊碼'按鈕。這將會顯示註冊確認。"

#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:97
msgid ""
"(4) You should be able to click on 'view course' button or see your course "
"on your student dashboard at {url}"
msgstr "(4) 您可以點擊'view course' 按鈕或於您的學生控制面板{url}查看您的課程"

#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:100
msgid ""
"(5) Course materials will not be available until the course start date."
msgstr "(5) 在課程開始日期前，課程教材無法使用。"

#. Translators: please translate the text inside [[ ]]. This is meant as a
#. template for course teams to use. Please also keep the <p> and </p> HTML
#. tags in place.
#: lms/templates/emails/business_order_confirmation_email.txt:103
msgid "<p>Sincerely,</p><p>[[Your Signature]]</p>"
msgstr ""

#: lms/templates/emails/failed_verification_email.txt:4
msgid ""
"Sorry! The photos you submitted for ID verification were not accepted, for "
"the following reason(s):"
msgstr ""

#: lms/templates/emails/failed_verification_email.txt:5
msgid "The photo(s) of you:"
msgstr ""

#: lms/templates/emails/failed_verification_email.txt:9
msgid "The photo of you:"
msgstr ""

#: lms/templates/emails/failed_verification_email.txt:17
msgid "The photo of your ID:"
msgstr ""

#: lms/templates/emails/failed_verification_email.txt:25
msgid "Other Reasons:"
msgstr ""

#: lms/templates/emails/failed_verification_email.txt:34
msgid "Resubmit Verification: {reverify_url}"
msgstr ""

#: lms/templates/emails/failed_verification_email.txt:35
msgid "ID Verification FAQ: {faq_url}"
msgstr ""

#: lms/templates/emails/failed_verification_email.txt:37
#: lms/templates/emails/order_confirmation_email.txt:13
#: lms/templates/emails/passed_verification_email.txt:9
#: lms/templates/emails/photo_submission_confirmation.txt:11
msgid "Thank you,"
msgstr "謝謝您，"

#: lms/templates/emails/failed_verification_email.txt:38
#: lms/templates/emails/passed_verification_email.txt:10
#: lms/templates/emails/photo_submission_confirmation.txt:12
#: lms/templates/emails/reverification_processed.txt:28
msgid "The {platform_name} team"
msgstr "{platform_name}團隊"

#: lms/templates/emails/order_confirmation_email.txt:5
msgid ""
"Your payment was successful. You will see the charge below on your next "
"credit or debit card statement under the company name {merchant_name}."
msgstr ""

#: lms/templates/emails/order_confirmation_email.txt:22
msgid "Your order number is: {order_number}"
msgstr "您的訂單號碼是：{order_number}"

#: lms/templates/emails/passed_verification_email.txt:4
msgid "Hi {full_name}"
msgstr ""

#: lms/templates/emails/passed_verification_email.txt:6
msgid "Congratulations! Your ID verification process was successful."
msgstr ""

#: lms/templates/emails/passed_verification_email.txt:7
msgid ""
"Your verification is effective for one year. It will expire on {expiry_date}"
msgstr ""

#: lms/templates/emails/photo_submission_confirmation.txt:4
msgid "Hi {full_name},"
msgstr "{full_name} 您好,"

#: lms/templates/emails/photo_submission_confirmation.txt:6
msgid "Thanks for submitting your photos!"
msgstr "感謝您提交您的照片!"

#: lms/templates/emails/photo_submission_confirmation.txt:7
msgid ""
"We've received your information and the ID verification process has "
"begun.Check for an email from us in the next few days to confirm whether "
"your verification was successful.You can also check the status of the "
"verification process on your dashboard."
msgstr ""

#: lms/templates/emails/reject_name_change.txt:6
msgid ""
"We are sorry. Our course staff did not approve your request to change your "
"name from {old_name} to {new_name}. If you need further assistance, please "
"e-mail the course staff at {email}."
msgstr ""

#: lms/templates/emails/reverification_processed.txt:4
msgid ""
"We have successfully verified your identity for the {assessment} assessment "
"in the {course_name} course."
msgstr ""

#: lms/templates/emails/reverification_processed.txt:8
msgid ""
"We could not verify your identity for the {assessment} assessment in the "
"{course_name} course. You have used {used_attempts} out of "
"{allowed_attempts} attempts to verify your identity."
msgstr ""

#: lms/templates/emails/reverification_processed.txt:11
msgid ""
"You must verify your identity before the assessment closes on {due_date}."
msgstr ""

#: lms/templates/emails/reverification_processed.txt:14
msgid "To try to verify your identity again, select the following link:"
msgstr ""

#: lms/templates/emails/reverification_processed.txt:18
msgid ""
"We could not verify your identity for the {assessment} assessment in the "
"{course_name} course. You have used {used_attempts} out of "
"{allowed_attempts} attempts to verify your identity, and verification is no "
"longer possible."
msgstr ""

#: lms/templates/emails/reverification_processed.txt:22
msgid "To go to the courseware, select the following link:"
msgstr "前往課程內容，選擇以下連結："

#: lms/templates/emails/reverification_processed.txt:25
msgid ""
"If you have any questions, you can contact student support at "
"{support_link}."
msgstr "如你有任何問題，你可以在{support_link}聯繫學生支援。"

#: lms/templates/emails/reverification_processed.txt:27
msgid "Thanks,"
msgstr "感謝，"

#: lms/templates/embargo/default_courseware.html:5
#: lms/templates/embargo/default_enrollment.html:5
#: lms/templates/static_templates/embargo.html:8
#: themes/stanford-style/lms/templates/embargo/default_courseware.html:4
#: themes/stanford-style/lms/templates/embargo/default_enrollment.html:4
#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/embargo.html:8
msgid "This Course Unavailable In Your Country"
msgstr "本課程無法在您所在的國家使用"

#: lms/templates/embargo/default_courseware.html:9
msgid ""
"Our system indicates that you are trying to access this {platform_name} "
"course from a country or region in which it is not currently available."
msgstr ""

#: lms/templates/embargo/default_enrollment.html:9
msgid ""
"Our system indicates that you are trying to enroll in this {platform_name} "
"course from a country or region in which it is not currently available."
msgstr ""

#: lms/templates/enrollment/course_enrollment_message.html:6
msgid "Enrollment Successful"
msgstr "註冊成功"

#: lms/templates/enrollment/course_enrollment_message.html:9
msgid ""
"Thank you for enrolling in {course_names}. We hope you enjoy the course."
msgstr ""

#: lms/templates/enrollment/course_enrollment_message.html:11
msgid "Thank you for enrolling in:"
msgstr ""

#: lms/templates/enrollment/course_enrollment_message.html:13
msgid "We hope you enjoy the course."
msgstr ""

#: lms/templates/financial-assistance/financial-assistance.html:13
msgid "Financial Assistance Application"
msgstr "經濟支助申請"

#: lms/templates/financial-assistance/financial-assistance.html:20
msgid "A Note to Learners"
msgstr "給學習者的建議。"

#: lms/templates/financial-assistance/financial-assistance.html:21
msgid "Dear edX Learner,"
msgstr "親愛的edX學習者"

#: lms/templates/financial-assistance/financial-assistance.html:22
msgid ""
"EdX Financial Assistance is a program we created to give learners in all "
"financial circumstances a chance to earn a Verified Certificate upon "
"successful completion of an edX course."
msgstr ""

#: lms/templates/financial-assistance/financial-assistance.html:23
msgid ""
"If you are interested in working toward a Verified Certificate, but cannot "
"afford to pay the fee, please apply now. Please note that financial "
"assistance is limited and may not be awarded to all eligible candidates."
msgstr ""

#: lms/templates/financial-assistance/financial-assistance.html:24
msgid ""
"In order to be eligible for edX Financial Assistance, you must demonstrate "
"that paying the Verified Certificate fee would cause you economic hardship. "
"To apply, you will be asked to answer a few questions about why you are "
"applying and how the Verified Certificate will benefit you."
msgstr ""

#: lms/templates/financial-assistance/financial-assistance.html:25
msgid ""
"If your application is approved, we'll give you instructions for verifying "
"your identity on edx.org so you can start working toward completing your edX"
" course."
msgstr ""

#: lms/templates/financial-assistance/financial-assistance.html:26
msgid ""
"EdX is committed to making it possible for you to take high quality courses "
"from leading institutions regardless of your financial situation, earn a "
"Verified Certificate, and share your success with others."
msgstr ""

#: lms/templates/financial-assistance/financial-assistance.html:27
msgid "Sincerely, Anant"
msgstr " Anant 敬上"

#: lms/templates/financial-assistance/financial-assistance.html:35
msgid "Back to Student FAQs"
msgstr "回到學生問與答"

#: lms/templates/financial-assistance/financial-assistance.html:37
msgid "Apply for Financial Assistance"
msgstr "申請資助"

#: lms/templates/header/brand.html:19
#: lms/templates/header/navbar-logo-header.html:30
#: lms/templates/navigation/bootstrap/navbar-logo-header.html:15
#: lms/templates/navigation/navbar-logo-header.html:20
msgid "{platform_name} Home Page"
msgstr "{platform_name}首頁"

#: lms/templates/header/header.html:55
#: lms/templates/header/user_dropdown.html:39
msgid "Options Menu"
msgstr ""

#: lms/templates/header/header.html:72
#: lms/templates/navigation/navigation.html:84
msgid ""
"{begin_strong}Warning:{end_strong} Your browser is not fully supported. We "
"strongly recommend using {chrome_link} or {ff_link}."
msgstr ""
"{begin_strong}警告:{end_strong} 您的瀏覽器僅部分支援。強烈建議您使用 {chrome_link} 或 {ff_link}。"

#: lms/templates/header/navbar-authenticated.html:42
#: lms/templates/learner_dashboard/programs.html:11
#: lms/templates/navigation/bootstrap/navbar-authenticated.html:45
#: lms/templates/navigation/navbar-authenticated.html:28
#: themes/edx.org/lms/templates/header/navbar-authenticated.html:44
msgid "Programs"
msgstr ""

#: lms/templates/header/navbar-authenticated.html:51
#: themes/edx.org/lms/templates/header/navbar-authenticated.html:52
msgid "Discover New"
msgstr ""

#. Translators: This is short for "System administration".
#: lms/templates/header/navbar-authenticated.html:58
#: lms/templates/navigation/bootstrap/navbar-authenticated.html:54
#: lms/templates/navigation/navbar-authenticated.html:36
msgid "Sysadmin"
msgstr "系統管理員"

#: lms/templates/header/navbar-logo-header.html:25
#: lms/templates/header/user_dropdown.html:50
msgid "{name} Dashboard"
msgstr ""

#: lms/templates/header/navbar-not-authenticated.html:21
msgid "Supplemental Links"
msgstr ""

#: lms/templates/header/navbar-not-authenticated.html:25
#: lms/templates/navigation/navbar-not-authenticated.html:17
#: themes/edx.org/lms/templates/header/navbar-authenticated.html:24
msgid "How it Works"
msgstr "運行機制"

#: lms/templates/header/navbar-not-authenticated.html:33
#: lms/templates/navigation/navbar-not-authenticated.html:25
msgid "Schools"
msgstr "學校"

#: lms/templates/header/navbar-not-authenticated.html:49
#: lms/templates/navigation/navbar-not-authenticated.html:39
#: themes/edx.org/lms/templates/header/navbar-not-authenticated.html:25
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:273
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: lms/templates/header/navbar-not-authenticated.html:53
#: lms/templates/navigation/navbar-not-authenticated.html:50
#: themes/edx.org/lms/templates/header/navbar-not-authenticated.html:19
#: themes/edx.org/lms/templates/header/navbar-not-authenticated.html:29
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: lms/templates/header/user_dropdown.html:44
msgid "Resume your last course"
msgstr ""

#: lms/templates/header/user_dropdown.html:54
msgid "Profile"
msgstr "個人檔案"

#: lms/templates/header/user_dropdown.html:57
msgid "Order History"
msgstr "訂單紀錄"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/add_coupon_modal.html:7
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/add_coupon_modal.html:19
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/add_coupon_modal.html:66
msgid "Add Coupon Code"
msgstr "加入優惠卷代碼"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/add_coupon_modal.html:24
msgid "Enter information about the coupon code below."
msgstr "輸入有關於優惠代碼的訊息"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/add_coupon_modal.html:34
msgid "Coupon Code"
msgstr "優惠券代碼"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/add_coupon_modal.html:39
msgid "Discount Percentage"
msgstr "打折"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/add_coupon_modal.html:45
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/edit_coupon_modal.html:41
msgid "Description"
msgstr "敘述"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/add_coupon_modal.html:57
msgid "Add expiration date"
msgstr "新增期限"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:21
msgid "Example Certificates"
msgstr "範例證書"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:24
msgid "Generate example certificates for the course."
msgstr "為這課程生成範例證書。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:28
msgid "Generate Example Certificates"
msgstr "生成範例證書"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:35
msgid "Status:"
msgstr "狀態："

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:39
msgid "Generating example {name} certificate"
msgstr "生成範例{name}證書"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:41
msgid "Error generating example {name} certificate: {error}"
msgstr "錯誤生成範例 {name}證書：{error}"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:43
msgid "View {name} certificate"
msgstr "檢視{name} 證書"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:48
msgid "Refresh Status"
msgstr "刷新狀態"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:57
msgid "Student-Generated Certificates"
msgstr "學生創建認證"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:62
msgid "Disable Student-Generated Certificates"
msgstr "關閉學生創建認證"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:68
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:72
msgid "Enable Student-Generated Certificates"
msgstr "啟用學生創建認證"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:71
msgid ""
"You must successfully generate example certificates before you enable "
"student-generated certificates."
msgstr "您必須於啟用學生創建認證前完整產生認證範例。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:81
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:85
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:90
msgid "Generate Certificates"
msgstr "產生證書"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:84
msgid ""
"Course certificate generation requires an activated web certificate "
"configuration."
msgstr "產生證書的需求要達到網站證書的設定"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:88
msgid ""
"When you are ready to generate certificates for your course, click Generate "
"Certificates. You do not need to do this if you have set the certificate "
"mode to on-demand generation."
msgstr "當您準備好為課程產生證書時，請點擊產生鍵。如果您已將證書模式設定為按需產生，則您不需要進行此項操作。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:99
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:127
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:133
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:100
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:236
msgid "Pending Tasks"
msgstr "待處理事務"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:101
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:129
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:135
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:238
msgid "The status for any active tasks appears in a table below."
msgstr "所有進行中的工作狀態如下表所示。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:112
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:150
msgid "Regenerate Certificates"
msgstr "再次產生證書"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:115
msgid ""
"To regenerate certificates for your course, choose the learners who will "
"receive regenerated certificates and click Regenerate Certificates."
msgstr "如欲重新產生您的修課證明，請選擇需重新製作證書的學習者，並點擊重新產生證書的按鈕。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:118
msgid "Choose learner types for regeneration"
msgstr "選擇學習者類別以便重新製作。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:122
msgid ""
"Regenerate for learners who have already received certificates. ({count})"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:128
msgid "Regenerate for learners who have not received certificates. ({count})"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:134
msgid "Regenerate for learners with audit passing state. ({count})"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:140
msgid "Regenerate for learners with audit not passing state. ({count})"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:146
msgid "Regenerate for learners in an error state. ({count})"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:157
msgid "Certificate Generation History"
msgstr "證書產生紀錄"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:162
msgid "Task name"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:182
msgid "SET CERTIFICATE EXCEPTIONS"
msgstr "設定證書例外"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:184
msgid ""
"Set exceptions to generate certificates for learners who did not qualify for"
" a certificate but have been given an exception by the course team. After "
"you add learners to the exception list, click Generate Exception "
"Certificates below."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/certificates.html:204
msgid "Invalidate Certificates"
msgstr "無效證書"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:8
msgid "Enrollment Information"
msgstr "註冊資訊"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:14
msgid "Number of enrollees (admins, staff, and students) by track"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:16
msgid "Verified"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:19
msgid "Audit"
msgstr "旁聽"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:22
msgid "Honor"
msgstr "榮譽"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:25
msgid "Professional"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:29
msgid "Master's"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:49
msgid "Basic Course Information"
msgstr "基本課程資訊"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:53
msgid "Course Name:"
msgstr "課程名稱："

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:73
msgid "Course Start Date:"
msgstr "課程開始日期："

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:78
msgid "Course End Date:"
msgstr "課程結束日期:"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:80
msgid "No end date set"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:86
msgid "Has the course started?"
msgstr "課程開始了嗎？"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:88
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:95
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:88
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:97
msgid "No"
msgstr "還沒"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:93
msgid "Has the course ended?"
msgstr "課程結束了嗎？"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:102
msgid "Number of sections:"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:107
msgid "Grade Cutoffs:"
msgstr ""

#. Translators: git is a version-control system; see http://git-scm.com/about
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:115
msgid ""
"View detailed Git import logs for this course {link_start}by clicking "
"here{link_end}."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html:144
msgid "Course Warnings"
msgstr "課程警告"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:13
msgid ""
"Click to display the grading configuration for the course. The grading "
"configuration is the breakdown of graded subsections of the course (such as "
"exams and problem sets), and can be changed on the 'Grading' page (under "
"'Settings') in Studio."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:14
msgid "Grading Configuration"
msgstr "評分標準"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:19
msgid "Click to download a CSV of anonymized student IDs:"
msgstr "點選以下載匿名表示學生ID的CSV檔案："

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:20
msgid "Get Student Anonymized IDs CSV"
msgstr "取得學生的匿名 IDs CSV"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:26
msgid "Reports"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:28
msgid ""
"For large courses, generating some reports can take several hours. When "
"report generation is complete, a link that includes the date and time of "
"generation appears in the table below. These reports are generated in the "
"background, meaning it is OK to navigate away from this page while your "
"report is generating."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:30
msgid ""
"Please be patient and do not click these buttons multiple times. Clicking "
"these buttons multiple times will significantly slow the generation process."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:32
msgid ""
"Click to generate a CSV file of all students enrolled in this course, along "
"with profile information such as email address and username:"
msgstr "點選以產生以CSV格式表示的所有課程參與學生，包含了電子郵件信箱與使用者帳號等個人資訊。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:34
msgid "Download profile information as a CSV"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:36
msgid ""
"Click to generate a CSV file that lists learners who can enroll in the "
"course but have not yet done so."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:38
msgid "Download a CSV of learners who can enroll"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:41
msgid ""
"Click to generate a CSV file of all proctored exam results in this course."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:42
msgid "Generate Proctored Exam Results Report"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:46
msgid "Click to generate a CSV file of survey results for this course."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:47
msgid "Generate Survey Results Report"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:50
msgid ""
"Select a problem to generate a CSV file that lists all student answers to "
"the problem. You also select a section or chapter to include results of all "
"problems in that section or chapter."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:54
msgid "NOTE"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:55
msgid ""
"The generated report is limited to {max_entries} responses. If you expect "
"more than {max_entries} responses, try generating the report on a chapter-"
"by-chapter, or problem-by-problem basis, or contact your site administrator "
"to increase the limit."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:75
msgid "Click to list certificates that are issued for this course:"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:77
msgid "View Certificates Issued"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:78
msgid "Download CSV of Certificates Issued"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:85
msgid ""
"For smaller courses, click to list profile information for enrolled students"
" directly on this page:"
msgstr "對於小型課程，點選個人資訊清單以直接加入學生至課程中。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:86
msgid "List enrolled students' profile information"
msgstr "列出註冊學生個人資料資訊"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:91
msgid ""
"Click to generate a CSV grade report for all currently enrolled students."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:93
msgid "Generate Grade Report"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:94
msgid "Generate Problem Grade Report"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:95
msgid "Generate ORA Data Report"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:103
msgid "Reports Available for Download"
msgstr "報告已可供下載"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:105
msgid ""
"The reports listed below are available for download, identified by UTC date "
"and time of generation."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:110
msgid ""
"The answer distribution report listed below is generated periodically by an "
"automated background process. The report is cumulative, so answers submitted"
" after the process starts are included in a subsequent report. The report is"
" generated several times per day."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html:116
msgid ""
"{strong_start}Note{strong_end}: {ul_start}{li_start}To keep student data "
"secure, you cannot save or email these links for direct access. Copies of "
"links expire within 5 minutes.{li_end}{li_start}Report files are deleted 90 "
"days after generation. If you will need access to old reports, download and "
"store the files, in accordance with your institution's data security "
"policies.{li_end}{ul_end}"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/edit_coupon_modal.html:7
msgid "Edit Coupon Code"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/edit_coupon_modal.html:20
msgid "Edit Coupon Code Information"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/edit_coupon_modal.html:30
msgid "Code"
msgstr "代碼"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/edit_coupon_modal.html:31
msgid "example: A123DS"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/edit_coupon_modal.html:35
msgid "Percentage Discount"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/edit_coupon_modal.html:53
msgid "Expiration Date"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/edit_coupon_modal.html:62
msgid "Update Coupon Code"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:7
msgid "Individual due date extensions"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:9
msgid ""
"In this section, you have the ability to grant extensions on specific "
"subsections to individual students. Please note that the latest date is "
"always taken; you cannot use this tool to make an assignment due earlier for"
" a particular student."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:15
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:70
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:93
msgid ""
"Specify the {platform_name} email address or username of a student here:"
msgstr "請輸入在{platform_name}上學生的電子郵件地址或是使用者帳號："

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:17
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:72
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:95
msgid "Student Email or Username"
msgstr "學生的電子郵件或使用者帳號"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:20
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:55
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:98
msgid "Choose the graded subsection:"
msgstr ""

#. Translators: "format_string" is the string MM/DD/YYYY HH:MM, as that is the
#. format the system requires.
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:31
msgid ""
"Specify the extension due date and time (in UTC; please specify "
"{format_string})."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:33
msgid "Reason for extension"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:39
msgid "Change due date for student"
msgstr "修改學生的結束時間"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:45
msgid "Viewing granted extensions"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:47
msgid ""
"Here you can see what extensions have been granted on particular subsection "
"or for a particular student."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:51
msgid ""
"Choose a graded subsection and click the button to obtain a list of all "
"students who have extensions for the given subsection."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:63
msgid "List all students with due date extensions"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:67
msgid "Specify a student to see all of that student's extensions."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:74
msgid "List date extensions for student"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:86
msgid "Resetting extensions"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:88
msgid ""
"Resetting a problem's due date rescinds a due date extension for a student "
"on a particular subsection. This will revert the due date for the student "
"back to the problem's original due date."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:105
msgid "Reason for reset"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/extensions.html:111
msgid "Reset due date for student"
msgstr "重置學生的結束時間"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:7
msgid "Generate Registration Code Modal"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:19
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:150
msgid "Create Enrollment Codes"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:24
msgid "* Required Information"
msgstr "* 必要資訊"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:35
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:37
msgid "Organization Name"
msgstr "組織名稱"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:39
msgid "The organization that purchased enrollments in the course"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:43
#: lms/templates/shoppingcart/billing_details.html:24
msgid "Organization Contact"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:45
msgid "Organization Contact Name"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:47
msgid "The primary contact at the organization"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:57
msgid "Invoice Recipient"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:59
#: lms/templates/shoppingcart/billing_details.html:25
#: lms/templates/shoppingcart/billing_details.html:31
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:217
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:61
msgid "The contact who should receive the invoice"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:71
msgid "Organization Billing Address"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:73
msgid "Address Line 1"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:78
msgid "Address Line 2"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:83
msgid "Address Line 3"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:88
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:253
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:161
msgid "City"
msgstr "城市"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:93
msgid "State/Province"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:98
msgid "Zip"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:103
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:277
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:168
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:109
msgid "Unit Price"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:113
msgid "The price per enrollment purchased"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:117
msgid "Number of Enrollment Codes"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:121
msgid "The total number of enrollment codes to create"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:126
msgid "Course Team Internal Reference"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:130
msgid "Internal reference information for the sale"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:134
msgid "Customer Reference"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:138
msgid "Customer's purchase order or other reference information"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html:143
msgid "Send me a copy of the invoice"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/instructor_analytics.html:13
msgid ""
"For analytics about your course, go to "
"{link_start}{analytics_dashboard_name}{link_end}."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/instructor_dashboard_2.html:25
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/instructor_dashboard_2.html:105
msgid "Instructor Dashboard"
msgstr "教師控制台"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/instructor_dashboard_2.html:108
msgid "View Course in Studio"
msgstr "在Studio中檢視課程"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/invalidate_registration_code_modal.html:5
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/invalidate_registration_code_modal.html:17
msgid "Enrollment Code Status"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/invalidate_registration_code_modal.html:22
msgid "Change the status of an enrollment code."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/invalidate_registration_code_modal.html:32
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:76
msgid "Enrollment Code"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/invalidate_registration_code_modal.html:38
msgid "Find Enrollment Code"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:11
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:99
msgid ""
"Enter email addresses and/or usernames separated by new lines or commas."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:12
msgid ""
"You will not get notification for emails that bounce, so please double-check"
" spelling."
msgstr "由於您不會收到電子郵件信箱錯誤造成退信的提醒，因此請仔細檢查，確保拼寫無誤。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:18
msgid "Role of the users being enrolled."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:29
msgid ""
"Enter the reason why the students are to be manually enrolled or unenrolled."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:30
msgid ""
"This cannot be left blank and will be recorded and presented in Enrollment "
"Reports."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:31
msgid "Therefore, please give enough detail to account for this action."
msgstr "因此，請提供足夠的細節來說明這個動作。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:32
#: lms/templates/support/feature_based_enrollments.html:41
#: lms/templates/support/feature_based_enrollments.html:44
msgid "Reason"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:75
msgid "Register/Enroll Students"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:76
msgid ""
"To register and enroll a list of users in this course, choose a CSV file "
"that contains the following columns in this exact order: email, username, "
"name, and country. Please include one student per row and do not include any"
" headers, footers, or blank lines."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:79
msgid "Upload a CSV for bulk enrollment"
msgstr "上傳CSV以進行批次註冊"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:86
msgid "Upload CSV"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:97
msgid "Batch Beta Tester Addition"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:100
msgid ""
"Note: Users must have an activated {platform_name} account before they can "
"be enrolled as beta testers."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:110
msgid ""
"If this option is {em_start}checked{em_end}, users who have not enrolled in "
"your course will be automatically enrolled."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:112
msgid "Checking this box has no effect if 'Remove beta testers' is selected."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:130
msgid "Add beta testers"
msgstr "新增beta測試者"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:131
msgid "Remove beta testers"
msgstr "移除beta測試者"

#. Translators: an "Administration List" is a list, such as Course Staff, that
#. users can be added to.
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:142
msgid "Course Team Management"
msgstr ""

#. Translators: an "Administrator Group" is a group, such as Course Staff,
#. that
#. users can be added to.
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:148
msgid "Select a course team role:"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:150
msgid "Getting available lists..."
msgstr "取得可用清單..."

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:158
msgid ""
"Staff cannot modify these lists. To manage course team membership, a course "
"Admin must give you the Admin role to add Staff or Beta Testers, or the "
"Discussion Admin role to add discussion moderators and TAs."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:169
msgid ""
"Course team members with the Staff role help you manage your course. Staff "
"can enroll and unenroll learners, as well as modify their grades and access "
"all course data. Staff also have access to your course in Studio and "
"Insights. You can only give course team roles to enrolled users."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:175
msgid "Add Staff"
msgstr "新增工作人員"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:181
msgid "Admin"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:183
msgid ""
"Course team members with the Admin role help you manage your course. They "
"can do all of the tasks that Staff can do, and can also add and remove the "
"Staff and Admin roles, discussion moderation roles, and the beta tester role"
" to manage course team membership. You can only give course team roles to "
"enrolled users."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:190
msgid "Add Admin"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:196
msgid "Beta Testers"
msgstr "Beta測試者"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:198
msgid ""
"Beta Testers can see course content before other learners. They can make "
"sure that the content works, but have no additional privileges. You can only"
" give course team roles to enrolled users."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:203
msgid "Add Beta Tester"
msgstr "新增Beta測試者"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:208
msgid "Discussion Admins"
msgstr "討論管理員"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:210
msgid ""
"Discussion Admins can edit or delete any post, clear misuse flags, close and"
" re-open threads, endorse responses, and see posts from all groups. Their "
"posts are marked as 'staff'. They can also add and remove the discussion "
"moderation roles to manage course team membership. Only enrolled users can "
"be added as Discussion Admins."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:217
msgid "Add Discussion Admin"
msgstr "新增討論管理員"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:222
msgid "Course Data Researcher"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:224
msgid "Course Data Researchers can access the data download tab."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:227
msgid "Add Course Data Researcher"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:235
msgid "Discussion Moderators"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:237
msgid ""
"Discussion Moderators can edit or delete any post, clear misuse flags, close"
" and re-open threads, endorse responses, and see posts from all groups. "
"Their posts are marked as 'staff'. They cannot manage course team membership"
" by adding or removing discussion moderation roles. Only enrolled users can "
"be added as Discussion Moderators."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:244
msgid "Add Moderator"
msgstr "添加版主"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:249
msgid "Group Community TA"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:251
msgid ""
"Group Community TAs are members of the community who help course teams "
"moderate discussions. Group Community TAs see only posts by learners in "
"their assigned group. They can edit or delete posts, clear flags, close and "
"re-open threads, and endorse responses, but only for posts by learners in "
"their group. Their posts are marked as 'Community TA'. Only enrolled "
"learners can be added as Group Community TAs."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:258
msgid "Add Group Community TA"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:263
msgid "Community TA"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:265
msgid ""
"Community TAs are members of the community who help course teams moderate "
"discussions. They can see posts by learners in their assigned cohort or "
"enrollment track, and can edit or delete posts, clear flags, close or re-"
"open threads, and endorse responses. Their posts are marked as 'Community "
"TA'. Only enrolled learners can be added as Community TAs."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:271
msgid "Add Community TA"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:278
msgid "CCX Coaches"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:280
msgid ""
"CCX Coaches are able to create their own Custom Courses based on this "
"course, which they can use to provide personalized instruction to their own "
"students based in this course material."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html:285
msgid "Add CCX Coach"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:11
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:15
msgid "Send to:"
msgstr "發至："

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:19
msgid "Myself"
msgstr "我自己"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:23
msgid "Staff and Administrators"
msgstr "工作人員和管理者"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:27
msgid "All Learners"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:36
msgid "Cohort: "
msgstr "學習夥伴："

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:40
msgid "(Learners not explicitly assigned to a cohort)"
msgstr "(學習者沒有明確被分配到群組)"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:55
msgid "Learners in the {track_name} Track"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:65
msgid "Subject: "
msgstr "主題："

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:72
msgid "(Maximum 128 characters)"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:77
msgid "Message:"
msgstr "訊息："

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:86
msgid ""
"We recommend sending learners no more than one email message per week. "
"Before you send your email, review the text carefully and send it to "
"yourself first, so that you can preview the formatting and make sure "
"embedded images and links work correctly."
msgstr ""
"我們建議您每週向學習者發送不超過一封的電子郵件。在發送郵件前，請先仔細查看是否有錯字、嵌入的圖片和連結是否能正常瀏覽，並將副本寄發給自己，以便您能預覽。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:89
msgid "CAUTION!"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:90
msgid ""
"When you select Send Email, your email message is added to the queue for "
"sending, and cannot be cancelled."
msgstr "選擇寄送電子郵件時，您的電子郵件將添加到發送列表中，且無法取消。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:94
msgid "Send Email"
msgstr "發送電子郵件"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:102
msgid ""
"Email actions run in the background. The status for any active tasks - "
"including email tasks - appears in a table below."
msgstr "電子郵件正於後台寄送中，任何工作的狀態，包含寄送郵件的任務，都列在下表中。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:114
msgid "Email Task History"
msgstr "電子郵件任務歷史"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:116
msgid "To see the content of previously sent emails, click this button:"
msgstr "若要查看先前寄送的郵件內容，點選此按鈕 :"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:118
msgid "Show Sent Email History"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:122
msgid "To read a sent email message, click its subject."
msgstr "若要閱讀已寄送的電子郵件，請點擊其主題。"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:129
msgid ""
"To see the status for all email tasks submitted for this course, click this "
"button:"
msgstr "若要查看此課程提交的所有電子郵件的狀態，請點擊此按鈕："

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html:131
msgid "Show Email Task History"
msgstr "顯示郵件遞送任務歷史"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/set_course_mode_price_modal.html:7
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/set_course_mode_price_modal.html:19
msgid "Set Course Mode Price"
msgstr "設定課程模式價格"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/set_course_mode_price_modal.html:24
msgid "Please enter Course Mode detail below"
msgstr "請在下面輸入課程模式細節"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/set_course_mode_price_modal.html:34
msgid "Course Price"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/set_course_mode_price_modal.html:38
msgid "Currency"
msgstr "貨幣"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/set_course_mode_price_modal.html:46
msgid "Set Price"
msgstr "設定價格"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/special_exams.html:9
msgid "Proctortrack Escalation Email:"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/special_exams.html:13
msgid "Allowance Section"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/special_exams.html:17
msgid "Student Special Exam Attempts"
msgstr "學生特別考試嘗試"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/special_exams.html:22
msgid "Review Dashboard"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:7
msgid "View gradebook for enrolled learners"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:10
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:14
msgid "View Gradebook"
msgstr "查看成績單"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:12
msgid ""
"Note: This feature is available only to courses with a small number of "
"enrolled learners."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:22
msgid "View a specific learner's enrollment status"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:25
msgid "Learner's {platform_name} email address or username *"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:28
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:50
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:69
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:143
msgid "Learner email address or username"
msgstr "學生的電子郵件地址或使用者名稱"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:36
msgid "View Enrollment Status"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:44
msgid "View a specific learner's grades and progress"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:47
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:66
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:140
msgid "Learner's {platform_name} email address or username"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:55
msgid "View Progress Page"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:63
msgid "Adjust a learner's grade for a specific problem"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:74
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:202
msgid "Location of problem in course"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:75
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:203
msgid "Example"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:78
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:206
msgid "Problem location"
msgstr "問題位置"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:81
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:146
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:209
msgid "Attempts"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:82
msgid ""
"Allow a learner who has used up all attempts to work on the problem again."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:84
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:149
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:212
msgid "Reset Attempts to Zero"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:89
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:159
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:215
msgid "Rescore"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:90
msgid ""
"For the specified problem, rescore the learner's responses. The 'Rescore "
"Only If Score Improves' option updates the learner's score only if it "
"improves in the learner's favor."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:101
msgid "Score Override"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:102
msgid "For the specified problem, override the learner's score."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:105
msgid ""
"New score for problem, out of the total points available for the problem"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:108
msgid "Score"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:111
msgid "Override Learner's Score"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:117
msgid "Problem History"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:118
msgid ""
"For the specified problem, permanently and completely delete the learner's "
"answers and scores from the database."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:125
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:181
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:224
msgid "Task Status"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:126
msgid ""
"Show the status for the rescoring tasks that you submitted for this learner "
"and problem."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:128
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:186
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:227
msgid "Show Task Status"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:136
msgid "Adjust a learner's entrance exam results"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:147
msgid "Allow the learner to take the exam again."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:152
msgid "Allow Skip"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:153
msgid "Waive the requirement for the learner to take the exam."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:155
msgid "Let Learner Skip Entrance Exam"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:161
msgid ""
"Rescore any responses that have been submitted. The 'Rescore All Problems "
"Only If Score Improves' option updates the learner's scores only if it "
"improves in the learner's favor."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:165
msgid "Rescore All Problems"
msgstr "重新配分"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:166
msgid "Rescore All Problems Only If Score Improves"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:171
msgid "Entrance Exam History"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:173
msgid ""
"For the entire entrance exam, permanently and completely delete the "
"learner's answers and scores from the database."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:183
msgid ""
"Show the status for the rescoring tasks that you submitted for this learner "
"and entrance exam."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:198
msgid "Adjust all enrolled learners' grades for a specific problem"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:210
msgid "Allows all learners to work on the problem again."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:216
msgid ""
"Rescore submitted responses. The 'Rescore Only If Scores Improve' option "
"updates a learner's score only if it improves in the learner's favor."
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:219
msgid "Rescore All Learners' Submissions"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:220
msgid "Rescore Only If Scores Improve"
msgstr ""

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html:225
msgid "Show the status for the tasks that you submitted for this problem."
msgstr ""

#: lms/templates/learner_dashboard/_dashboard_navigation_courses.html:7
#: themes/edx.org/lms/templates/dashboard.html:193
msgid "My Courses"
msgstr "我的課程"

#: lms/templates/learner_dashboard/program_details.html:11
msgid "Program Details"
msgstr ""

#: lms/templates/learner_dashboard/text-me-fragment.html:40
msgid "Get the {platform_name} Mobile App!"
msgstr ""

#: lms/templates/learner_dashboard/text-me-fragment.html:41
msgid "We'll send you a one time SMS with a link to download the app."
msgstr ""

#: lms/templates/learner_dashboard/text-me-fragment.html:44
msgid "Mobile phone number"
msgstr ""

#: lms/templates/learner_dashboard/text-me-fragment.html:50
msgid "Send me a text with the link"
msgstr ""

#: lms/templates/modal/_modal-settings-language.html:21
msgid "Change Preferred Language"
msgstr "更改偏好的語言"

#: lms/templates/modal/_modal-settings-language.html:34
msgid "Please choose your preferred language"
msgstr "請選擇您的偏好語言"

#: lms/templates/modal/_modal-settings-language.html:52
msgid "Save Language Settings"
msgstr "儲存語言設定"

#: lms/templates/modal/_modal-settings-language.html:58
msgid ""
"Don't see your preferred language? {link_start}Volunteer to become a "
"translator!{link_end}"
msgstr ""

#: lms/templates/navigation/navbar-not-authenticated.html:34
msgid "Explore Courses"
msgstr "探索課程"

#: lms/templates/navigation/navigation.html:44
msgid "Global"
msgstr "全球"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:6
msgid ""
"\n"
"{p_tag}You currently do not have any peer grading to do.  In order to have peer grading to do:\n"
"{ul_tag}\n"
"{li_tag}You need to have submitted a response to a peer grading problem.{end_li_tag}\n"
"{li_tag}The course team needs to score the essays that are used to help you better understand the grading\n"
"criteria.{end_li_tag}\n"
"{li_tag}There must be submissions that are waiting for grading.{end_li_tag}\n"
"{end_ul_tag}\n"
"{end_p_tag}\n"
msgstr ""

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:24
#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_closed.html:4
#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:13
msgid "Peer Grading"
msgstr "相互評分"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:26
msgid ""
"Here is a list of problems that need to be peer graded for this course."
msgstr ""

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:36
msgid "Problem Name"
msgstr "問題名稱"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:37
msgid "Due date"
msgstr "截止日期"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:38
msgid "Graded"
msgstr "已評分"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:39
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:96
msgid "Available"
msgstr "可評分的"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:40
msgid "Required"
msgstr "需要"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:41
#: lms/templates/ux/reference/bootstrap/course-skeleton.html:30
msgid "Progress"
msgstr "學習進度"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading.html:56
msgid "No due date"
msgstr "沒有截止日期"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_closed.html:6
msgid ""
"The due date has passed, and peer grading for this problem is closed at this"
" time."
msgstr "截止日期已過，這個問題的互評環節現在已經關閉。"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_closed.html:8
msgid "The due date has passed, and peer grading is closed at this time."
msgstr "截止日期已過，互評環節現在已經關閉。"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:10
msgid "Learning to Grade"
msgstr "學習如何評分"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:21
msgid "Hide Question"
msgstr "隱藏問題"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:33
msgid "Student Response"
msgstr "學生回應"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:47
msgid "Written Feedback"
msgstr "書面回饋"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:48
msgid "Please include some written feedback as well."
msgstr "請給出一些書面回饋。"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:53
msgid ""
"This submission has explicit, offensive, or (I suspect) plagiarized content."
" "
msgstr "這個提交有明確的，令人反感的，或者 (我懷疑) 抄襲內容。"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:65
msgid "How did I do?"
msgstr "我應該怎麼做？"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:68
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:73
msgid "Ready to grade!"
msgstr "準備好進行評分！"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:74
msgid ""
"You have finished learning to grade, which means that you are now ready to "
"start grading."
msgstr "您已完成了評分學習，這意味著現在您可以開始評分了。"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:75
msgid "Start Grading!"
msgstr "開始評分！"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:80
msgid "Learning to grade"
msgstr "學習如何評分"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:81
msgid "You have not yet finished learning to grade this problem."
msgstr "您尚未完成學習以針對此問題評分。"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:82
msgid ""
"You will now be shown a series of instructor-scored essays, and will be "
"asked to score them yourself."
msgstr "以下將展示給您一系列由教師評分完成的文章，您將被要求自行為它們評分。"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:83
msgid ""
"Once you can score the essays similarly to an instructor, you will be ready "
"to grade your peers."
msgstr "一旦您能夠像教師一樣給文章評分，您就可以給您的同學評分了。"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:84
msgid "Start learning to grade"
msgstr "開始學習如何評分"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:89
msgid "Are you sure that you want to flag this submission?"
msgstr "您確定要標記此次提交嗎？"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:91
msgid ""
"You are about to flag a submission. You should only flag a submission that "
"contains explicit, offensive, or  (suspected) plagiarized content. If the "
"submission is not addressed to the question or is incorrect, you should give"
" it a score of zero and accompanying feedback instead of flagging it."
msgstr ""
"您將要舉報一個提交結果。只有當這個提交結果裡面包含露骨或令人反感或者(懷疑)抄襲的內容，您才應該舉報。如果這個提交結果不正確或者文不對題，您應該給它打零分並且給出相應的回饋意見，而不是舉報它。"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:94
msgid "Remove Flag"
msgstr "移除標記"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:95
msgid "Keep Flag"
msgstr "保留標記"

#: lms/templates/peer_grading/peer_grading_problem.html:99
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: lms/templates/registration/account_activation_sidebar_notice.html:8
msgid "Account Activation Info"
msgstr ""

#: lms/templates/registration/password_reset_complete.html:13
msgid "Your Password Reset is Complete"
msgstr "您的密碼已重設完成"

#: lms/templates/registration/password_reset_complete.html:33
msgid "Password Reset Complete"
msgstr "密碼重設完成"

#: lms/templates/registration/password_reset_complete.html:35
msgid ""
"Your password has been reset. {start_link}Sign-in to your account.{end_link}"
msgstr "您的密碼已重設。{start_link}請登入您的帳戶。{end_link}"

#: lms/templates/registration/password_reset_confirm.html:15
msgid "Reset Your {platform_name} Password"
msgstr "重設您的 {platform_name} 密碼"

#: lms/templates/registration/password_reset_confirm.html:37
msgid "Invalid Password Reset Link"
msgstr "密碼重設連結無效"

#: lms/templates/registration/password_reset_confirm.html:40
msgid ""
"This password reset link is invalid. It may have been used already. To reset"
" your password, go to the {start_link}sign-in{end_link} page and select "
"{start_strong}Forgot password{end_strong}."
msgstr ""

#: lms/templates/registration/password_reset_done.html:3
msgid "Password reset successful"
msgstr "密碼重置成功"

#: lms/templates/registration/password_reset_done.html:8
msgid ""
"We've e-mailed you instructions for setting your password to the e-mail "
"address you submitted. You should be receiving it shortly."
msgstr "我們已經給您的郵箱發送郵件，您應該能夠很快收到，請按照郵件裡的指示設置密碼。"

#: lms/templates/shoppingcart/billing_details.html:9
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:16
#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart.html:35
#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart.html:37
#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart.html:166
#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart.html:192
msgid "Billing Details"
msgstr "帳單明細"

#: lms/templates/shoppingcart/billing_details.html:16
msgid ""
"You can proceed to payment at any point in time. Any additional information "
"you provide will be included in your receipt."
msgstr ""

#: lms/templates/shoppingcart/billing_details.html:19
msgid "Purchasing Organizational Details"
msgstr "購買組織細節"

#: lms/templates/shoppingcart/billing_details.html:20
msgid "Purchasing organization"
msgstr "購買組織"

#: lms/templates/shoppingcart/billing_details.html:21
msgid "Purchase order number (if any)"
msgstr "購買訂單編號 (if any)"

#: lms/templates/shoppingcart/billing_details.html:26
#: lms/templates/shoppingcart/billing_details.html:35
msgid "Email Address"
msgstr "電子郵件地址"

#: lms/templates/shoppingcart/billing_details.html:26
#: lms/templates/shoppingcart/billing_details.html:36
msgid "email@example.com"
msgstr "email@example.com"

#: lms/templates/shoppingcart/billing_details.html:29
msgid "Additional Receipt Recipient"
msgstr "其他收據收件人"

#: lms/templates/shoppingcart/billing_details.html:51
msgid ""
"If no additional billing details are populated the payment confirmation will"
" be sent to the user making the purchase."
msgstr "如果沒有額外的帳單細節需要被填入，支付確認將會被發送給使用者確認購買。"

#: lms/templates/shoppingcart/billing_details.html:55
msgid "Payment processing occurs on a separate secure site."
msgstr "在其他安全的網站進行付款處理。"

#: lms/templates/shoppingcart/billing_details.html:60
#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart.html:206
msgid "Your Shopping cart is currently empty."
msgstr "您的購物車現在是空的。"

#: lms/templates/shoppingcart/cybersource_form.html:8
#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart_flow.html:21
msgid "Payment"
msgstr "付款"

#: lms/templates/shoppingcart/download_report.html:9
msgid "Download CSV Reports"
msgstr "下載CSV報告"

#: lms/templates/shoppingcart/download_report.html:13
msgid "Download CSV Data"
msgstr "下載CSV格式資料"

#: lms/templates/shoppingcart/download_report.html:16
msgid ""
"There was an error in your date input.  It should be formatted as YYYY-MM-DD"
msgstr ""

#: lms/templates/shoppingcart/download_report.html:21
msgid "These reports are delimited by start and end dates."
msgstr ""

#: lms/templates/shoppingcart/download_report.html:22
msgid "Start Date: "
msgstr "開始日期："

#: lms/templates/shoppingcart/download_report.html:24
msgid "End Date: "
msgstr "結束日期："

#: lms/templates/shoppingcart/download_report.html:42
msgid ""
"These reports are delimited alphabetically by university name.  i.e., "
"generating a report with 'Start Letter' A and 'End Letter' C will generate "
"reports for all universities starting with A, B, and C."
msgstr ""

#: lms/templates/shoppingcart/download_report.html:43
msgid "Start Letter: "
msgstr "開始字母："

#: lms/templates/shoppingcart/download_report.html:45
msgid "End Letter: "
msgstr "結尾字母："

#: lms/templates/shoppingcart/error.html:6
msgid "Payment Error"
msgstr "支付錯誤"

#: lms/templates/shoppingcart/error.html:9
msgid "There was an error processing your order!"
msgstr "處理您的訂單時出現了一個錯誤！"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:29
msgid "Thank you for your purchase!"
msgstr "感謝您的訂購！"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:37
#: lms/templates/shoppingcart/registration_code_redemption.html:87
msgid "View Dashboard"
msgstr "查看我的課程"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:39
msgid ""
"You have successfully been enrolled for {course_names}. The following "
"receipt has been emailed to {receipient_emails}"
msgstr ""

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:52
msgid ""
"You have successfully purchased <b>{number} course registration code</b> for"
" {course_names}."
msgid_plural ""
"You have successfully purchased <b>{number} course registration codes</b> "
"for {course_names}."
msgstr[0] ""

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:62
msgid "The following receipt has been emailed to {receipient_emails}"
msgstr ""

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:72
msgid ""
"Please send each professional one of these unique registration codes to "
"enroll into the course. The confirmation/receipt email you will receive has "
"an example email template with directions for the individuals enrolling."
msgstr ""

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:77
msgid "Enrollment Link"
msgstr "註冊連結"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:78
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:92
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:94
msgid "Invalid"
msgstr "無效"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:105
msgid "Invoice"
msgstr "發票"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:105
msgid "Date of purchase"
msgstr "購買日期"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:106
msgid "Print Receipt"
msgstr "列印收據"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:111
msgid "Billed To Details"
msgstr "付款方明細"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:118
msgid "Company Name"
msgstr "公司名稱"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:123
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:135
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:147
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:159
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:171
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:183
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:198
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:210
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:222
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:234
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:246
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:258
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:270
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:282
msgid "N/A"
msgstr "不適用"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:130
msgid "Purchase Order Number"
msgstr "購買訂單編號"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:142
msgid "Company Contact Name"
msgstr "公司聯絡人姓名"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:154
msgid "Company Contact Email"
msgstr "公司聯絡人電子郵件"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:166
msgid "Recipient Name"
msgstr "收件人名稱"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:178
msgid "Recipient Email"
msgstr "收件人電子郵件"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:193
msgid "Card Type"
msgstr "卡片類型"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:205
msgid "Credit Card Number"
msgstr "信用卡號碼"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:229
msgid "Address 1"
msgstr "地址 1"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:241
msgid "Address 2"
msgstr "地址 2"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:265
msgid "State"
msgstr "狀態"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:305
#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart.html:77
msgid "Registration for:"
msgstr "註冊："

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:313
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:317
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:331
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:336
#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart.html:85
#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart.html:97
msgid "Price per student:"
msgstr "各學生單價:"

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:315
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:333
#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart.html:93
msgid "Discount Applied:"
msgstr "打折："

#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:322
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:342
msgid "Students"
msgstr "學生"

#. Translators: Please keep the "<del>" and "</del>" tags around your
#. translation of the word "this" in your translation.
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html:359
msgid "Note: items with strikethough like <del>this</del> have been refunded."
msgstr "注意：像是<del>這個</del>被劃了刪除線的項目，將會被退款。"

#: lms/templates/shoppingcart/registration_code_receipt.html:11
#: lms/templates/shoppingcart/registration_code_redemption.html:10
msgid "Confirm Enrollment"
msgstr "確認註冊"

#: lms/templates/shoppingcart/registration_code_receipt.html:18
#: lms/templates/shoppingcart/registration_code_redemption.html:17
msgid "{site_name} -  Confirm Enrollment"
msgstr "{site_name} -確認註冊"

#: lms/templates/shoppingcart/registration_code_receipt.html:24
#: lms/templates/shoppingcart/registration_code_redemption.html:23
msgid "{course_number} {course_title} Cover Image"
msgstr "{course_number} {course_title} 封面圖片"

#: lms/templates/shoppingcart/registration_code_receipt.html:31
#: lms/templates/shoppingcart/registration_code_redemption.html:30
msgid "Confirm your enrollment for: {span_start}course dates{span_end}"
msgstr "確認您的課程日期：{span_start}課程日期{span_end}"

#: lms/templates/shoppingcart/registration_code_receipt.html:39
msgid "{course_name}"
msgstr "{course_name}"

#: lms/templates/shoppingcart/registration_code_receipt.html:46
#: lms/templates/shoppingcart/registration_code_redemption.html:45
msgid ""
"You've clicked a link for an enrollment code that has already been used. "
"Check your {link_start}course dashboard{link_end} to see if you're enrolled "
"in the course, or contact your company's administrator."
msgstr ""

#: lms/templates/shoppingcart/registration_code_receipt.html:54
#: lms/templates/shoppingcart/registration_code_redemption.html:55
msgid ""
"You have successfully enrolled in {course_name}. This course has now been "
"added to your dashboard."
msgstr "您已成功註冊課程 \"{course_name}\"，該課程已被新增至「我的課程」中。"

#: lms/templates/shoppingcart/registration_code_receipt.html:57
#: lms/templates/shoppingcart/registration_code_redemption.html:62
msgid ""
"You're already enrolled for this course. Visit your "
"{link_start}dashboard{link_end} to see the course."
msgstr "您已註冊此課程。前往您的{link_start}控制面板{link_end}以查看本課程。"

#: lms/templates/shoppingcart/registration_code_receipt.html:64
msgid "The course you are enrolling for is full."
msgstr "您所註冊的課程已額滿。"

#: lms/templates/shoppingcart/registration_code_receipt.html:66
msgid "The course you are enrolling for is closed."
msgstr "您所註冊的課程已關閉。"

#: lms/templates/shoppingcart/registration_code_receipt.html:68
#: lms/templates/shoppingcart/registration_code_redemption.html:70
msgid "There was an error processing your redeem code."
msgstr ""

#: lms/templates/shoppingcart/registration_code_receipt.html:70
#: lms/templates/shoppingcart/registration_code_redemption.html:72
msgid ""
"You're about to activate an enrollment code for {course_name} by "
"{site_name}. This code can only be used one time, so you should only "
"activate this code if you're its intended recipient."
msgstr ""

#: lms/templates/shoppingcart/registration_code_receipt.html:85
#: lms/templates/shoppingcart/registration_code_redemption.html:93
msgid "Activate Course Enrollment"
msgstr "啟用課程註冊"

#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart.html:24
msgid ""
"{course_names} has been removed because the enrollment period has closed."
msgid_plural ""
"{course_names} have been removed because the enrollment period has closed."
msgstr[0] "{course_names} 因已不開放註冊而被移除。"

#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart.html:49
msgid "Shopping Cart"
msgstr "購物車"

#. Translators: currency_symbol is a symbol indicating type of currency, ex
#. "$".
#. This string would look like this when all variables are in:
#. "$500.00"
#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart.html:55
#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart.html:90
msgid "{currency_symbol}{price}"
msgstr "{currency_symbol}{price}"

#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart.html:72
msgid "Cover Image"
msgstr "封面圖片"

#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart.html:105
msgid "Students:"
msgstr "學生："

#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart.html:107
msgid "Input quantity and press enter."
msgstr "輸入數量並按下輸入鍵。"

#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart.html:111
msgid "Increase"
msgstr "增加"

#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart.html:115
msgid "Decrease"
msgstr "減少"

#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart.html:126
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart.html:140
msgid "Discount or activation code"
msgstr "折扣或啟動碼"

#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart.html:141
msgid "discount or activation code"
msgstr "折扣或啟動碼"

#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart.html:142
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart.html:147
msgid "code has been applied"
msgstr "代碼已經被應用"

#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart.html:151
msgid "TOTAL:"
msgstr "總額:"

#. Translators: currency_symbol is a symbol indicating type of currency, ex
#. "$". currency_abbr is
#. an abbreviation for the currency, ex "USD". This string would look like
#. this
#. when all variables are in:
#. "$500.00 USD"
#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart.html:156
msgid "{currency_symbol}{price} {currency_abbr}"
msgstr "{currency_symbol}{price} {currency_abbr}"

#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart.html:170
#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart.html:196
msgid ""
"After this purchase is complete, a receipt is generated with relative "
"billing details and registration codes for students."
msgstr ""

#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart.html:178
#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart.html:186
msgid ""
"After this purchase is complete, {username} will be enrolled in this course."
msgstr "當此次購買完成，{username} 將完成此課程註冊。"

#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart.html:204
msgid "Empty Cart"
msgstr "清空列表"

#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart_flow.html:8
msgid "Shopping cart"
msgstr "購物車"

#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart_flow.html:16
msgid "{platform_name} -  Shopping Cart"
msgstr "{platform_name} - 購物車"

#: lms/templates/shoppingcart/shopping_cart_flow.html:22
msgid "Confirmation"
msgstr "確認"

#: lms/templates/static_templates/404.html:21
msgid ""
"The page that you were looking for was not found. Go back to the "
"{link_start}homepage{link_end} ."
msgstr ""

#: lms/templates/static_templates/about.html:13
#: lms/templates/static_templates/blog.html:13
#: lms/templates/static_templates/contact.html:13
#: lms/templates/static_templates/donate.html:13
#: lms/templates/static_templates/faq.html:13
#: lms/templates/static_templates/help.html:13
#: lms/templates/static_templates/honor.html:13
#: lms/templates/static_templates/jobs.html:13
#: lms/templates/static_templates/media-kit.html:13
#: lms/templates/static_templates/news.html:14
#: lms/templates/static_templates/press.html:14
#: lms/templates/static_templates/privacy.html:14
#: lms/templates/static_templates/tos.html:13
msgid "This page left intentionally blank. Feel free to add your own content."
msgstr ""

#: lms/templates/static_templates/blog.html:5
#: lms/templates/static_templates/blog.html:10
msgid "Blog"
msgstr "部落格"

#: lms/templates/static_templates/contact.html:5
#: lms/templates/static_templates/contact.html:10
#: themes/red-theme/lms/templates/footer.html:48
#: themes/stanford-style/lms/templates/footer.html:17
#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/about.html:43
msgid "Contact"
msgstr "聯繫我們"

#: lms/templates/static_templates/donate.html:5
#: lms/templates/static_templates/donate.html:10
msgid "Donate"
msgstr "捐款"

#: lms/templates/static_templates/embargo.html:18
msgid ""
"Our system indicates that you are trying to access this {platform_name} "
"course from a country or region currently subject to U.S. economic and trade"
" sanctions. Unfortunately, because {platform_name} is required to comply "
"with export controls, we cannot allow you to access this course at this "
"time."
msgstr ""

#: lms/templates/static_templates/faq.html:5
#: lms/templates/static_templates/faq.html:10
#: themes/red-theme/lms/templates/footer.html:43
msgid "FAQ"
msgstr "常見問題"

#: lms/templates/static_templates/honor.html:5
#: lms/templates/static_templates/honor.html:10
#: themes/stanford-style/lms/templates/footer.html:20
#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/tos.html:19
msgid "Honor Code"
msgstr "榮譽守則"

#: lms/templates/static_templates/jobs.html:5
#: lms/templates/static_templates/jobs.html:10
#: themes/red-theme/lms/templates/footer.html:30
msgid "Jobs"
msgstr "工作"

#: lms/templates/static_templates/media-kit.html:5
#: lms/templates/static_templates/media-kit.html:10
msgid "Media Kit"
msgstr "媒體工具箱"

#: lms/templates/static_templates/news.html:6
#: lms/templates/static_templates/news.html:11
#: lms/templates/static_templates/press.html:6
#: lms/templates/static_templates/press.html:11
msgid "In the Press"
msgstr "新聞"

#: lms/templates/static_templates/server-down.html:16
msgid "Currently the {platform_name} servers are down"
msgstr ""

#: lms/templates/static_templates/server-down.html:27
#: lms/templates/static_templates/server-overloaded.html:27
msgid ""
"Our staff is currently working to get the site back up as soon as possible. "
msgstr ""

#: lms/templates/static_templates/server-error.html:16
msgid "There has been a 500 error on the {platform_name} servers"
msgstr ""

#: lms/templates/static_templates/server-error.html:27
msgid "Please wait a few seconds and then reload the page."
msgstr ""

#: lms/templates/static_templates/server-overloaded.html:16
msgid "Currently the {platform_name} servers are overloaded"
msgstr "目前{platform_name} 平台的服務器已經超負荷"

#: lms/templates/student_account/account_settings.html:20
msgid "Account Settings"
msgstr "帳號設定"

#: lms/templates/student_account/account_settings.html:80
msgid ""
" and access to private sites offered by MIT Open Learning, Wharton Executive"
" Education, and Harvard Medical School"
msgstr ""

#: lms/templates/student_account/finish_auth.html:6
msgid "Please Wait"
msgstr "請稍候"

#: lms/templates/student_account/finish_auth.html:16
msgid "Please wait"
msgstr "請稍候"

#: lms/templates/student_account/login_and_register.html:12
msgid "Sign in or Register"
msgstr "登入或註冊"

#: lms/templates/support/certificates.html:21
#: lms/templates/support/index.html:13 lms/templates/support/index.html:18
msgid "Student Support"
msgstr "學生支援"

#: lms/templates/support/certificates.html:26
msgid "Student Support: Certificates"
msgstr "學生支持：證書"

#: lms/templates/support/contact_us.html:16
msgid "Contact {platform_name} Support"
msgstr ""

#: lms/templates/support/enrollment.html:27
msgid "Student Support: Enrollment"
msgstr "學生支援:註冊"

#: lms/templates/support/entitlement.html:19
msgid "Entitlements"
msgstr ""

#: lms/templates/support/feature_based_enrollments.html:11
msgid "Feature Based Enrollments"
msgstr ""

#: lms/templates/support/feature_based_enrollments.html:16
msgid "Student Support: Feature Based Enrollments"
msgstr ""

#: lms/templates/support/feature_based_enrollments.html:33
msgid "Content Type Gating"
msgstr ""

#: lms/templates/support/feature_based_enrollments.html:34
msgid "Course Duration Limits"
msgstr ""

#: lms/templates/support/feature_based_enrollments.html:39
#: lms/templates/support/feature_based_enrollments.html:42
msgid "Is Enabled"
msgstr ""

#: lms/templates/support/feature_based_enrollments.html:40
#: lms/templates/support/feature_based_enrollments.html:43
msgid "Enabled As Of"
msgstr ""

#: lms/templates/support/feature_based_enrollments.html:67
msgid "No results found"
msgstr ""

#: lms/templates/support/link_program_enrollments.html:19
msgid "Link Program Enrollments"
msgstr ""

#: lms/templates/support/manage_user.html:23
msgid "Manage User"
msgstr ""

#: lms/templates/support/manage_user.html:28
msgid "Student Support: Manage User"
msgstr ""

#: lms/templates/support/program_enrollments_inspector.html:19
msgid "Program Enrollments Inspector"
msgstr ""

#: lms/templates/survey/survey.html:12
msgid "User Survey"
msgstr "使用者問卷"

#: lms/templates/survey/survey.html:34
msgid "Pre-Course Survey"
msgstr "課前問卷"

#: lms/templates/survey/survey.html:38
msgid ""
"You can begin your course as soon as you complete the following form. "
"Required fields are marked with an asterisk (*). This information is for the"
" use of {platform_name} only. It will not be linked to your public profile "
"in any way."
msgstr ""

#: lms/templates/survey/survey.html:43
msgid "You are missing the following required fields:"
msgstr "您缺少了以下的必填欄位："

#: lms/templates/survey/survey.html:51
msgid "Cancel and Return to Dashboard"
msgstr "取消並且回到我的課程"

#: lms/templates/survey/survey.html:59
msgid "Why do I need to complete this information?"
msgstr "為什麼我需要完成這些資訊？"

#: lms/templates/survey/survey.html:61
msgid ""
"We use the information you provide to improve our course for both current "
"and future students. The more we know about your specific needs, the better "
"we can make your course experience."
msgstr ""

#: lms/templates/survey/survey.html:66
msgid "Who can I contact if I have questions?"
msgstr "當我有問題時可以聯繫誰呢？"

#: lms/templates/survey/survey.html:68
msgid ""
"If you have any questions about this course or this form, you can contact "
"{link_start}{mail_to_link}{link_end}."
msgstr "如果您對這門課程或這個方式有任何的問題，您可以聯絡 {link_start}{mail_to_link}{link_end}"

#: lms/templates/ux/reference/bootstrap/course-skeleton.html:27
msgid "Wiki"
msgstr ""

#: lms/templates/ux/reference/bootstrap/course-skeleton.html:39
msgid "Skeleton Page"
msgstr ""

#: lms/templates/ux/reference/bootstrap/course-skeleton.html:45
#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-home-fragment.html:37
#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-home-fragment.html:43
#: openedx/features/course_search/templates/course_search/course-search-fragment.html:46
#: openedx/features/course_search/templates/course_search/course-search-fragment.html:48
msgid "Search the course"
msgstr ""

#: lms/templates/ux/reference/bootstrap/course-skeleton.html:51
#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-home-fragment.html:57
msgid "Start Course"
msgstr ""

#: lms/templates/verify_student/_verification_help.html:9
msgid "Have questions?"
msgstr "有問題嗎?"

#: lms/templates/verify_student/_verification_help.html:11
msgid ""
"Please read {a_start}our FAQs to view common questions about our "
"certificates{a_end}."
msgstr ""
"請閱讀 {a_start}our FAQs to view common questions about our "
"certificates{a_end}."

#: lms/templates/verify_student/incourse_reverify.html:11
msgid "Re-Verify for {course_name}"
msgstr "{course_name}重新驗證"

#: lms/templates/verify_student/missed_deadline.html:12
msgid "Verification Deadline Has Passed"
msgstr "驗證期限已過"

#: lms/templates/verify_student/missed_deadline.html:14
msgid "Upgrade Deadline Has Passed"
msgstr "升級期限已過"

#: lms/templates/verify_student/missed_deadline.html:27
msgid ""
"The verification deadline for {course_name} was {{date}}. Verification is no"
" longer available."
msgstr ""

#: lms/templates/verify_student/missed_deadline.html:34
msgid ""
"The deadline to upgrade to a verified certificate for this course has "
"passed."
msgstr "此門課合格證書升級期限已經過了。"

#: lms/templates/verify_student/pay_and_verify.html:16
msgid "Upgrade Your Enrollment For {course_name}."
msgstr "升級您的註冊{course_name}。"

#: lms/templates/verify_student/pay_and_verify.html:18
msgid "Receipt For {course_name}"
msgstr "{course_name}收據"

#: lms/templates/verify_student/pay_and_verify.html:20
msgid "Verify For {course_name}"
msgstr "{course_name}驗證"

#: lms/templates/verify_student/pay_and_verify.html:22
msgid "Enroll In {course_name}"
msgstr "註冊{course_name}"

#: lms/templates/verify_student/pay_and_verify.html:108
msgid "Technical Requirements"
msgstr "技術需求"

#: lms/templates/verify_student/pay_and_verify.html:110
msgid ""
"Please make sure your browser is updated to the {strong_start}{a_start}most "
"recent version possible{a_end}{strong_end}. Also, please make sure your "
"{strong_start}webcam is plugged in, turned on, and allowed to function in "
"your web browser (commonly adjustable in your browser settings).{strong_end}"
msgstr ""

#: lms/templates/verify_student/reverify.html:10
msgid "Re-Verification"
msgstr "重新驗證"

#: lms/templates/verify_student/reverify_not_allowed.html:8
#: lms/templates/verify_student/reverify_not_allowed.html:12
msgid "Identity Verification"
msgstr "身份驗證"

#: lms/templates/verify_student/reverify_not_allowed.html:17
msgid ""
"You have already submitted your verification information. You will see a "
"message on your dashboard when the verification process is complete (usually"
" within 5-7 days)."
msgstr ""

#: lms/templates/verify_student/reverify_not_allowed.html:19
msgid "You cannot verify your identity at this time."
msgstr "你目前無法驗證你的身份"

#: lms/templates/verify_student/reverify_not_allowed.html:25
msgid "Return to Your Dashboard"
msgstr "回到我的課程"

#: lms/templates/widgets/cookie-consent.html:20
msgid ""
"This website uses cookies to ensure you get the best experience on our "
"website. If you continue browsing this site, we understand that you accept "
"the use of cookies."
msgstr ""

#: lms/templates/widgets/cookie-consent.html:21
msgid "Got it!"
msgstr "瞭解！"

#: lms/templates/widgets/cookie-consent.html:22
msgid "Learn more"
msgstr ""

#: lms/templates/wiki/includes/article_menu.html:14
#: lms/templates/wiki/includes/article_menu.html:23
#: lms/templates/wiki/includes/article_menu.html:32
#: lms/templates/wiki/includes/article_menu.html:42
msgid "{span_start}(active){span_end}"
msgstr "{span_start}(active){span_end}"

#: lms/templates/wiki/includes/article_menu.html:31
msgid "Changes"
msgstr "修改"

#: lms/templates/wiki/includes/article_menu.html:58
msgid "{span_start}active{span_end}"
msgstr "{span_start} 啟動 {span_end}"

#: lms/templates/wiki/includes/breadcrumbs.html:10
msgid "Course Wiki"
msgstr ""

#: lms/templates/wiki/includes/breadcrumbs.html:37
msgid "Add article"
msgstr "新增文章"

#: openedx/core/djangoapps/dark_lang/templates/dark_lang/preview-language-fragment.html:16
msgid "Preview Language Setting"
msgstr "預覽語言設定"

#: openedx/core/djangoapps/dark_lang/templates/dark_lang/preview-language-fragment.html:25
msgid "Language Code"
msgstr ""

#: openedx/core/djangoapps/dark_lang/templates/dark_lang/preview-language-fragment.html:27
msgid "e.g. en for English"
msgstr ""

#: openedx/core/djangoapps/theming/templates/theming/theming-admin-fragment.html:17
msgid "Theming Administration"
msgstr ""

#: openedx/core/djangoapps/theming/templates/theming/theming-admin-fragment.html:25
msgid "Preview Theme"
msgstr ""

#: openedx/core/lib/license/templates/license.html:28
msgid "All Rights Reserved"
msgstr ""

#: openedx/core/lib/license/templates/license.html:33
msgid "Attribution"
msgstr ""

#: openedx/core/lib/license/templates/license.html:33
msgid "Noncommercial"
msgstr ""

#: openedx/core/lib/license/templates/license.html:34
msgid "No Derivatives"
msgstr ""

#: openedx/core/lib/license/templates/license.html:34
msgid "Share Alike"
msgstr ""

#: openedx/core/lib/license/templates/license.html:51
msgid "Creative Commons licensed content, with terms as follow:"
msgstr ""

#: openedx/core/lib/license/templates/license.html:55
msgid "Some Rights Reserved"
msgstr ""

#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-dates-fragment.html:11
msgid "Upcoming Dates"
msgstr ""

#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-home-fragment.html:94
#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-home-fragment.html:96
msgid "Goal: "
msgstr ""

#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-home-fragment.html:107
#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-home-fragment.html:109
msgid "Edit your course goal:"
msgstr ""

#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-home-fragment.html:143
msgid "Pursue a verified certificate"
msgstr ""

#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-home-fragment.html:152
msgid "Upgrade ({price})"
msgstr ""

#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-outline-fragment.html:36
msgid "Expand All"
msgstr ""

#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-outline-fragment.html:85
msgid "({number} Question)"
msgid_plural "({number} Questions)"
msgstr[0] ""

#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-outline-fragment.html:97
msgid "Prerequisite: "
msgstr ""

#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-reviews-fragment.html:19
#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-reviews-fragment.html:26
msgid "Reviews"
msgstr ""

#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-sock-fragment.html:20
msgid "Learn About Verified Certificates"
msgstr ""

#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-sock-fragment.html:24
msgid "{platform_name} Verified Certificate"
msgstr ""

#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-sock-fragment.html:25
msgid "Why upgrade?"
msgstr ""

#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-sock-fragment.html:27
msgid "Official proof of completion"
msgstr ""

#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-sock-fragment.html:28
msgid "Easily shareable certificate"
msgstr ""

#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-sock-fragment.html:29
msgid "Proven motivator to complete the course"
msgstr ""

#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-sock-fragment.html:30
msgid ""
"Certificate purchases help {platform_name} continue to offer free courses"
msgstr ""

#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-sock-fragment.html:32
msgid "How it works"
msgstr ""

#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-sock-fragment.html:34
msgid "Pay the Verified Certificate upgrade fee"
msgstr ""

#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-sock-fragment.html:35
msgid "Verify your identity with a webcam and government-issued ID"
msgstr ""

#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-sock-fragment.html:36
msgid "Study hard and pass the course"
msgstr ""

#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-sock-fragment.html:37
msgid "Share your certificate with friends, employers, and others"
msgstr ""

#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-sock-fragment.html:40
msgid "edX Learner Stories"
msgstr ""

#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-sock-fragment.html:44
msgid ""
"My certificate has helped me showcase my knowledge on my"
"                             resume - I feel like this certificate could "
"really help me land                             my dream job!"
msgstr ""

#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-sock-fragment.html:47
#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-sock-fragment.html:56
msgid "{learner_name}, edX Learner"
msgstr ""

#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-sock-fragment.html:53
msgid ""
"I wanted to include a verified certificate on my resume and my profile to"
"                             illustrate that I am working towards this goal "
"I have and that I have                             achieved something while "
"I was unemployed."
msgstr ""

#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-sock-fragment.html:63
msgid "Upgrade ({course_price})"
msgstr ""

#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/course-updates-fragment.html:49
msgid "This course does not have any updates."
msgstr ""

#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/latest-update-fragment.html:19
msgid "Latest Update"
msgstr ""

#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/next-up-banner-fragment.html:10
msgid "Get started on what's next: "
msgstr ""

#: openedx/features/course_experience/templates/course_experience/welcome-message-fragment.html:32
msgid "Show More"
msgstr ""

#: openedx/features/course_search/templates/course_search/course-search-fragment.html:25
#: openedx/features/course_search/templates/course_search/course-search-fragment.html:32
msgid "Search Results"
msgstr ""

#. Translators: this section lists all the third-party authentication
#. providers
#. (for example, Google and LinkedIn) the user can link with or unlink from
#. their edX account.
#: openedx/features/learner_profile/static/learner_profile/templates/third_party_auth.html:10
msgid "Connected Accounts"
msgstr ""

#: openedx/features/learner_profile/static/learner_profile/templates/third_party_auth.html:18
msgid "Linked"
msgstr ""

#: openedx/features/learner_profile/static/learner_profile/templates/third_party_auth.html:20
msgid "Not Linked"
msgstr ""

#. Translators: clicking on this removes the link between a user's edX account
#. and their account with an external authentication provider (like Google or
#. LinkedIn).
#: openedx/features/learner_profile/static/learner_profile/templates/third_party_auth.html:34
msgid "Unlink"
msgstr ""

#. Translators: clicking on this creates a link between a user's edX account
#. and their account with an external authentication provider (like Google or
#. LinkedIn).
#: openedx/features/learner_profile/static/learner_profile/templates/third_party_auth.html:39
msgid "Link"
msgstr ""

#: openedx/features/learner_profile/templates/learner_profile/learner-achievements-fragment.html:21
msgid "Completed {completion_date_html}"
msgstr ""

#: openedx/features/learner_profile/templates/learner_profile/learner-achievements-fragment.html:42
#: openedx/features/learner_profile/templates/learner_profile/learner-achievements-fragment.html:58
msgid "{course_mode} certificate"
msgstr ""

#: openedx/features/learner_profile/templates/learner_profile/learner-achievements-fragment.html:73
msgid "You haven't earned any certificates yet."
msgstr ""

#: openedx/features/learner_profile/templates/learner_profile/learner-achievements-fragment.html:78
#: themes/edx.org/lms/templates/dashboard.html:329
msgid "Explore New Courses"
msgstr "探索新課程"

#: openedx/features/learner_profile/templates/learner_profile/learner_profile.html:16
msgid "Learner Profile"
msgstr ""

#: openedx/features/learner_profile/templates/learner_profile/learner_profile.html:32
msgid "View My Records"
msgstr ""

#: openedx/features/learner_profile/templates/learner_profile/learner_profile.html:39
msgid "My Profile"
msgstr ""

#: openedx/features/learner_profile/templates/learner_profile/learner_profile.html:41
msgid ""
"Build out your profile to personalize your identity on {platform_name}."
msgstr ""

#: openedx/features/learner_profile/templates/learner_profile/learner_profile.html:60
msgid "An error occurred. Try loading the page again."
msgstr ""

#: themes/edx.org/cms/templates/widgets/sock.html:35
msgid ""
"Access Course Staff Support on the Partner Portal to submit or review "
"support tickets"
msgstr ""

#: themes/edx.org/cms/templates/widgets/sock.html:36
msgid "edX Partner Portal"
msgstr "edX 夥伴網頁 Portal"

#: themes/edx.org/lms/templates/dashboard.html:176
msgid "Want to make edX better for everyone?"
msgstr ""

#: themes/edx.org/lms/templates/dashboard.html:180
msgid "Get started"
msgstr ""

#: themes/edx.org/lms/templates/dashboard.html:324
msgid ""
"Browse recently launched courses and see what's new in your favorite "
"subjects."
msgstr ""

#: themes/edx.org/lms/templates/dashboard.html:344
msgid "Take advantage of free coaching!"
msgstr ""

#: themes/edx.org/lms/templates/dashboard.html:348
msgid "Get Started"
msgstr ""

#: themes/edx.org/lms/templates/footer.html:17
msgid "Page Footer"
msgstr "頁腳"

#: themes/edx.org/lms/templates/footer.html:33
msgid "edX Home Page"
msgstr "edX 首頁"

#: themes/edx.org/lms/templates/footer.html:79
msgid "Connect"
msgstr ""

#: themes/edx.org/lms/templates/footer.html:134
msgid "© {year} edX Inc. All rights reserved."
msgstr ""

#: themes/edx.org/lms/templates/certificates/_about-accomplishments.html:7
msgid "About edX Verified Certificates"
msgstr ""

#: themes/edx.org/lms/templates/certificates/_about-accomplishments.html:8
msgid ""
"An edX Verified Certificate signifies that the learner has agreed to abide "
"by the edX honor code and completed all of the required tasks of this course"
" under its guidelines, as well as having their photo ID checked to verify "
"their identity."
msgstr ""

#: themes/edx.org/lms/templates/certificates/_about-edx.html:7
msgid "About edX"
msgstr "關於 edX"

#: themes/edx.org/lms/templates/certificates/_about-edx.html:9
msgid ""
"{link_start}edX{link_end} offers interactive online classes and MOOCs from "
"the world's best universities, including MIT, Harvard, Berkeley, University "
"of Texas, and many others. edX is a non-profit online initiative created by "
"founding partners Harvard and MIT."
msgstr ""

#: themes/edx.org/lms/templates/certificates/_accomplishment-banner.html:17
msgid "Congratulations, {user_name}!"
msgstr ""

#: themes/edx.org/lms/templates/certificates/_accomplishment-banner.html:22
msgid ""
"You worked hard to earn your certificate from "
"{accomplishment_copy_course_org} {dash} share it with colleagues, friends, "
"and family to get the word out about what you mastered in "
"{accomplishment_course_title}."
msgstr ""

#: themes/edx.org/lms/templates/certificates/_accomplishment-banner.html:35
msgid "Share this certificate on Facebook (opens a new tab/window)"
msgstr ""

#: themes/edx.org/lms/templates/certificates/_accomplishment-banner.html:42
msgid "Tweet this certificate (opens a new tab/window)"
msgstr ""

#: themes/edx.org/lms/templates/certificates/_accomplishment-banner.html:48
msgid "Add this certificate to your LinkedIn profile (opens a new tab/window)"
msgstr ""

#: themes/edx.org/lms/templates/certificates/_accomplishment-banner.html:51
msgid "Print"
msgstr ""

#: themes/edx.org/lms/templates/certificates/_accomplishment-banner.html:53
msgid "Print this certificate"
msgstr ""

#: themes/edx.org/lms/templates/certificates/_accomplishment-footer.html:12
msgid "Terms of Service & Honor Code"
msgstr ""

#: themes/edx.org/lms/templates/certificates/_accomplishment-footer.html:22
msgid "edX Inc."
msgstr ""

#: themes/edx.org/lms/templates/certificates/_accomplishment-footer.html:24
msgid ""
"All rights reserved except where noted. edX, Open edX and the edX and Open "
"edX logos are registered trademarks of edX Inc."
msgstr ""

#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:123
#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:163
msgid ""
"{b_start}Support our Mission: {b_end}EdX, a non-profit, relies on verified "
"certificates to help fund affordable education to everyone globally."
msgstr ""

#: themes/edx.org/lms/templates/course_modes/choose.html:171
msgid ""
"{b_start}Support our Mission: {b_end} EdX, a non-profit, relies on verified "
"certificates to help fund free education for everyone globally"
msgstr ""

#: themes/edx.org/lms/templates/header/navbar-authenticated.html:27
msgid "Find Courses"
msgstr "尋找課程"

#: themes/edx.org/lms/templates/header/navbar-authenticated.html:30
msgid "Schools & Partners"
msgstr "聯盟夥伴"

#: themes/red-theme/lms/templates/footer.html:37
msgid "News"
msgstr "新聞"

#: themes/red-theme/lms/templates/footer.html:87
msgid ""
"{tos_link_start}Terms of Service{tos_link_end} and {honor_link_start}Honor "
"Code{honor_link_end}"
msgstr ""

#: themes/stanford-style/lms/templates/footer.html:16
#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/about.html:42
#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/about.html:77
msgid "Careers"
msgstr ""

#: themes/stanford-style/lms/templates/footer.html:21
#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/tos.html:23
msgid "Copyright"
msgstr "版權"

#: themes/stanford-style/lms/templates/footer.html:36
msgid "Copyright {year}. All rights reserved."
msgstr ""

#: themes/stanford-style/lms/templates/index.html:16
msgid "For anyone, anywhere, anytime"
msgstr "任何人，任何地點，任何時間"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:15
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-shib.html:100
msgid ""
"We're sorry, but this version of your browser is not supported. Try again "
"using a different browser or a newer version of your browser."
msgstr "抱歉，不支持此版本的瀏覽器。再次嘗試使用不同的瀏覽器或是更新版本。"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:19
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-shib.html:104
msgid "The following errors occurred while processing your registration:"
msgstr "在您註冊時發生了下列錯誤："

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:37
msgid "Sign up with {provider_name}"
msgstr "使用{provider_name} 登入"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:50
msgid "Create your own {platform_name} account below"
msgstr "在底下建立您自己的{platform_name} 帳戶"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:52
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:72
msgid ""
"Required fields are noted by <strong class=\"indicator\">bold text and an "
"asterisk (*)</strong>."
msgstr "必填的欄位已用<strong class=\"indicator\">粗體和星號(*)</strong>標記。"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:61
msgid "You've successfully signed in with {selected_provider}."
msgstr "您已成功的使用 {selected_provider}登入。"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:62
msgid ""
"We just need a little more information before you start learning with "
"{platform_name}."
msgstr "您在{platform_name}上開始學習前, 我們需要您的一些資訊。"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:70
msgid "Please complete the following fields to register for an account. "
msgstr "請完整填寫下列欄位以註冊帳戶。"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:90
msgid "example: Jane Doe"
msgstr "例：王大明，您的真實本名，日後會顯示於證書"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:91
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:145
msgid "Your legal name, used for any certificates you earn."
msgstr "您的真實名稱，用來顯示在您的證書"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:95
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:136
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-shib.html:127
msgid "example: JaneDoe"
msgstr "例：DavidWang 僅限英文字母，系統的使用者帳號"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:96
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:137
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-shib.html:128
msgid "Will be shown in any discussions or forums you participate in"
msgstr "此名稱將會顯示在任何您所參與的討論或是討論區上"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:96
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:137
msgid "cannot be changed later"
msgstr "之後無法更改"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:119
msgid "Welcome {username}"
msgstr "歡迎 {username}"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:120
msgid "Enter a Public Display Name:"
msgstr "輸入一個公開的顯示名稱："

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:135
msgid "Public Display Name"
msgstr "公開顯示名稱："

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:156
msgid "Additional Personal Information"
msgstr "額外的個人資訊"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:162
msgid "example: New York"
msgstr "例如：紐約"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:181
msgid "Highest Level of Education Completed"
msgstr "最高教育程度"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:207
msgid "Year of Birth"
msgstr "出生年份"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:224
msgid "Mailing Address"
msgstr "郵寄地址"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:231
msgid "Please share with us your reasons for registering with {platform_name}"
msgstr "請與我們分享您註冊 {platform_name}的原因"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-form.html:239
#: themes/stanford-style/lms/templates/register-shib.html:155
msgid "Account Acknowledgements"
msgstr "帳戶確認"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-shib.html:10
msgid "Preferences for {platform_name}"
msgstr "偏好 for {platform_name}"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-shib.html:73
msgid "Update my {platform_name} Account"
msgstr "更新我的 {platform_name} 帳號"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-shib.html:80
msgid "Processing your account information"
msgstr "正在處理您的帳戶資訊"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-shib.html:88
msgid "Welcome {username}!  Please set your preferences below"
msgstr "歡迎 {username}! 請在下面設定您的偏好"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-shib.html:109
msgid ""
"Required fields are noted by {strong_indicator}bold text and an asterisk "
"(*).{strong_close}"
msgstr ""

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-shib.html:190
msgid "Update My Account"
msgstr "更新我的帳號"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-sidebar.html:9
msgid "Registration Help"
msgstr "註冊協助"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-sidebar.html:15
msgid "Already registered?"
msgstr "已經註冊過了？"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-sidebar.html:18
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-sidebar.html:26
msgid "Next Steps"
msgstr "下一步"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-sidebar.html:27
msgid ""
"You will receive an activation email.  You must click on the activation link"
" to complete the process.  Don't see the email?  Check your spam folder and "
"mark emails from class.stanford.edu as 'not spam', since you'll want to be "
"able to receive email from your courses."
msgstr ""
"您會收到一封啟動郵件。您必須點擊啟動連結才能完成此過程。如果沒有看見郵件，請檢查垃圾郵件。若您希望收到來自課程的郵件，請把來自class.stanford.edu的郵件標記為“非垃圾郵件”。"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-sidebar.html:32
msgid "Need Help?"
msgstr "需要幫助？"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-sidebar.html:33
msgid "Need help in registering with {platform_name}?"
msgstr "在註冊{platform_name}時需要幫助？"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-sidebar.html:35
msgid "View our FAQs for answers to commonly asked questions."
msgstr "查看我們的FAQ來獲得常見問題的解答。"

#: themes/stanford-style/lms/templates/register-sidebar.html:37
msgid ""
"Once registered, most questions can be answered in the course specific "
"discussion forums or through the FAQs."
msgstr "註冊成功後，大部分問題都可以在課程討論區或是常見問題中找到答案。"

#: themes/stanford-style/lms/templates/emails/activation_email.txt:2
msgid "Thank you for signing up for {platform_name}."
msgstr ""

#: themes/stanford-style/lms/templates/emails/activation_email.txt:4
msgid ""
"Change your life and start learning today by activating your {platform_name}"
" account. Click on the link below or copy and paste it into your browser's "
"address bar."
msgstr ""

#: themes/stanford-style/lms/templates/emails/activation_email.txt:16
#: themes/stanford-style/lms/templates/emails/email_change.txt:13
msgid ""
"If you didn't request this, you don't need to do anything; you won't receive"
" any more email from us. Please do not reply to this e-mail; if you require "
"assistance, check the about section of the {platform_name} Courses web site."
msgstr ""

#: themes/stanford-style/lms/templates/emails/confirm_email_change.txt:2
msgid ""
"This is to confirm that you changed the e-mail associated with "
"{platform_name} from {old_email} to {new_email}. If you did not make this "
"request, please contact us at"
msgstr ""

#: themes/stanford-style/lms/templates/emails/confirm_email_change.txt:8
msgid ""
"We keep a log of old e-mails, so if this request was unintentional, we can "
"investigate."
msgstr ""

#: themes/stanford-style/lms/templates/emails/email_change.txt:2
msgid ""
"We received a request to change the e-mail associated with your "
"{platform_name} account from {old_email} to {new_email}. If this is correct,"
" please confirm your new e-mail address by visiting:"
msgstr ""
"我們收到您於{platform_name}上請求將您帳號的電子郵件從{old_email}改成{new_email}。若這是正確的，請拜訪下列網站以確認您的電子郵件地址："

#: themes/stanford-style/lms/templates/emails/reject_name_change.txt:5
msgid ""
"We are sorry. Our course staff did not approve your request to change your "
"name from {old_name} to {new_name}. If you need further assistance, please "
"e-mail the tech support at {email}"
msgstr ""

#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/tos.html:13
msgid "Put your Terms of Service here!"
msgstr ""

#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/tos.html:17
msgid "Put your Privacy Policy here!"
msgstr ""

#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/tos.html:21
msgid "Put your Honor Code here!"
msgstr ""

#: themes/stanford-style/lms/templates/static_templates/tos.html:25
msgid "Put your Copyright Text here!"
msgstr ""
